{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Alicante","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942596257570.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Cinco d\u00edas despu\u00e9s de que la viuda de Vicente Sala muriera de dos disparos en la cabeza en el concesionario familiar, Miguel L\u00f3pez -hasta ahora \u00fanico sospechoso de su crimen- llam\u00f3 por tel\u00e9fono al empleado que la socorri\u00f3 en su agon\u00eda."},"rootSection":"comunidad-valenciana","model":"Comunidad Valenciana Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante\/2017\/05\/09\/591097dde2704e21038b461a.html","contentId":"591097dde2704e21038b461a"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\"><span itemprop=\"title\">Comunidad Valenciana<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\" title=\"Comunidad Valenciana\">Comunidad Valenciana<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Alicante\"><a title=\"Alicante\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante.html\">Alicante<\/a><\/li><li data-section=\"Castell\u00f3n\"><a title=\"Castell\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\">Castell\u00f3n<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Cinco d\u00edas despu\u00e9s de que la viuda de Vicente Sala muriera de dos disparos en la cabeza en el concesionario familiar, Miguel L\u00f3pez -hasta ahora \u00fanico sospechoso de su crimen- llam\u00f3\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/alicante,asuntos sociales - familia,empleado,Alicante,Comunidad Valenciana,Sucesos\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/alicante,asuntos sociales - familia,empleado,Alicante,Comunidad Valenciana,Sucesos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El yerno de los Sala a su empleado: &quot;Si nos cruzamos, nos cepillan a los dos&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Cinco d\u00edas despu\u00e9s de que la viuda de Vicente Sala muriera de dos disparos en la cabeza en el concesionario familiar, Miguel L\u00f3pez -hasta ahora \u00fanico sospechoso de su crimen- llam\u00f3\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El yerno de los Sala a su empleado: &quot;Si nos cruzamos, nos cepillan a los dos&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Cinco d\u00edas despu\u00e9s de que la viuda de Vicente Sala muriera de dos disparos en la cabeza en el concesionario familiar, Miguel L\u00f3pez -hasta ahora \u00fanico sospechoso de su crimen- llam\u00f3\"\/>"],"other-tags":{"title":"El yerno de los Sala a su empleado: \"Si nos cruzamos, nos cepillan a los dos\" | Comunidad Valenciana Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante\/2017\/05\/09\/591097dde2704e21038b461a.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-comunidad-valenciana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante\/2017\/05\/09\/591097dde2704e21038b461a.html","pageType":"","channel":"comunidad-valenciana","prop1":"comunidad-valenciana-home","prop2":"noticia","prop3":"alicante","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El yerno de los Sala a su empleado: &quot;Si nos cruzamos, nos cepillan a los dos&quot;-591097dde2704e21038b461a","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|comunidad-valenciana|comunidad-valenciana-home|alicante","prop29":"Alicante,Comunidad Valenciana,Sucesos","list2":"Alicante,Comunidad Valenciana,Sucesos","prop30":"imagenes","prop31":"comunidad-valenciana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"GEMA PE&Ntilde;ALOSA"}},"numComments":""}