{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Opini\u00f3n","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942643424702.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"No debe de ser f\u00e1cil para el presidente electo Macron gestionar la tit\u00e1nica tarea que muchos le atribuyen, nada menos, que de salvador de Europa."},"rootSection":"opinion","model":"Opinion Home","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/2017\/05\/09\/5910aa3c468aeb4c0e8b45db.html","contentId":"5910aa3c468aeb4c0e8b45db"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Opini\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion.html\"><span itemprop=\"title\">Opini\u00f3n<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion.html\" title=\"Opini\u00f3n\">Opini\u00f3n<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Editoriales\"><a title=\"Editoriales\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/editorial.html\">Editoriales<\/a><\/li><li data-section=\"Columnistas\"><a title=\"Columnistas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/columnistas.html\">Columnistas<\/a><\/li><li data-section=\"Blogs\"><a title=\"Blogs\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs.html\">Blogs<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"No debe de ser f\u00e1cil para el presidente electo Macron gestionar la tit\u00e1nica tarea que muchos le atribuyen, nada menos, que de salvador de Europa. Como si no fuera suficiente reto a\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"opinion,Europa,Marine Le Pen,Holanda,Francia,Reino Unido,Austria,Polonia,Noruega,Hungr\u00eda,Geert Wilders,Espa\u00f1a,Ultras,Editorial,pol\u00edtica - elecciones,Holanda,Reino Unido,Francia,Europa,Austria,populismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"opinion,Europa,Marine Le Pen,Holanda,Francia,Reino Unido,Austria,Polonia,Noruega,Hungr\u00eda,Geert Wilders,Espa\u00f1a,Ultras,Editorial,pol\u00edtica - elecciones,Holanda,Reino Unido,Francia,Europa,Austria,populismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Reflujo del populismo y ascenso de pol\u00edticos 'nuevos'\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"No debe de ser f\u00e1cil para el presidente electo Macron gestionar la tit\u00e1nica tarea que muchos le atribuyen, nada menos, que de salvador de Europa. Como si no fuera suficiente reto a\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Reflujo del populismo y ascenso de pol\u00edticos 'nuevos'\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"No debe de ser f\u00e1cil para el presidente electo Macron gestionar la tit\u00e1nica tarea que muchos le atribuyen, nada menos, que de salvador de Europa. Como si no fuera suficiente reto a\"\/>"],"other-tags":{"title":"Reflujo del populismo y ascenso de pol\u00edticos 'nuevos' | Opinion Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/2017\/05\/09\/5910aa3c468aeb4c0e8b45db.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-opinion_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/2017\/05\/09\/5910aa3c468aeb4c0e8b45db.html","pageType":"","channel":"opinion","prop1":"opinion-home","prop2":"","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Reflujo del populismo y ascenso de pol&iacute;ticos &#039;nuevos&#039;-5910aa3c468aeb4c0e8b45db","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|opinion|opinion-home","prop29":"Europa,Marine Le Pen,Holanda,Francia,Reino Unido,Austria,Polonia,Noruega,Hungr&iacute;a,Geert Wilders,Espa&ntilde;a,Ultras,Editorial","list2":"Europa,Marine Le Pen,Holanda,Francia,Reino Unido,Austria,Polonia,Noruega,Hungr&iacute;a,Geert Wilders,Espa&ntilde;a,Ultras,Editorial","prop30":"imagenes","prop31":"opinion","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":""}},"numComments":""}