{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935810247071.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Champions League","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59063787268e3e89478b45ee.html","contentId":"59063787268e3e89478b45ee"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"Champions\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\"><span itemprop=\"title\">Champions<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\" title=\"Champions\">Champions<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links\"><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Grupos\"><a title=\"Grupos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league\/grupo-a.html\">Grupos<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Pasaba, por poco, el reloj de las 23.30 horas del s\u00e1bado 28 de mayo de 2016. En la porter\u00eda del fondo norte de San Siro aguanta, quieto, Jan Oblak. Frente a \u00e9l, Cristiano coloca la\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte,Club Atl\u00e9tico de Madrid,Jan Oblak,Real Madrid Club de F\u00fatbol,Atl\u00e9tico de Madrid,PSG,YouTube,Bal\u00f3n de Oro,Diego Costa,Fernando Torres,Iker Casillas,Juanfran,Juventus de Tur\u00edn,Keylor Navas,Las Palmas,Liga de Campeones,gol,Primera Divisi\u00f3n,Copa del Rey,Liga de Campeones,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte,Club Atl\u00e9tico de Madrid,Jan Oblak,Real Madrid Club de F\u00fatbol,Atl\u00e9tico de Madrid,PSG,YouTube,Bal\u00f3n de Oro,Diego Costa,Fernando Torres,Iker Casillas,Juanfran,Juventus de Tur\u00edn,Keylor Navas,Las Palmas,Liga de Campeones,gol,Primera Divisi\u00f3n,Copa del Rey,Liga de Campeones,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Envidias cruzadas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Pasaba, por poco, el reloj de las 23.30 horas del s\u00e1bado 28 de mayo de 2016. En la porter\u00eda del fondo norte de San Siro aguanta, quieto, Jan Oblak. Frente a \u00e9l, Cristiano coloca la\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Envidias cruzadas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Pasaba, por poco, el reloj de las 23.30 horas del s\u00e1bado 28 de mayo de 2016. En la porter\u00eda del fondo norte de San Siro aguanta, quieto, Jan Oblak. Frente a \u00e9l, Cristiano coloca la\"\/>"],"other-tags":{"title":"Real Madrid vs Atl\u00e9tico (M\/20.45): Envidias cruzadas | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59063787268e3e89478b45ee.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59063787268e3e89478b45ee.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"champions-league","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Envidias cruzadas-59063787268e3e89478b45ee","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|champions-league|futbol","prop29":"Atl&eacute;tico de Madrid,PSG,YouTube,Bal&oacute;n de Oro,Diego Costa,Fernando Torres,Iker Casillas,Juanfran,Juventus de Tur&iacute;n,Keylor Navas,Las Palmas,Liga de Campeones,Primera Divisi&oacute;n,Copa del Rey,Liga de Campeones,deportes","list2":"Atl&eacute;tico de Madrid,PSG,YouTube,Bal&oacute;n de Oro,Diego Costa,Fernando Torres,Iker Casillas,Juanfran,Juventus de Tur&iacute;n,Keylor Navas,Las Palmas,Liga de Campeones,Primera Divisi&oacute;n,Copa del Rey,Liga de Campeones,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"EDUARDO J. CASTELAO"}},"numComments":""}