{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935729416128.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Deportes Home","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59061aff22601dad448b4591.html","contentId":"59061aff22601dad448b4591"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\" title=\"Deportes\">Deportes<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Football Leaks\"><a title=\"Football Leaks\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/football-leaks.html\">Football Leaks<\/a><\/li><li data-section=\"F\u00fatbol\"><a title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\">F\u00fatbol<\/a><\/li><li data-section=\"F\u00f3rmula 1\"><a title=\"F\u00f3rmula 1\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1.html\">F\u00f3rmula 1<\/a><\/li><li data-section=\"Motociclismo\"><a title=\"Motociclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\">Motociclismo<\/a><\/li><li data-section=\"Tenis\"><a title=\"Tenis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\">Tenis<\/a><\/li><li data-section=\"Baloncesto\"><a title=\"Baloncesto\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\">Baloncesto<\/a><\/li><li data-section=\"Ciclismo\"><a title=\"Ciclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo.html\">Ciclismo<\/a><\/li><li data-section=\"M\u00e1s deporte\"><a title=\"M\u00e1s deporte\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/mas-deporte.html\">M\u00e1s deporte<\/a><\/li><li data-section=\"Rugby\"><a title=\"Rugby\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/rugby.html\">Rugby<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Jos\u00e9 de Espronceda escribi\u00f3 en 1835 La canci\u00f3n del pirata. Un poema c\u00e9lebre donde los haya. \u00bfQui\u00e9n, brioso, no ha recitado alguna vez su comienzo?: \u00abCon diez ca\u00f1ones por banda, vie\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,arte, cultura y espect\u00e1culos - artes (general),Jos\u00e9 de Espronceda,Industrias de Contenidos,Coalici\u00f3n de Creadores,\u00cd\u00f1igo M\u00e9ndez de Vigo,\u00c1lvarez,Urdangar\u00edn,Tebas,Pujol,Liga de F\u00fatbol Profesional,Heracle\u00f3polis,Gri\u00f1\u00e1n,Gonz\u00e1lez,Estado,Espa\u00f1a,Chaves,B\u00e1rcenas,f\u00fatbol\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,arte, cultura y espect\u00e1culos - artes (general),Jos\u00e9 de Espronceda,Industrias de Contenidos,Coalici\u00f3n de Creadores,\u00cd\u00f1igo M\u00e9ndez de Vigo,\u00c1lvarez,Urdangar\u00edn,Tebas,Pujol,Liga de F\u00fatbol Profesional,Heracle\u00f3polis,Gri\u00f1\u00e1n,Gonz\u00e1lez,Estado,Espa\u00f1a,Chaves,B\u00e1rcenas,f\u00fatbol\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Piratas en el f\u00fatbol\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Jos\u00e9 de Espronceda escribi\u00f3 en 1835 La canci\u00f3n del pirata. Un poema c\u00e9lebre donde los haya. \u00bfQui\u00e9n, brioso, no ha recitado alguna vez su comienzo?: \u00abCon diez ca\u00f1ones por banda, vie\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Piratas en el f\u00fatbol\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Jos\u00e9 de Espronceda escribi\u00f3 en 1835 La canci\u00f3n del pirata. Un poema c\u00e9lebre donde los haya. \u00bfQui\u00e9n, brioso, no ha recitado alguna vez su comienzo?: \u00abCon diez ca\u00f1ones por banda, vie\"\/>"],"other-tags":{"title":"Piratas en el f\u00fatbol | Deportes Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59061aff22601dad448b4591.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59061aff22601dad448b4591.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"deportes-home","prop2":"","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Piratas en el f&uacute;tbol-59061aff22601dad448b4591","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|deportes-home|futbol","prop29":"deportes,f&uacute;tbol","list2":"deportes,f&uacute;tbol","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"CARLOS TORO"}},"numComments":""}