{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/01\/14936592084281.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Liga BBVA","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59076e98268e3ea1248b456f.html","contentId":"59076e98268e3ea1248b456f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"LaLiga Santander\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\"><span itemprop=\"title\">LaLiga Santander<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\" title=\"LaLiga Santander\">LaLiga Santander<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Noticias\"><a title=\"Noticias\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\">Noticias<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/clasificacion.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Quiniela\"><a title=\"Quiniela\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/loterias\/quiniela.html\">Quiniela<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Los encuentros Real Madrid-Sevilla y Las Palmas-Barcelona, de la pen\u00faltima jornada de LaLiga Santander, se disputar\u00e1n el domingo 14 de mayo a partir de las 20.00 horas, seg\u00fan ha de\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,Primera Divisi\u00f3n,pol\u00edtica - partidos,cat\u00e1strofes y accidentes,Liga de F\u00fatbol Profesional,LaLiga Santander,Espanyol-Valencia,Uni\u00f3n Deportiva Las Palmas,Sevilla F\u00fatbol Club,Sevilla,Sevilla,Real Madrid,Real Madrid Club de F\u00fatbol,Real Club Celta de Vigo,Las Palmas de Gran Canaria,Granada,Granada Club de F\u00fatbol,Granada,Granada,F\u00fatbol Club Barcelona,Deportivo Alav\u00e9s,Club Athl\u00e9tico Osasuna,jornada,FC Barcelona\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,Primera Divisi\u00f3n,pol\u00edtica - partidos,cat\u00e1strofes y accidentes,Liga de F\u00fatbol Profesional,LaLiga Santander,Espanyol-Valencia,Uni\u00f3n Deportiva Las Palmas,Sevilla F\u00fatbol Club,Sevilla,Sevilla,Real Madrid,Real Madrid Club de F\u00fatbol,Real Club Celta de Vigo,Las Palmas de Gran Canaria,Granada,Granada Club de F\u00fatbol,Granada,Granada,F\u00fatbol Club Barcelona,Deportivo Alav\u00e9s,Club Athl\u00e9tico Osasuna,jornada,FC Barcelona\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La pen\u00faltima jornada de Liga, el domingo 14 a las 20.00 horas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Los encuentros Real Madrid-Sevilla y Las Palmas-Barcelona, de la pen\u00faltima jornada de LaLiga Santander, se disputar\u00e1n el domingo 14 de mayo a partir de las 20.00 horas, seg\u00fan ha de\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La pen\u00faltima jornada de Liga, el domingo 14 a las 20.00 horas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Los encuentros Real Madrid-Sevilla y Las Palmas-Barcelona, de la pen\u00faltima jornada de LaLiga Santander, se disputar\u00e1n el domingo 14 de mayo a partir de las 20.00 horas, seg\u00fan ha de\"\/>"],"other-tags":{"title":"La pen\u00faltima jornada de Liga, el domingo 14 a las 20.00 horas | Liga BBVA | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59076e98268e3ea1248b456f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/01\/59076e98268e3ea1248b456f.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"liga-bbva","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La pen&uacute;ltima jornada de Liga, el domingo 14 a las 20.00 horas-59076e98268e3ea1248b456f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|liga-bbva|futbol","prop29":"deportes,f&uacute;tbol,Primera Divisi&oacute;n,Real Madrid,FC Barcelona","list2":"deportes,f&uacute;tbol,Primera Divisi&oacute;n,Real Madrid,FC Barcelona","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"AGENCIAS"}},"numComments":""}