{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Tenis","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/07\/14941801876473.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Tenis","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/07\/590f5a61ca47410d208b4623.html","contentId":"590f5a61ca47410d208b4623"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Tenis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\"><span itemprop=\"title\">Tenis<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\" title=\"Tenis\">Tenis<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Open de Australia\"><a title=\"Open de Australia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/open-de-australia.html\">Open de Australia<\/a><\/li><li data-section=\"Roland Garros\"><a title=\"Roland Garros\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/roland-garros\/\">Roland Garros<\/a><\/li><li data-section=\"Wimbledon\"><a title=\"Wimbledon\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/wimbledon\/\">Wimbledon<\/a><\/li><li data-section=\"US Open\"><a title=\"US Open\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/us-open\/\">US Open<\/a><\/li><li data-section=\"Copa Davis\"><a title=\"Copa Davis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/copa-davis\/calendario.html\">Copa Davis<\/a><\/li><li data-section=\"Copa Federaci\u00f3n\"><a title=\"Copa Federaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/copa-federacion\/calendario.html\">Copa Federaci\u00f3n<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Pablo Carre\u00f1o se proclam\u00f3 campe\u00f3n del Abierto de Estoril, tras derrotar en 82 minutos a Gilles Muller (6-2 y 7-6 [5]) y sum\u00f3 su primer t\u00edtulo de 2017, el tercero de su carrera. Jus\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/tenis,deportes,tenis\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/tenis,deportes,tenis\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Pablo Carre\u00f1o gana en Estoril el tercer t\u00edtulo de su carrera\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Pablo Carre\u00f1o se proclam\u00f3 campe\u00f3n del Abierto de Estoril, tras derrotar en 82 minutos a Gilles Muller (6-2 y 7-6 [5]) y sum\u00f3 su primer t\u00edtulo de 2017, el tercero de su carrera. Jus\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Pablo Carre\u00f1o gana en Estoril el tercer t\u00edtulo de su carrera\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Pablo Carre\u00f1o se proclam\u00f3 campe\u00f3n del Abierto de Estoril, tras derrotar en 82 minutos a Gilles Muller (6-2 y 7-6 [5]) y sum\u00f3 su primer t\u00edtulo de 2017, el tercero de su carrera. Jus\"\/>"],"other-tags":{"title":"Pablo Carre\u00f1o gana en Estoril el tercer t\u00edtulo de su carrera | Tenis | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/07\/590f5a61ca47410d208b4623.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/07\/590f5a61ca47410d208b4623.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"tenis","prop2":"noticia","prop3":"tenis","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Pablo Carre&ntilde;o gana en Estoril el tercer t&iacute;tulo de su carrera-590f5a61ca47410d208b4623","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|tenis|tenis","prop29":"deportes,tenis","list2":"deportes,tenis","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-07","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}