{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Tenis","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/05\/14940059521991.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Tenis","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/06\/590cb6a8e2704e245b8b45fc.html","contentId":"590cb6a8e2704e245b8b45fc"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Tenis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\"><span itemprop=\"title\">Tenis<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\" title=\"Tenis\">Tenis<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Open de Australia\"><a title=\"Open de Australia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/open-de-australia.html\">Open de Australia<\/a><\/li><li data-section=\"Roland Garros\"><a title=\"Roland Garros\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/roland-garros\/\">Roland Garros<\/a><\/li><li data-section=\"Wimbledon\"><a title=\"Wimbledon\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/wimbledon\/\">Wimbledon<\/a><\/li><li data-section=\"US Open\"><a title=\"US Open\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/us-open\/\">US Open<\/a><\/li><li data-section=\"Copa Davis\"><a title=\"Copa Davis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/copa-davis\/calendario.html\">Copa Davis<\/a><\/li><li data-section=\"Copa Federaci\u00f3n\"><a title=\"Copa Federaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/copa-federacion\/calendario.html\">Copa Federaci\u00f3n<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Madrid a\u00fan suspira por Garbi\u00f1e, que en sus cinco participaciones en el torneo no ha ido m\u00e1s all\u00e1 de la segunda ronda. Vigente campeona de Roland Garros, la hispanovenezolana est\u00e1 l\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/tenis,deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Garbi\u00f1e Muguruza\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/tenis,deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Garbi\u00f1e Muguruza\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El fr\u00e1gil equilibrio de Garbi\u00f1e Muguruza\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Madrid a\u00fan suspira por Garbi\u00f1e, que en sus cinco participaciones en el torneo no ha ido m\u00e1s all\u00e1 de la segunda ronda. Vigente campeona de Roland Garros, la hispanovenezolana est\u00e1 l\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El fr\u00e1gil equilibrio de Garbi\u00f1e Muguruza\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Madrid a\u00fan suspira por Garbi\u00f1e, que en sus cinco participaciones en el torneo no ha ido m\u00e1s all\u00e1 de la segunda ronda. Vigente campeona de Roland Garros, la hispanovenezolana est\u00e1 l\"\/>"],"other-tags":{"title":"El fr\u00e1gil equilibrio de Garbi\u00f1e Muguruza | Tenis | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/06\/590cb6a8e2704e245b8b45fc.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/06\/590cb6a8e2704e245b8b45fc.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"tenis","prop2":"noticia","prop3":"tenis","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El fr&aacute;gil equilibrio de Garbi&ntilde;e Muguruza-590cb6a8e2704e245b8b45fc","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|tenis|tenis","prop29":"deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Garbi&ntilde;e Muguruza","list2":"deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Garbi&ntilde;e Muguruza","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-06","prop55":"","prop75":"JAVIER MART&Iacute;NEZ"}},"numComments":""}