{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Baloncesto","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937469900409.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Baloncesto","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/2017\/05\/02\/5908c551468aeb5c6d8b4604.html","contentId":"5908c551468aeb5c6d8b4604"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Baloncesto\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\"><span itemprop=\"title\">Baloncesto<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\" title=\"Baloncesto\">Baloncesto<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"ACB\"><a title=\"ACB\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/acb.html\">ACB<\/a><\/li><li data-section=\"NBA\"><a title=\"NBA\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/nba.html\">NBA<\/a><\/li><li data-section=\"Euroliga\"><a title=\"Euroliga\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/euroliga.html\">Euroliga<\/a><\/li><li data-section=\"Copa del Rey\"><a title=\"Copa del Rey\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/copa-del-rey\/calendario.html\">Copa del Rey<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Por primera vez en mucho tiempo, las selecciones tendr\u00e1n que jugarse su clasificaci\u00f3n para la Copa del Mundo de 2019 durante la temporada. Pero las controvertidas ventanas ideadas \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/baloncesto,deporte - baloncesto - nba - asociaci\u00f3n nacional de baloncesto (profesional estadounidense),Asociaci\u00f3n Nacional de Baloncesto norteamericana,Ricky Rubio,Sergio Rodr\u00edguez,Eurobasket,jugador,NBA,Mundial Baloncesto 2014,baloncesto,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/baloncesto,deporte - baloncesto - nba - asociaci\u00f3n nacional de baloncesto (profesional estadounidense),Asociaci\u00f3n Nacional de Baloncesto norteamericana,Ricky Rubio,Sergio Rodr\u00edguez,Eurobasket,jugador,NBA,Mundial Baloncesto 2014,baloncesto,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Espa\u00f1a no podr\u00e1 contar con sus NBA para la clasificaci\u00f3n para el Mundial\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Por primera vez en mucho tiempo, las selecciones tendr\u00e1n que jugarse su clasificaci\u00f3n para la Copa del Mundo de 2019 durante la temporada. Pero las controvertidas ventanas ideadas \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Espa\u00f1a no podr\u00e1 contar con sus NBA para la clasificaci\u00f3n para el Mundial\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Por primera vez en mucho tiempo, las selecciones tendr\u00e1n que jugarse su clasificaci\u00f3n para la Copa del Mundo de 2019 durante la temporada. Pero las controvertidas ventanas ideadas \"\/>"],"other-tags":{"title":"Espa\u00f1a no podr\u00e1 contar con sus NBA para la clasificaci\u00f3n para el Mundial | Baloncesto | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/2017\/05\/02\/5908c551468aeb5c6d8b4604.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/2017\/05\/02\/5908c551468aeb5c6d8b4604.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"baloncesto","prop2":"noticia","prop3":"baloncesto","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Espa&ntilde;a no podr&aacute; contar con sus NBA para la clasificaci&oacute;n para el Mundial-5908c551468aeb5c6d8b4604","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|baloncesto|baloncesto","prop29":"Ricky Rubio,Sergio Rodr&iacute;guez,Eurobasket,NBA,Mundial Baloncesto 2014,baloncesto,deportes","list2":"Ricky Rubio,Sergio Rodr&iacute;guez,Eurobasket,NBA,Mundial Baloncesto 2014,baloncesto,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-02","prop55":"","prop75":"LUCAS S&Aacute;EZ-BRAVO"}},"numComments":""}