{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Ahorro y Consumo","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"economia","model":"Economia Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo\/2017\/05\/03\/5908a96146163f75158b45a0.html","contentId":"5908a96146163f75158b45a0"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\" title=\"Econom\u00eda\">Econom\u00eda<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Macroeconom\u00eda\"><a title=\"Macroeconom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/macroeconomia.html\">Macroeconom\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Empresas\"><a title=\"Empresas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/empresas.html\">Empresas<\/a><\/li><li data-section=\"Bolsa\"><a title=\"Bolsa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/bolsa\/indices.html\">Bolsa<\/a><\/li><li data-section=\"Ahorro y Consumo\"><a title=\"Ahorro y Consumo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo.html\">Ahorro y Consumo<\/a><\/li><li data-section=\"Vivienda\"><a title=\"Vivienda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda.html\">Vivienda<\/a><\/li><li data-section=\"INnovadores\"><a title=\"INnovadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\">INnovadores<\/a><\/li><li data-section=\"Comparador\"><a title=\"Comparador\" href=\"http:\/\/comparador.elmundo.es\/\">Comparador<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Si viajas en pareja o con tus m\u00e1s allegados es posible que tu opci\u00f3n para este puente de mayo haya sido el turismo rural. Habr\u00e1s sido, por tanto, parte del 60% de los viajeros que \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia\/ahorro-y-consumo,econom\u00eda, negocios y finanzas - turismo y tiempo libre,Instituto Nacional de Estad\u00edstica,Navarra,Pa\u00eds Vasco,La Rioja,Extremadura,Espa\u00f1a,Comunidad Valenciana,Catalu\u00f1a,Castilla-La Mancha,Castilla y Le\u00f3n,Arag\u00f3n,turismo rural,Turismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia\/ahorro-y-consumo,econom\u00eda, negocios y finanzas - turismo y tiempo libre,Instituto Nacional de Estad\u00edstica,Navarra,Pa\u00eds Vasco,La Rioja,Extremadura,Espa\u00f1a,Comunidad Valenciana,Catalu\u00f1a,Castilla-La Mancha,Castilla y Le\u00f3n,Arag\u00f3n,turismo rural,Turismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El puente de mayo se consolida como el mejor para el turismo rural\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Si viajas en pareja o con tus m\u00e1s allegados es posible que tu opci\u00f3n para este puente de mayo haya sido el turismo rural. Habr\u00e1s sido, por tanto, parte del 60% de los viajeros que \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El puente de mayo se consolida como el mejor para el turismo rural\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Si viajas en pareja o con tus m\u00e1s allegados es posible que tu opci\u00f3n para este puente de mayo haya sido el turismo rural. Habr\u00e1s sido, por tanto, parte del 60% de los viajeros que \"\/>"],"other-tags":{"title":"El puente de mayo se consolida como el mejor para el turismo rural | Economia Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo\/2017\/05\/03\/5908a96146163f75158b45a0.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo\/2017\/05\/03\/5908a96146163f75158b45a0.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"economia-home","prop2":"noticia","prop3":"ahorro-y-consumo","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El puente de mayo se consolida como el mejor para el turismo rural-5908a96146163f75158b45a0","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|economia-home|ahorro-y-consumo","prop29":"Navarra,Pa&iacute;s Vasco,La Rioja,Extremadura,Espa&ntilde;a,Comunidad Valenciana,Catalu&ntilde;a,Castilla-La Mancha,Castilla y Le&oacute;n,Arag&oacute;n,Turismo","list2":"Navarra,Pa&iacute;s Vasco,La Rioja,Extremadura,Espa&ntilde;a,Comunidad Valenciana,Catalu&ntilde;a,Castilla-La Mancha,Castilla y Le&oacute;n,Arag&oacute;n,Turismo","prop30":"","prop31":"economia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"SILVIA FERN&Aacute;NDEZ"}},"numComments":""}