{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/28\/14933953893997.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/04\/28\/590367c146163ff9748b45ec.html","contentId":"590367c146163ff9748b45ec"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Jordi Pujol Ferrusola se compar\u00f3 en su declaraci\u00f3n este martes ante el juez de la Audiencia Nacional Jos\u00e9 de la Mata con el personaje que interpretaba Saza, en La escopeta nacional\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,polic\u00eda y justicia - magistratura,Andorra,Andorra,Espa\u00f1a,Jordi Pujol Ferrusola,Jordi Pujol,Audiencia Nacional,cuenta,Caso Pujol\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,polic\u00eda y justicia - magistratura,Andorra,Andorra,Espa\u00f1a,Jordi Pujol Ferrusola,Jordi Pujol,Audiencia Nacional,cuenta,Caso Pujol\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Pujol Jr. se compar\u00f3 ante el juez con Sazatornil en 'La escopeta nacional': el que paga &quot;la fiesta y la cacer\u00eda&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Jordi Pujol Ferrusola se compar\u00f3 en su declaraci\u00f3n este martes ante el juez de la Audiencia Nacional Jos\u00e9 de la Mata con el personaje que interpretaba Saza, en La escopeta nacional\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Pujol Jr. se compar\u00f3 ante el juez con Sazatornil en 'La escopeta nacional': el que paga &quot;la fiesta y la cacer\u00eda&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Jordi Pujol Ferrusola se compar\u00f3 en su declaraci\u00f3n este martes ante el juez de la Audiencia Nacional Jos\u00e9 de la Mata con el personaje que interpretaba Saza, en La escopeta nacional\"\/>"],"other-tags":{"title":"Pujol Jr. se compar\u00f3 ante el juez con Sazatornil en 'La escopeta nacional': el que paga \"la fiesta y la cacer\u00eda\" | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/04\/28\/590367c146163ff9748b45ec.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/04\/28\/590367c146163ff9748b45ec.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Pujol Jr. se compar&oacute; ante el juez con Sazatornil en &#039;La escopeta nacional&#039;: el que paga &quot;la fiesta y la cacer&iacute;a&quot;-590367c146163ff9748b45ec","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Jordi Pujol Ferrusola,Jordi Pujol,Audiencia Nacional,Caso Pujol","list2":"Jordi Pujol Ferrusola,Jordi Pujol,Audiencia Nacional,Caso Pujol","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-28","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}