{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/07\/14941819182074.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Liga BBVA","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/07\/590f6732e5fdea4f178b4667.html","contentId":"590f6732e5fdea4f178b4667"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"LaLiga Santander\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\"><span itemprop=\"title\">LaLiga Santander<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\" title=\"LaLiga Santander\">LaLiga Santander<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Noticias\"><a title=\"Noticias\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\">Noticias<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/clasificacion.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Quiniela\"><a title=\"Quiniela\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/loterias\/quiniela.html\">Quiniela<\/a><\/li><li data-section=\"Goleadores\"><a title=\"Goleadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/goleadores.html\">Goleadores<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Al Deportivo le pudo el v\u00e9rtigo. Un triunfo le habr\u00eda permitido respirar aliviado, pero acab\u00f3 por complicarse la vida ante un Espanyol que se plant\u00f3 en Riazor en tierra de nadie. P\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte,Real Club Deportivo de La Coru\u00f1a,R.C.D. Espa\u00f1ol,descanso,porter\u00eda,Primera Divisi\u00f3n,deportes,f\u00fatbol,Deportivo de la Coru\u00f1a,RCD Espanyol\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte,Real Club Deportivo de La Coru\u00f1a,R.C.D. Espa\u00f1ol,descanso,porter\u00eda,Primera Divisi\u00f3n,deportes,f\u00fatbol,Deportivo de la Coru\u00f1a,RCD Espanyol\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Deportivo se complica la vida\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Al Deportivo le pudo el v\u00e9rtigo. Un triunfo le habr\u00eda permitido respirar aliviado, pero acab\u00f3 por complicarse la vida ante un Espanyol que se plant\u00f3 en Riazor en tierra de nadie. P\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Deportivo se complica la vida\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Al Deportivo le pudo el v\u00e9rtigo. Un triunfo le habr\u00eda permitido respirar aliviado, pero acab\u00f3 por complicarse la vida ante un Espanyol que se plant\u00f3 en Riazor en tierra de nadie. P\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Deportivo se complica la vida | Liga BBVA | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/07\/590f6732e5fdea4f178b4667.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/07\/590f6732e5fdea4f178b4667.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"liga-bbva","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Deportivo se complica la vida-590f6732e5fdea4f178b4667","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|liga-bbva|futbol","prop29":"Primera Divisi&oacute;n,deportes,f&uacute;tbol,Deportivo de la Coru&ntilde;a,RCD Espanyol","list2":"Primera Divisi&oacute;n,deportes,f&uacute;tbol,Deportivo de la Coru&ntilde;a,RCD Espanyol","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-07","prop55":"","prop75":"AMADEU GARCIA"}},"numComments":""}