{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Catalu\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cataluna","model":"Catalu\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/08\/59100ec622601d92758b4618.html","contentId":"59100ec622601d92758b4618"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\"><span itemprop=\"title\">Catalu\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\" title=\"Catalu\u00f1a\">Catalu\u00f1a<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Dos presuntos yihadistas han sido detenidos en Badalona (Barcelona) y Salou (Tarragona), en Catalu\u00f1a mientras que un tercero ha sido detenido en T\u00e1nger, en Marruecos por integrar \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cataluna,Terrorismo,Estado Isl\u00e1mico,Catalu\u00f1a,Marruecos\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cataluna,Terrorismo,Estado Isl\u00e1mico,Catalu\u00f1a,Marruecos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Detenidos tres presuntos yihadistas en una operaci\u00f3n conjunta en Espa\u00f1a y Marruecos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Dos presuntos yihadistas han sido detenidos en Badalona (Barcelona) y Salou (Tarragona), en Catalu\u00f1a mientras que un tercero ha sido detenido en T\u00e1nger, en Marruecos por integrar \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Detenidos tres presuntos yihadistas en una operaci\u00f3n conjunta en Espa\u00f1a y Marruecos\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Dos presuntos yihadistas han sido detenidos en Badalona (Barcelona) y Salou (Tarragona), en Catalu\u00f1a mientras que un tercero ha sido detenido en T\u00e1nger, en Marruecos por integrar \"\/>"],"other-tags":{"title":"Detenidos tres presuntos yihadistas en una operaci\u00f3n conjunta en Espa\u00f1a y Marruecos | Catalu\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/08\/59100ec622601d92758b4618.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cataluna_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/08\/59100ec622601d92758b4618.html","pageType":"","channel":"cataluna","prop1":"cataluna-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Detenidos tres presuntos yihadistas en una operaci&oacute;n conjunta en Espa&ntilde;a y Marruecos-59100ec622601d92758b4618","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cataluna|cataluna-home","prop29":"Terrorismo,Estado Isl&aacute;mico,Catalu&ntilde;a,Marruecos","list2":"Terrorismo,Estado Isl&aacute;mico,Catalu&ntilde;a,Marruecos","prop30":"imagenes|videos","prop31":"cataluna","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"FERNANDO L&Aacute;ZARO"}},"numComments":""}