{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Motor","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938045891396.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Uber lanza Uber5 por el que los viajeros pagar\u00e1n 5 euros por los trayectos que hagan desde hoy hasta el pr\u00f3ximo 2 de junio por el interior de la M30 madrile\u00f1a."},"rootSection":"motor","model":"default","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/motor\/2017\/05\/03\/5909a6ba22601d642d8b460b.html","contentId":"5909a6ba22601d642d8b460b"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Secciones\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/\"><span itemprop=\"title\">Secciones<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/\" title=\"Secciones\">Secciones<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Espa\u00f1a\"><a title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html?cid=MENUHOM24801\">Espa\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Opini\u00f3n\"><a title=\"Opini\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion.html?cid=MENUHOM24801&amp;sk_w=desplegable\">Opini\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Internacional\"><a title=\"Internacional\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional.html?cid=MENUHOM24801\">Internacional<\/a><\/li><li data-section=\"Econom\u00eda\"><a title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html?cid=MENUHOM24801\">Econom\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Sociedad\"><a title=\"Sociedad\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\">Sociedad<\/a><\/li><li data-section=\"Cultura\"><a title=\"Cultura\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura.html?cid=MENUHOM24801\">Cultura<\/a><\/li><li data-section=\"Deportes\"><a title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html?cid=MENUHOM24801\">Deportes<\/a><\/li><li data-section=\"Ciencia\"><a title=\"Ciencia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/ciencia.html?cid=MENUHOM24801\">Ciencia<\/a><\/li><li data-section=\"Tecnolog\u00eda\"><a title=\"Tecnolog\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/tecnologia.html?cid=MENUHOM24801\">Tecnolog\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"TV\"><a title=\"TV\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television.html?cid=MENUHOM24801\">TV<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Uber contraataca al sector del taxi y tambi\u00e9n a Cabify y lanza Uber5, un servicio s\u00f3lo para Madrid y s\u00f3lo durante el mes de mayo por el que cada trayecto entre dos puntos de Madrid\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"motor,Motor,Uber\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"motor,Motor,Uber\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Uber contraataca al taxi en Madrid: viajes a 5 euros hasta el 2 de junio\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Uber contraataca al sector del taxi y tambi\u00e9n a Cabify y lanza Uber5, un servicio s\u00f3lo para Madrid y s\u00f3lo durante el mes de mayo por el que cada trayecto entre dos puntos de Madrid\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Uber contraataca al taxi en Madrid: viajes a 5 euros hasta el 2 de junio\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Uber contraataca al sector del taxi y tambi\u00e9n a Cabify y lanza Uber5, un servicio s\u00f3lo para Madrid y s\u00f3lo durante el mes de mayo por el que cada trayecto entre dos puntos de Madrid\"\/>"],"other-tags":{"title":"Uber contraataca al taxi en Madrid: viajes a 5 euros hasta el 2 de junio | motor | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/motor\/2017\/05\/03\/5909a6ba22601d642d8b460b.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-motor_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/motor\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/motor\/2017\/05\/03\/5909a6ba22601d642d8b460b.html","pageType":"","channel":"motor","prop1":"","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Uber contraataca al taxi en Madrid: viajes a 5 euros hasta el 2 de junio-5909a6ba22601d642d8b460b","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|motor|","prop29":"Motor,Uber","list2":"Motor,Uber","prop30":"imagenes","prop31":"motor","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"F&Eacute;LIX GARC&Iacute;A"}},"numComments":""}