{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Baleares","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14937944343950.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"baleares","model":"Baleares Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2017\/05\/03\/59097e9546163f75158b45d4.html","contentId":"59097e9546163f75158b45d4"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\"><span itemprop=\"title\">Baleares<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\" title=\"Baleares\">Baleares<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Ibiza\"><a title=\"Ibiza\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/e\/ib\/ibiza.html\">Ibiza<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El boom del alquiler tur\u00edstico de pisos sigue imparable y campa a sus anchas en Baleares tras a\u00f1os de actividad libre y sin regulaci\u00f3n. Y lo que es peor, ha mutado en un problema t\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"baleares,mano de obra - empleo,Palma de Mallorca,Baleares,Mallorca,trabajador,Turismo,Vivienda,Ibiza\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"baleares,mano de obra - empleo,Palma de Mallorca,Baleares,Mallorca,trabajador,Turismo,Vivienda,Ibiza\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Obligados a pagar la ecotasa por trabajar en Baleares en el verano\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El boom del alquiler tur\u00edstico de pisos sigue imparable y campa a sus anchas en Baleares tras a\u00f1os de actividad libre y sin regulaci\u00f3n. Y lo que es peor, ha mutado en un problema t\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Obligados a pagar la ecotasa por trabajar en Baleares en el verano\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El boom del alquiler tur\u00edstico de pisos sigue imparable y campa a sus anchas en Baleares tras a\u00f1os de actividad libre y sin regulaci\u00f3n. Y lo que es peor, ha mutado en un problema t\"\/>"],"other-tags":{"title":"Obligados a pagar la ecotasa por trabajar en Baleares en el verano | Baleares Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2017\/05\/03\/59097e9546163f75158b45d4.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-baleares_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2017\/05\/03\/59097e9546163f75158b45d4.html","pageType":"","channel":"baleares","prop1":"baleares-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Obligados a pagar la ecotasa por trabajar en Baleares en el verano-59097e9546163f75158b45d4","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|baleares|baleares-home","prop29":"Baleares,Mallorca,Turismo,Vivienda,Ibiza","list2":"Baleares,Mallorca,Turismo,Vivienda,Ibiza","prop30":"imagenes","prop31":"baleares","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"HUGO S&Aacute;ENZ"}},"numComments":""}