{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942589079539.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/08\/5910956422601d214c8b4582.html","contentId":"5910956422601d214c8b4582"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Javier L\u00f3pez Madrid ha comunicado esta tarde al consejo de administraci\u00f3n de OHL su decisi\u00f3n de abandonar el \u00f3rgano de gesti\u00f3n de la constructora de su suegro, Juan Miguel Villar M\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - elecciones,econom\u00eda, negocios y finanzas,Obrasc\u00f3n Huarte Lain,Javier L\u00f3pez Madrid,Ju\u00e1n Miguel Villar Mir,EL MUNDO,Ignacio Gonz\u00e1lez,decisi\u00f3n,Corrupci\u00f3n,Operaci\u00f3n Lezo,polic\u00eda y justicia - magistratura,Lezo,Audiencia Nacional,consejero,Tarjetas Black,L\u00f3pez Madrid,M\u00e9xico,PP,Espa\u00f1a,Francisco Granados,Guardia Civil,euro,pago,salud\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - elecciones,econom\u00eda, negocios y finanzas,Obrasc\u00f3n Huarte Lain,Javier L\u00f3pez Madrid,Ju\u00e1n Miguel Villar Mir,EL MUNDO,Ignacio Gonz\u00e1lez,decisi\u00f3n,Corrupci\u00f3n,Operaci\u00f3n Lezo,polic\u00eda y justicia - magistratura,Lezo,Audiencia Nacional,consejero,Tarjetas Black,L\u00f3pez Madrid,M\u00e9xico,PP,Espa\u00f1a,Francisco Granados,Guardia Civil,euro,pago,salud\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Javier L\u00f3pez Madrid abandona la constructora OHL tras el esc\u00e1ndalo de la 'operaci\u00f3n Lezo'\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Javier L\u00f3pez Madrid ha comunicado esta tarde al consejo de administraci\u00f3n de OHL su decisi\u00f3n de abandonar el \u00f3rgano de gesti\u00f3n de la constructora de su suegro, Juan Miguel Villar M\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Javier L\u00f3pez Madrid abandona la constructora OHL tras el esc\u00e1ndalo de la 'operaci\u00f3n Lezo'\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Javier L\u00f3pez Madrid ha comunicado esta tarde al consejo de administraci\u00f3n de OHL su decisi\u00f3n de abandonar el \u00f3rgano de gesti\u00f3n de la constructora de su suegro, Juan Miguel Villar M\"\/>"],"other-tags":{"title":"Operaci\u00f3n Lezo: Javier L\u00f3pez Madrid abandona la constructora OHL tras el esc\u00e1ndalo de la 'operaci\u00f3n Lezo' | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/08\/5910956422601d214c8b4582.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/08\/5910956422601d214c8b4582.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Javier L&oacute;pez Madrid abandona la constructora OHL tras el esc&aacute;ndalo de la &#039;operaci&oacute;n Lezo&#039;-5910956422601d214c8b4582","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Javier L&oacute;pez Madrid,Ju&aacute;n Miguel Villar Mir,EL MUNDO,Ignacio Gonz&aacute;lez,Corrupci&oacute;n,Operaci&oacute;n Lezo,Audiencia Nacional,Tarjetas Black,M&eacute;xico,PP,Espa&ntilde;a,Francisco Granados,Guardia Civil,salud","list2":"Javier L&oacute;pez Madrid,Ju&aacute;n Miguel Villar Mir,EL MUNDO,Ignacio Gonz&aacute;lez,Corrupci&oacute;n,Operaci&oacute;n Lezo,Audiencia Nacional,Tarjetas Black,M&eacute;xico,PP,Espa&ntilde;a,Francisco Granados,Guardia Civil,salud","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"ESTEBAN URREIZTIETA"}},"numComments":""}