{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Econom\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938067763990.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"economia","model":"Economia Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/03\/5909abe8468aeb33478b4591.html","contentId":"5909abe8468aeb33478b4591"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\" title=\"Econom\u00eda\">Econom\u00eda<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Macroeconom\u00eda\"><a title=\"Macroeconom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/macroeconomia.html\">Macroeconom\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Empresas\"><a title=\"Empresas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/empresas.html\">Empresas<\/a><\/li><li data-section=\"Bolsa\"><a title=\"Bolsa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/bolsa\/indices.html\">Bolsa<\/a><\/li><li data-section=\"Ahorro y Consumo\"><a title=\"Ahorro y Consumo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo.html\">Ahorro y Consumo<\/a><\/li><li data-section=\"Vivienda\"><a title=\"Vivienda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda.html\">Vivienda<\/a><\/li><li data-section=\"INnovadores\"><a title=\"INnovadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\">INnovadores<\/a><\/li><li data-section=\"Comparador\"><a title=\"Comparador\" href=\"http:\/\/comparador.elmundo.es\/\">Comparador<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Gobierno ha decidido que no volver\u00e1 a abrir el almac\u00e9n de gas submarino Proyecto Castor, ubicado frente a las costas de Castell\u00f3n, ante la posibilidad de que su entrada en opera\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia,econom\u00eda, negocios y finanzas - energ\u00eda y recursos - petr\u00f3leo y gases secundarios,econom\u00eda, negocios y finanzas - energ\u00eda y recursos - petr\u00f3leo y gases primarios,\u00c1lvaro Nadal,Castell\u00f3n,Energ\u00eda,almac\u00e9n,Fracking,Terremotos,ciencia\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia,econom\u00eda, negocios y finanzas - energ\u00eda y recursos - petr\u00f3leo y gases secundarios,econom\u00eda, negocios y finanzas - energ\u00eda y recursos - petr\u00f3leo y gases primarios,\u00c1lvaro Nadal,Castell\u00f3n,Energ\u00eda,almac\u00e9n,Fracking,Terremotos,ciencia\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Gobierno no desmantelar\u00e1 Castor por el &quot;alto riesgo&quot; de nuevos se\u00edsmos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Gobierno ha decidido que no volver\u00e1 a abrir el almac\u00e9n de gas submarino Proyecto Castor, ubicado frente a las costas de Castell\u00f3n, ante la posibilidad de que su entrada en opera\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Gobierno no desmantelar\u00e1 Castor por el &quot;alto riesgo&quot; de nuevos se\u00edsmos\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Gobierno ha decidido que no volver\u00e1 a abrir el almac\u00e9n de gas submarino Proyecto Castor, ubicado frente a las costas de Castell\u00f3n, ante la posibilidad de que su entrada en opera\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Gobierno no desmantelar\u00e1 Castor por el \"alto riesgo\" de nuevos se\u00edsmos | Economia Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/03\/5909abe8468aeb33478b4591.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/03\/5909abe8468aeb33478b4591.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"economia-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Gobierno no desmantelar&aacute; Castor por el &quot;alto riesgo&quot; de nuevos se&iacute;smos-5909abe8468aeb33478b4591","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|economia-home","prop29":"Castell&oacute;n,Energ&iacute;a,Fracking,Terremotos,ciencia","list2":"Castell&oacute;n,Energ&iacute;a,Fracking,Terremotos,ciencia","prop30":"imagenes|videos","prop31":"economia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"V&Iacute;CTOR MART&Iacute;NEZ \/ MARISA CRUZ"}},"numComments":""}