{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Sociedad","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/09\/14943199672546.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"sociedad","model":"Sociedad Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/09\/591181f3268e3e612d8b459f.html","contentId":"591181f3268e3e612d8b459f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Sociedad\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\"><span itemprop=\"title\">Sociedad<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\" title=\"Sociedad\">Sociedad<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Ministerio de Educaci\u00f3n pondr\u00e1 una hora m\u00e1s de Educaci\u00f3n F\u00edsica a la semana en los colegios de Primaria de los territorios de su competencia, que son Ceuta y Melilla, y animar\u00e1 \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"sociedad,educaci\u00f3n,Gobierno,Educaci\u00f3n F\u00edsica,Ceuta,Melilla,OCDE,gobierno,Infancia,sociedad,Educaci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"sociedad,educaci\u00f3n,Gobierno,Educaci\u00f3n F\u00edsica,Ceuta,Melilla,OCDE,gobierno,Infancia,sociedad,Educaci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Gobierno pondr\u00e1 una hora m\u00e1s de Educaci\u00f3n F\u00edsica a la semana\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Ministerio de Educaci\u00f3n pondr\u00e1 una hora m\u00e1s de Educaci\u00f3n F\u00edsica a la semana en los colegios de Primaria de los territorios de su competencia, que son Ceuta y Melilla, y animar\u00e1 \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Gobierno pondr\u00e1 una hora m\u00e1s de Educaci\u00f3n F\u00edsica a la semana\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Ministerio de Educaci\u00f3n pondr\u00e1 una hora m\u00e1s de Educaci\u00f3n F\u00edsica a la semana en los colegios de Primaria de los territorios de su competencia, que son Ceuta y Melilla, y animar\u00e1 \"\/>"],"other-tags":{"title":"El Gobierno pondr\u00e1 una hora m\u00e1s de Educaci\u00f3n F\u00edsica a la semana | Sociedad Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/09\/591181f3268e3e612d8b459f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-sociedad_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/09\/591181f3268e3e612d8b459f.html","pageType":"","channel":"sociedad","prop1":"sociedad-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Gobierno pondr&aacute; una hora m&aacute;s de Educaci&oacute;n F&iacute;sica a la semana-591181f3268e3e612d8b459f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|sociedad|sociedad-home","prop29":"Ceuta,Melilla,OCDE,Infancia,sociedad,Educaci&oacute;n","list2":"Ceuta,Melilla,OCDE,Infancia,sociedad,Educaci&oacute;n","prop30":"imagenes","prop31":"sociedad","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"OLGA R. SANMART&Iacute;N"}},"numComments":""}