{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Sociedad","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"sociedad","model":"Sociedad Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/09\/59116462e5fdea8d068b4619.html","contentId":"59116462e5fdea8d068b4619"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Sociedad\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\"><span itemprop=\"title\">Sociedad<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\" title=\"Sociedad\">Sociedad<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La valla fronteriza de Melilla ha registrado a primera hora de esta ma\u00f1ana la entrada de varios grupos de inmigrantes en situaci\u00f3n irregular, seg\u00fan han confirmado a Europa Press fu\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"sociedad,asuntos sociales - demograf\u00eda - inmigraci\u00f3n,asuntos sociales - demograf\u00eda - inmigrantes ilegales,pol\u00edtica - migraci\u00f3n,Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla,Melilla,inmigrante,inmigraci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"sociedad,asuntos sociales - demograf\u00eda - inmigraci\u00f3n,asuntos sociales - demograf\u00eda - inmigrantes ilegales,pol\u00edtica - migraci\u00f3n,Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla,Melilla,inmigrante,inmigraci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Un centenar de inmigrantes entran en Melilla tras saltar la valla\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La valla fronteriza de Melilla ha registrado a primera hora de esta ma\u00f1ana la entrada de varios grupos de inmigrantes en situaci\u00f3n irregular, seg\u00fan han confirmado a Europa Press fu\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Un centenar de inmigrantes entran en Melilla tras saltar la valla\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La valla fronteriza de Melilla ha registrado a primera hora de esta ma\u00f1ana la entrada de varios grupos de inmigrantes en situaci\u00f3n irregular, seg\u00fan han confirmado a Europa Press fu\"\/>"],"other-tags":{"title":"Un centenar de inmigrantes entran en Melilla tras saltar la valla | Sociedad Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/09\/59116462e5fdea8d068b4619.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-sociedad_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/09\/59116462e5fdea8d068b4619.html","pageType":"","channel":"sociedad","prop1":"sociedad-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Un centenar de inmigrantes entran en Melilla tras saltar la valla-59116462e5fdea8d068b4619","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|sociedad|sociedad-home","prop29":"Melilla,inmigraci&oacute;n","list2":"Melilla,inmigraci&oacute;n","prop30":"","prop31":"sociedad","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"EUROPA PRESS | EFE"}},"numComments":""}