{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937496222322.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Champions League","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/03\/5908b8d6ca4741a2408b45ea.html","contentId":"5908b8d6ca4741a2408b45ea"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"Champions\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\"><span itemprop=\"title\">Champions<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\" title=\"Champions\">Champions<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links\"><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Grupos\"><a title=\"Grupos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league\/grupo-a.html\">Grupos<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"No hay deporte en que se reciba con tanto j\u00fabilo el amanecer de genios imberbes. Sin reparar en que la mercadotecnia del f\u00fatbol puede ser en ocasiones contraproducente. Qui\u00e9n no re\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte,M\u00f3naco,Paulo Dybala,M\u00f3naco,Liga de Campeones,Liga de Campeones,f\u00fatbol,semifinal,gol,deportes,Champions League,f\u00fatbol,AS M\u00f3naco,Juventus de Tur\u00edn\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte,M\u00f3naco,Paulo Dybala,M\u00f3naco,Liga de Campeones,Liga de Campeones,f\u00fatbol,semifinal,gol,deportes,Champions League,f\u00fatbol,AS M\u00f3naco,Juventus de Tur\u00edn\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Mbapp\u00e9 vs Dybala: El f\u00fatbol es para ni\u00f1os\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"No hay deporte en que se reciba con tanto j\u00fabilo el amanecer de genios imberbes. Sin reparar en que la mercadotecnia del f\u00fatbol puede ser en ocasiones contraproducente. Qui\u00e9n no re\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Mbapp\u00e9 vs Dybala: El f\u00fatbol es para ni\u00f1os\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"No hay deporte en que se reciba con tanto j\u00fabilo el amanecer de genios imberbes. Sin reparar en que la mercadotecnia del f\u00fatbol puede ser en ocasiones contraproducente. Qui\u00e9n no re\"\/>"],"other-tags":{"title":"Mbapp\u00e9 vs Dybala: El f\u00fatbol es para ni\u00f1os | Champions League | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/03\/5908b8d6ca4741a2408b45ea.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/03\/5908b8d6ca4741a2408b45ea.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"champions-league","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Mbapp&eacute; vs Dybala: El f&uacute;tbol es para ni&ntilde;os-5908b8d6ca4741a2408b45ea","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|champions-league|futbol","prop29":"Liga de Campeones,deportes,Champions League,f&uacute;tbol,AS M&oacute;naco,Juventus de Tur&iacute;n","list2":"Liga de Campeones,deportes,Champions League,f&uacute;tbol,AS M&oacute;naco,Juventus de Tur&iacute;n","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"FRANCISCO CABEZAS"}},"numComments":""}