{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/06\/14940844674623.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Este m\u00e9dico, antiguo portavoz del Gobierno auton\u00f3mico y fundador de Coalici\u00f3n Canaria y de su actual partido, tiene en su mano la aprobaci\u00f3n o no de los Presupuestos presentados por el Gobierno y, con ello, el futuro de la legislatura"},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/07\/590e1cce268e3e6a4e8b45b4.html","contentId":"590e1cce268e3e6a4e8b45b4"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El hombre que puede decantar el futuro de los Presupuestos de 2017 es Pedro Quevedo (Caracas, 1956). El diputado de Nueva Canarias no esconde que tener la sart\u00e9n por el mango es al\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,Pedro Quevedo,PP,PSOE,Pa\u00eds Vasco,Venezuela,medicina,Prospecciones Petrol\u00edferas Canarias,LOC,Infancia\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,Pedro Quevedo,PP,PSOE,Pa\u00eds Vasco,Venezuela,medicina,Prospecciones Petrol\u00edferas Canarias,LOC,Infancia\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Pedro Quevedo, un veterano del nacionalismo canario en busca de inversiones\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El hombre que puede decantar el futuro de los Presupuestos de 2017 es Pedro Quevedo (Caracas, 1956). El diputado de Nueva Canarias no esconde que tener la sart\u00e9n por el mango es al\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Pedro Quevedo, un veterano del nacionalismo canario en busca de inversiones\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El hombre que puede decantar el futuro de los Presupuestos de 2017 es Pedro Quevedo (Caracas, 1956). El diputado de Nueva Canarias no esconde que tener la sart\u00e9n por el mango es al\"\/>"],"other-tags":{"title":"Pedro Quevedo, un veterano del nacionalismo canario en busca de inversiones | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/07\/590e1cce268e3e6a4e8b45b4.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/07\/590e1cce268e3e6a4e8b45b4.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Pedro Quevedo, un veterano del nacionalismo canario en busca de inversiones-590e1cce268e3e6a4e8b45b4","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"PP,PSOE,Pa&iacute;s Vasco,Venezuela,Prospecciones Petrol&iacute;feras Canarias,LOC,Infancia","list2":"PP,PSOE,Pa&iacute;s Vasco,Venezuela,Prospecciones Petrol&iacute;feras Canarias,LOC,Infancia","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-07","prop55":"","prop75":"REBECA PANIAGUA"}},"numComments":""}