{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/07\/590f0783e2704ec52f8b45ff.html","contentId":"590f0783e2704ec52f8b45ff"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El ex secretario general socialista Pedro S\u00e1nchez, candidato a volver a ocupar ese cargo en las primarias del 21 de mayo, ha prometido hoy, si gana, reformar los estatutos del part\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol,PSOE,Patxi L\u00f3pez,partido,candidato,Pol\u00edtica,Elecciones Europeas,Elecciones Andaluc\u00eda,Pedro S\u00e1nchez,PP,Susana D\u00edaz,Pablo Iglesias,Murcia,Mariano Rajoy,Arag\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol,PSOE,Patxi L\u00f3pez,partido,candidato,Pol\u00edtica,Elecciones Europeas,Elecciones Andaluc\u00eda,Pedro S\u00e1nchez,PP,Susana D\u00edaz,Pablo Iglesias,Murcia,Mariano Rajoy,Arag\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Pedro S\u00e1nchez promete dar voto a los militantes para los acuerdos poselectorales\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El ex secretario general socialista Pedro S\u00e1nchez, candidato a volver a ocupar ese cargo en las primarias del 21 de mayo, ha prometido hoy, si gana, reformar los estatutos del part\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Pedro S\u00e1nchez promete dar voto a los militantes para los acuerdos poselectorales\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El ex secretario general socialista Pedro S\u00e1nchez, candidato a volver a ocupar ese cargo en las primarias del 21 de mayo, ha prometido hoy, si gana, reformar los estatutos del part\"\/>"],"other-tags":{"title":"Pedro S\u00e1nchez promete dar voto a los militantes para los acuerdos poselectorales | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/07\/590f0783e2704ec52f8b45ff.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/07\/590f0783e2704ec52f8b45ff.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Pedro S&aacute;nchez promete dar voto a los militantes para los acuerdos poselectorales-590f0783e2704ec52f8b45ff","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"PSOE,Patxi L&oacute;pez,Pol&iacute;tica,Elecciones Europeas,Elecciones Andaluc&iacute;a,Pedro S&aacute;nchez,PP,Susana D&iacute;az,Pablo Iglesias,Murcia,Mariano Rajoy,Arag&oacute;n","list2":"PSOE,Patxi L&oacute;pez,Pol&iacute;tica,Elecciones Europeas,Elecciones Andaluc&iacute;a,Pedro S&aacute;nchez,PP,Susana D&iacute;az,Pablo Iglesias,Murcia,Mariano Rajoy,Arag&oacute;n","prop30":"imagenes|videos","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-07","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}