{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Catalu\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cataluna","model":"Catalu\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/09\/5911508822601d1e508b45b4.html","contentId":"5911508822601d1e508b45b4"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\"><span itemprop=\"title\">Catalu\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\" title=\"Catalu\u00f1a\">Catalu\u00f1a<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Gobierno catal\u00e1n ha publicado en el Diario Oficial de la Generalitat de Catalu\u00f1a el anuncio por el que se hace p\u00fablica la licitaci\u00f3n para la adquisici\u00f3n de las m\u00e1s de 12.000 urn\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cataluna,Catalu\u00f1a,Independencia Catalu\u00f1a\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cataluna,Catalu\u00f1a,Independencia Catalu\u00f1a\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La Generalitat licita la compra de las urnas para el refer\u00e9ndum con 200.000 euros de presupuesto\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Gobierno catal\u00e1n ha publicado en el Diario Oficial de la Generalitat de Catalu\u00f1a el anuncio por el que se hace p\u00fablica la licitaci\u00f3n para la adquisici\u00f3n de las m\u00e1s de 12.000 urn\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La Generalitat licita la compra de las urnas para el refer\u00e9ndum con 200.000 euros de presupuesto\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Gobierno catal\u00e1n ha publicado en el Diario Oficial de la Generalitat de Catalu\u00f1a el anuncio por el que se hace p\u00fablica la licitaci\u00f3n para la adquisici\u00f3n de las m\u00e1s de 12.000 urn\"\/>"],"other-tags":{"title":"La Generalitat licita la compra de las urnas para el refer\u00e9ndum con 200.000 euros de presupuesto | Catalu\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/09\/5911508822601d1e508b45b4.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cataluna_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/09\/5911508822601d1e508b45b4.html","pageType":"","channel":"cataluna","prop1":"cataluna-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La Generalitat licita la compra de las urnas para el refer&eacute;ndum con 200.000 euros de presupuesto-5911508822601d1e508b45b4","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cataluna|cataluna-home","prop29":"Catalu&ntilde;a,Independencia Catalu&ntilde;a","list2":"Catalu&ntilde;a,Independencia Catalu&ntilde;a","prop30":"imagenes|videos","prop31":"cataluna","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"EL MUNDO"}},"numComments":""}