{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942730575763.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"F\u00fatbol","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/09\/5910cc92e5fdea09278b4617.html","contentId":"5910cc92e5fdea09278b4617"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\" title=\"F\u00fatbol\">F\u00fatbol<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"LaLiga Santander\"><a title=\"LaLiga Santander\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\">LaLiga Santander<\/a><\/li><li data-section=\"Copa\"><a title=\"Copa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/copa-del-rey.html\">Copa<\/a><\/li><li data-section=\"LaLiga123\"><a title=\"LaLiga123\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/segunda-division.html\">LaLiga123<\/a><\/li><li data-section=\"2\u00aaB\"><a title=\"2\u00aaB\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/futbol\/liga-segunda-b\/grupo-1.html\">2\u00aaB<\/a><\/li><li data-section=\"Premier\"><a title=\"Premier\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/premier-league.html\">Premier<\/a><\/li><li data-section=\"Alemania\"><a title=\"Alemania\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/bundesliga.html\">Alemania<\/a><\/li><li data-section=\"Italia\"><a title=\"Italia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/serie-a.html\">Italia<\/a><\/li><li data-section=\"Champions\"><a title=\"Champions\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\">Champions<\/a><\/li><li data-section=\"E. League\"><a title=\"E. League\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/europa-league\/calendario.html\">E. League<\/a><\/li><li data-section=\"Mundial&#039;18\"><a title=\"Mundial&#039;18\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/mundial.html\">Mundial&#039;18<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La \u00faltima vez que Gigi Buffon encaj\u00f3 un gol en la Champions Barack Obama era todav\u00eda presidente de Estados Unidos. Se lo marc\u00f3 Nico Pareja en el amanecer de un partido oto\u00f1al (22 d\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,Champions League,pol\u00edtica - partidos,Gigi Buffon,gol,partido,defensa\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,Champions League,pol\u00edtica - partidos,Gigi Buffon,gol,partido,defensa\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Buffon y los \u00faltimos goles de Obama\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La \u00faltima vez que Gigi Buffon encaj\u00f3 un gol en la Champions Barack Obama era todav\u00eda presidente de Estados Unidos. Se lo marc\u00f3 Nico Pareja en el amanecer de un partido oto\u00f1al (22 d\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Buffon y los \u00faltimos goles de Obama\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La \u00faltima vez que Gigi Buffon encaj\u00f3 un gol en la Champions Barack Obama era todav\u00eda presidente de Estados Unidos. Se lo marc\u00f3 Nico Pareja en el amanecer de un partido oto\u00f1al (22 d\"\/>"],"other-tags":{"title":"Buffon y los \u00faltimos goles de Obama | F\u00fatbol | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/09\/5910cc92e5fdea09278b4617.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/09\/5910cc92e5fdea09278b4617.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"futbol","prop2":"","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Buffon y los &uacute;ltimos goles de Obama-5910cc92e5fdea09278b4617","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|futbol|futbol","prop29":"deportes,f&uacute;tbol,Champions League","list2":"deportes,f&uacute;tbol,Champions League","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"FILIPPO MARIA RICCI"}},"numComments":""}