{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Madrid","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/07\/14941539574288.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"madrid","model":"Madrid Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/05\/08\/590efb2922601d6a6f8b45d2.html","contentId":"590efb2922601d6a6f8b45d2"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\"><span itemprop=\"title\">Madrid<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\" title=\"Madrid\">Madrid<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Dej\u00f3 hu\u00e9rfanos a un mont\u00f3n de comensales cuando sin previo aviso ech\u00f3 el cierre hace m\u00e1s de dos a\u00f1os. La Panamericana, el proyecto gastron\u00f3mico del venezolano Emiliano Reyes, fue u\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"madrid,Madrid,Restaurantes,Gastronom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"madrid,Madrid,Restaurantes,Gastronom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Men\u00fa del d\u00eda: Oceanika, trampantojos de las Am\u00e9ricas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Dej\u00f3 hu\u00e9rfanos a un mont\u00f3n de comensales cuando sin previo aviso ech\u00f3 el cierre hace m\u00e1s de dos a\u00f1os. La Panamericana, el proyecto gastron\u00f3mico del venezolano Emiliano Reyes, fue u\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Men\u00fa del d\u00eda: Oceanika, trampantojos de las Am\u00e9ricas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Dej\u00f3 hu\u00e9rfanos a un mont\u00f3n de comensales cuando sin previo aviso ech\u00f3 el cierre hace m\u00e1s de dos a\u00f1os. La Panamericana, el proyecto gastron\u00f3mico del venezolano Emiliano Reyes, fue u\"\/>"],"other-tags":{"title":"Men\u00fa del d\u00eda: Oceanika, trampantojos de las Am\u00e9ricas | Madrid Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/05\/08\/590efb2922601d6a6f8b45d2.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-madrid_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/05\/08\/590efb2922601d6a6f8b45d2.html","pageType":"","channel":"madrid","prop1":"madrid-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Men&uacute; del d&iacute;a: Oceanika, trampantojos de las Am&eacute;ricas-590efb2922601d6a6f8b45d2","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|madrid|madrid-home","prop29":"Madrid,Restaurantes,Gastronom&iacute;a","list2":"Madrid,Restaurantes,Gastronom&iacute;a","prop30":"imagenes","prop31":"madrid","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"JAVIER D&Iacute;AZ MURILLO"}},"numComments":""}