{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Madrid","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":"La celebraci\u00f3n del Word Pride 2017 en la capital, al que se prev\u00e9 que asistan tres millones de personas, contar\u00e1n con 1.319 servicios port\u00e1tiles. En el Ayuntamiento justifican la cifra porque \"la disponibilidad de espacio en la calle es limitada\"."},"rootSection":"madrid","model":"Madrid Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/05\/08\/590f56b3468aeb6a758b45ee.html","contentId":"590f56b3468aeb6a758b45ee"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\"><span itemprop=\"title\">Madrid<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\" title=\"Madrid\">Madrid<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Madrid ser\u00e1 este a\u00f1o la sede del World Pride y, dada su condici\u00f3n de capital mundial de turno de las celebraciones del Orgullo, se espera una afluencia de unos tres millones de per\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"madrid,pol\u00edtica - gobierno,pol\u00edtica - partidos,Aegal,World Pride,Madrid,LGTB,Gobierno de Manuela Carmena,Ahora Madrid,euro,Manuela Carmena,Orgullo Gay\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"madrid,pol\u00edtica - gobierno,pol\u00edtica - partidos,Aegal,World Pride,Madrid,LGTB,Gobierno de Manuela Carmena,Ahora Madrid,euro,Manuela Carmena,Orgullo Gay\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Fiestas del Orgullo Gay en Madrid: un urinario para cada 2.274 personas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Madrid ser\u00e1 este a\u00f1o la sede del World Pride y, dada su condici\u00f3n de capital mundial de turno de las celebraciones del Orgullo, se espera una afluencia de unos tres millones de per\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Fiestas del Orgullo Gay en Madrid: un urinario para cada 2.274 personas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Madrid ser\u00e1 este a\u00f1o la sede del World Pride y, dada su condici\u00f3n de capital mundial de turno de las celebraciones del Orgullo, se espera una afluencia de unos tres millones de per\"\/>"],"other-tags":{"title":"Fiestas del Orgullo Gay en Madrid: un urinario para cada 2.274 personas | Madrid Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/05\/08\/590f56b3468aeb6a758b45ee.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-madrid_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/05\/08\/590f56b3468aeb6a758b45ee.html","pageType":"","channel":"madrid","prop1":"madrid-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Fiestas del Orgullo Gay en Madrid: un urinario para cada 2.274 personas-590f56b3468aeb6a758b45ee","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|madrid|madrid-home","prop29":"Madrid,Ahora Madrid,Manuela Carmena,Orgullo Gay","list2":"Madrid,Ahora Madrid,Manuela Carmena,Orgullo Gay","prop30":"","prop31":"madrid","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"MARTA BELVER"}},"numComments":""}