{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Pa\u00eds Vasco","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/24\/14930462821221.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"pais-vasco","model":"Pais Vasco Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/04\/24\/58fe1433268e3ed1278b45d6.html","contentId":"58fe1433268e3ed1278b45d6"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\"><span itemprop=\"title\">Pa\u00eds Vasco<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\" title=\"Pa\u00eds Vasco\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La inversi\u00f3n p\u00fablica en Espa\u00f1a ha ca\u00eddo un 58% desde 2009 -hasta los 23.432 millones en 2016- por los esfuerzos de contenci\u00f3n del gasto para cumplir los objetivos de d\u00e9ficit p\u00fablic\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"pais-vasco,econom\u00eda, negocios y finanzas - macroeconom\u00eda - inversiones,Instituto Valenciano de Investigaciones Econ\u00f3micas,Pa\u00eds Vasco,PIB,Navarra,Murcia,La Rioja,Espa\u00f1a,Cantabria,Canarias,inversi\u00f3n,econom\u00eda,Paro,Impuestos\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"pais-vasco,econom\u00eda, negocios y finanzas - macroeconom\u00eda - inversiones,Instituto Valenciano de Investigaciones Econ\u00f3micas,Pa\u00eds Vasco,PIB,Navarra,Murcia,La Rioja,Espa\u00f1a,Cantabria,Canarias,inversi\u00f3n,econom\u00eda,Paro,Impuestos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Euskadi ha sido la segunda comunidad con mayor ca\u00edda de inversi\u00f3n p\u00fablica desde 2009\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La inversi\u00f3n p\u00fablica en Espa\u00f1a ha ca\u00eddo un 58% desde 2009 -hasta los 23.432 millones en 2016- por los esfuerzos de contenci\u00f3n del gasto para cumplir los objetivos de d\u00e9ficit p\u00fablic\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Euskadi ha sido la segunda comunidad con mayor ca\u00edda de inversi\u00f3n p\u00fablica desde 2009\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La inversi\u00f3n p\u00fablica en Espa\u00f1a ha ca\u00eddo un 58% desde 2009 -hasta los 23.432 millones en 2016- por los esfuerzos de contenci\u00f3n del gasto para cumplir los objetivos de d\u00e9ficit p\u00fablic\"\/>"],"other-tags":{"title":"Euskadi ha sido la segunda comunidad con mayor ca\u00edda de inversi\u00f3n p\u00fablica desde 2009 | Pais Vasco Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/04\/24\/58fe1433268e3ed1278b45d6.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-pais-vasco_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/04\/24\/58fe1433268e3ed1278b45d6.html","pageType":"","channel":"pais-vasco","prop1":"pais-vasco-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Euskadi ha sido la segunda comunidad con mayor ca&iacute;da de inversi&oacute;n p&uacute;blica desde 2009-58fe1433268e3ed1278b45d6","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|pais-vasco|pais-vasco-home","prop29":"Pa&iacute;s Vasco,PIB,Navarra,Murcia,La Rioja,Espa&ntilde;a,Cantabria,Canarias,econom&iacute;a,Paro,Impuestos","list2":"Pa&iacute;s Vasco,PIB,Navarra,Murcia,La Rioja,Espa&ntilde;a,Cantabria,Canarias,econom&iacute;a,Paro,Impuestos","prop30":"imagenes","prop31":"pais-vasco","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-24","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}