{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Alicante","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/06\/14940888941180.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Los nacionalistas vuelven a la carga con sus obsesiones identitarias. Esta vez, con una \u00abproposici\u00f3n de ley de delimitaci\u00f3n comarcal\u00bb firmada por los diputados auton\u00f3micos Francisco Javier Garc\u00eda Latorre y Mireia Moll\u00e0, presentada por registro el pasado 21 de abril en la Mesa de las Cortes Valencianas."},"rootSection":"comunidad-valenciana","model":"Comunidad Valenciana Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante\/2017\/05\/07\/590dfcf4268e3ea51a8b45ad.html","contentId":"590dfcf4268e3ea51a8b45ad"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\"><span itemprop=\"title\">Comunidad Valenciana<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\" title=\"Comunidad Valenciana\">Comunidad Valenciana<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Alicante\"><a title=\"Alicante\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante.html\">Alicante<\/a><\/li><li data-section=\"Castell\u00f3n\"><a title=\"Castell\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\">Castell\u00f3n<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Apenas medio a\u00f1o despu\u00e9s de que el Consell, por medio de su director general de Administraci\u00f3n Local de la Generalitat Valenciana, Toni Such (PSPV-PSOE), rechazase la iniciativa de\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/alicante,polic\u00eda y justicia - magistratura,Valencia,Comprom\u00eds,PSOE,Comunidad Valenciana,Alicante,comarca,Pol\u00edtica\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/alicante,polic\u00eda y justicia - magistratura,Valencia,Comprom\u00eds,PSOE,Comunidad Valenciana,Alicante,comarca,Pol\u00edtica\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Otro paso de Comprom\u00eds contra las diputaciones: una ley de comarcas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Apenas medio a\u00f1o despu\u00e9s de que el Consell, por medio de su director general de Administraci\u00f3n Local de la Generalitat Valenciana, Toni Such (PSPV-PSOE), rechazase la iniciativa de\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Otro paso de Comprom\u00eds contra las diputaciones: una ley de comarcas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Apenas medio a\u00f1o despu\u00e9s de que el Consell, por medio de su director general de Administraci\u00f3n Local de la Generalitat Valenciana, Toni Such (PSPV-PSOE), rechazase la iniciativa de\"\/>"],"other-tags":{"title":"Otro paso de Comprom\u00eds contra las diputaciones: una ley de comarcas | Comunidad Valenciana Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante\/2017\/05\/07\/590dfcf4268e3ea51a8b45ad.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-comunidad-valenciana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante\/2017\/05\/07\/590dfcf4268e3ea51a8b45ad.html","pageType":"","channel":"comunidad-valenciana","prop1":"comunidad-valenciana-home","prop2":"noticia","prop3":"alicante","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Otro paso de Comprom&iacute;s contra las diputaciones: una ley de comarcas-590dfcf4268e3ea51a8b45ad","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|comunidad-valenciana|comunidad-valenciana-home|alicante","prop29":"Valencia,Comprom&iacute;s,PSOE,Comunidad Valenciana,Alicante,Pol&iacute;tica","list2":"Valencia,Comprom&iacute;s,PSOE,Comunidad Valenciana,Alicante,Pol&iacute;tica","prop30":"imagenes","prop31":"comunidad-valenciana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-07","prop55":"","prop75":"H&Eacute;CTOR FERN&Aacute;NDEZ"}},"numComments":""}