{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Opini\u00f3n","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937477708491.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"opinion","model":"Opinion Home","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/2017\/05\/03\/5908c8dc46163f6a178b4591.html","contentId":"5908c8dc46163f6a178b4591"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Opini\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion.html\"><span itemprop=\"title\">Opini\u00f3n<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion.html\" title=\"Opini\u00f3n\">Opini\u00f3n<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Editoriales\"><a title=\"Editoriales\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/editorial.html\">Editoriales<\/a><\/li><li data-section=\"Columnistas\"><a title=\"Columnistas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/columnistas.html\">Columnistas<\/a><\/li><li data-section=\"Blogs\"><a title=\"Blogs\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs.html\">Blogs<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Fui becario de este peri\u00f3dico por dos a\u00f1os. Y cobr\u00e9. Ambas temporadas. A\u00fan viv\u00eda con mis padres. Pero cobr\u00e9. Hemos confundido la verdad con la indecencia. Un cocinero de no s\u00e9 qu\u00e9 \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"opinion,asuntos sociales - familia,Carlos Boyero,Michelin Group,padre,programa,esclavitud,oficio,realidad,carne\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"opinion,asuntos sociales - familia,Carlos Boyero,Michelin Group,padre,programa,esclavitud,oficio,realidad,carne\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Becarios\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Fui becario de este peri\u00f3dico por dos a\u00f1os. Y cobr\u00e9. Ambas temporadas. A\u00fan viv\u00eda con mis padres. Pero cobr\u00e9. Hemos confundido la verdad con la indecencia. Un cocinero de no s\u00e9 qu\u00e9 \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Becarios\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Fui becario de este peri\u00f3dico por dos a\u00f1os. Y cobr\u00e9. Ambas temporadas. A\u00fan viv\u00eda con mis padres. Pero cobr\u00e9. Hemos confundido la verdad con la indecencia. Un cocinero de no s\u00e9 qu\u00e9 \"\/>"],"other-tags":{"title":"Becarios | Opinion Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/2017\/05\/03\/5908c8dc46163f6a178b4591.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-opinion_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/opinion\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/opinion\/2017\/05\/03\/5908c8dc46163f6a178b4591.html","pageType":"","channel":"opinion","prop1":"opinion-home","prop2":"","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Becarios-5908c8dc46163f6a178b4591","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|opinion|opinion-home","prop29":"","list2":"","prop30":"imagenes","prop31":"opinion","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"ANTONIO LUCAS"}},"numComments":""}