{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Comunidad Valenciana","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938017379426.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"comunidad-valenciana","model":"Comunidad Valenciana Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/2017\/05\/03\/5909964946163f6a178b45cf.html","contentId":"5909964946163f6a178b45cf"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\"><span itemprop=\"title\">Comunidad Valenciana<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\" title=\"Comunidad Valenciana\">Comunidad Valenciana<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Alicante\"><a title=\"Alicante\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/alicante.html\">Alicante<\/a><\/li><li data-section=\"Castell\u00f3n\"><a title=\"Castell\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\">Castell\u00f3n<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El ex presidente del PP de Valencia y de la Diputaci\u00f3n, Alfonso Rus, ha reaparecido esta ma\u00f1ana en las Cortes valencianas para comparecer en la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n abierta po\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"comunidad-valenciana,pol\u00edtica - partidos,Rus,PP,Alfonso Rus,Valencia,Comunidad Valenciana,Isabel Bonig,partido,Operaci\u00f3n Taula\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"comunidad-valenciana,pol\u00edtica - partidos,Rus,PP,Alfonso Rus,Valencia,Comunidad Valenciana,Isabel Bonig,partido,Operaci\u00f3n Taula\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Alfonso Rus: &quot;Nunca he pedido dinero ni para m\u00ed ni para el Partido Popular&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El ex presidente del PP de Valencia y de la Diputaci\u00f3n, Alfonso Rus, ha reaparecido esta ma\u00f1ana en las Cortes valencianas para comparecer en la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n abierta po\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Alfonso Rus: &quot;Nunca he pedido dinero ni para m\u00ed ni para el Partido Popular&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El ex presidente del PP de Valencia y de la Diputaci\u00f3n, Alfonso Rus, ha reaparecido esta ma\u00f1ana en las Cortes valencianas para comparecer en la comisi\u00f3n de investigaci\u00f3n abierta po\"\/>"],"other-tags":{"title":"Alfonso Rus: \"Nunca he pedido dinero ni para m\u00ed ni para el Partido Popular\" | Comunidad Valenciana Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/2017\/05\/03\/5909964946163f6a178b45cf.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-comunidad-valenciana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/2017\/05\/03\/5909964946163f6a178b45cf.html","pageType":"","channel":"comunidad-valenciana","prop1":"comunidad-valenciana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Alfonso Rus: &quot;Nunca he pedido dinero ni para m&iacute; ni para el Partido Popular&quot;-5909964946163f6a178b45cf","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|comunidad-valenciana|comunidad-valenciana-home","prop29":"PP,Alfonso Rus,Valencia,Comunidad Valenciana,Isabel Bonig,Operaci&oacute;n Taula","list2":"PP,Alfonso Rus,Valencia,Comunidad Valenciana,Isabel Bonig,Operaci&oacute;n Taula","prop30":"imagenes","prop31":"comunidad-valenciana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"JUAN NIETO"}},"numComments":""}