{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"LOC","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/05\/14939972102189.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"La plataforma de streaming lanzar\u00e1 la serie autobiogr\u00e1fica del \"Rey Sol\" en 2018. No obstante, han comenzado a publicitarla dos d\u00edas despu\u00e9s de su arresto."},"rootSection":"loc","model":"loc","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/loc\/2017\/05\/08\/590c9849e5fdeae2218b4678.html","contentId":"590c9849e5fdeae2218b4678"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"LOC\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/loc.html\"><span itemprop=\"title\">LOC<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/loc.html\" title=\"LOC\">LOC<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Sin noticias de Dior\"><a title=\"Sin noticias de Dior\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/sinnoticiasdedior\/\">Sin noticias de Dior<\/a><\/li><li data-section=\"Coraz\u00f3n de mel\u00f3n\"><a title=\"Coraz\u00f3n de mel\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/corazondemelon\/\">Coraz\u00f3n de mel\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"ExtraRosa\"><a title=\"ExtraRosa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/extrarosa\">ExtraRosa<\/a><\/li><li data-section=\"En contra de...\"><a title=\"En contra de...\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/encontrade\/\">En contra de...<\/a><\/li><li data-section=\"Pandora\"><a title=\"Pandora\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/lacamadepandora\/\">Pandora<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Vestido con su cl\u00e1sico traje negro y una camisa impolutamente blanca, Luis Miguel sorprendi\u00f3 a sus fans este jueves al protagonizar el primer teaser de su serie autobiogr\u00e1fica. En \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"loc\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"loc\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El gran negocio de Netflix y Luis Miguel tras su detenci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Vestido con su cl\u00e1sico traje negro y una camisa impolutamente blanca, Luis Miguel sorprendi\u00f3 a sus fans este jueves al protagonizar el primer teaser de su serie autobiogr\u00e1fica. En \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El gran negocio de Netflix y Luis Miguel tras su detenci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Vestido con su cl\u00e1sico traje negro y una camisa impolutamente blanca, Luis Miguel sorprendi\u00f3 a sus fans este jueves al protagonizar el primer teaser de su serie autobiogr\u00e1fica. En \"\/>"],"other-tags":{"title":"El gran negocio de Netflix y Luis Miguel tras su detenci\u00f3n | loc | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/loc\/2017\/05\/08\/590c9849e5fdeae2218b4678.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-loc_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/loc\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/loc\/2017\/05\/08\/590c9849e5fdeae2218b4678.html","pageType":"","channel":"loc","prop1":"loc","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El gran negocio de Netflix y Luis Miguel tras su detenci&oacute;n-590c9849e5fdeae2218b4678","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|loc|loc","prop29":"","list2":"","prop30":"imagenes","prop31":"loc","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"ANDREA M. ROSA DEL PINO"}},"numComments":""}