{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Televisi\u00f3n","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942645993646.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"La redacci\u00f3n de EL MUNDO ha elaborado un suplemento extraordinario de 184 p\u00e1ginas que recorre las grandes exclusivas y contenidos de la historia de este diario."},"rootSection":"television","model":"Medios","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/2017\/05\/08\/5910abb8268e3ef1688b4661.html","contentId":"5910abb8268e3ef1688b4661"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Televisi\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television.html\"><span itemprop=\"title\">Televisi\u00f3n<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Medios\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/medios.html\"><span itemprop=\"title\">Medios<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/medios.html\" title=\"Medios\">Medios<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links\"><li data-section=\"Gu\u00eda TV\"><a title=\"Gu\u00eda TV\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/television\/guiatv\/\">Gu\u00eda TV<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El 23 de octubre de 1989 ve\u00eda la luz un nuevo medio de comunicaci\u00f3n, EL MUNDO, con un \u00fanico compromiso: el del periodismo independiente. Este mi\u00e9rcoles, este peri\u00f3dico cumplir\u00e1 10.\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"television\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"television\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"EL MUNDO celebra sus 10.000 n\u00fameros\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El 23 de octubre de 1989 ve\u00eda la luz un nuevo medio de comunicaci\u00f3n, EL MUNDO, con un \u00fanico compromiso: el del periodismo independiente. Este mi\u00e9rcoles, este peri\u00f3dico cumplir\u00e1 10.\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"EL MUNDO celebra sus 10.000 n\u00fameros\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El 23 de octubre de 1989 ve\u00eda la luz un nuevo medio de comunicaci\u00f3n, EL MUNDO, con un \u00fanico compromiso: el del periodismo independiente. Este mi\u00e9rcoles, este peri\u00f3dico cumplir\u00e1 10.\"\/>"],"other-tags":{"title":"EL MUNDO celebra sus 10.000 n\u00fameros | Medios | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/2017\/05\/08\/5910abb8268e3ef1688b4661.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-television_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/2017\/05\/08\/5910abb8268e3ef1688b4661.html","pageType":"","channel":"television","prop1":"medios","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"EL MUNDO celebra sus 10.000 n&uacute;meros-5910abb8268e3ef1688b4661","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|television|medios","prop29":"","list2":"","prop30":"imagenes","prop31":"television","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"E. M."}},"numComments":""}