{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Toros","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cultura","model":"Toros","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura\/toros\/2017\/05\/08\/590fa202e2704e8e368b45cd.html","contentId":"590fa202e2704e8e368b45cd"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Cultura\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura.html\"><span itemprop=\"title\">Cultura<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Toros\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura\/toros.html\"><span itemprop=\"title\">Toros<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura\/toros.html\" title=\"Toros\">Toros<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"La Hora de la Verdad\"><a title=\"La Hora de la Verdad\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/lahoradelaverdad\/\">La Hora de la Verdad<\/a><\/li><li data-section=\"La Cuadrilla\"><a title=\"La Cuadrilla\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/blogs\/elmundo\/lacuadrilla\/\">La Cuadrilla<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El gran triunfador de la tarde ha sido Roca Rey que no baja el ritmo de su temporada y que ha cortado dos orejas y un rabo. Adem\u00e1s, Juli\u00e1n L\u00f3pez 'El Juli', Cayetano y el novillero \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cultura\/toros,arte, cultura y espect\u00e1culos - toros,Amigos de Ni\u00f1os Oncol\u00f3gicos de Castilla y Le\u00f3n,Marco P\u00e9rez,El Juli,Juli\u00e1n L\u00f3pez,\u00c1vila,p\u00fablico,festival,torero,toro,toros\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cultura\/toros,arte, cultura y espect\u00e1culos - toros,Amigos de Ni\u00f1os Oncol\u00f3gicos de Castilla y Le\u00f3n,Marco P\u00e9rez,El Juli,Juli\u00e1n L\u00f3pez,\u00c1vila,p\u00fablico,festival,torero,toro,toros\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Marco P\u00e9rez, el ni\u00f1o prodigio, triunfa entre las figuras\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El gran triunfador de la tarde ha sido Roca Rey que no baja el ritmo de su temporada y que ha cortado dos orejas y un rabo. Adem\u00e1s, Juli\u00e1n L\u00f3pez 'El Juli', Cayetano y el novillero \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Marco P\u00e9rez, el ni\u00f1o prodigio, triunfa entre las figuras\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El gran triunfador de la tarde ha sido Roca Rey que no baja el ritmo de su temporada y que ha cortado dos orejas y un rabo. Adem\u00e1s, Juli\u00e1n L\u00f3pez 'El Juli', Cayetano y el novillero \"\/>"],"other-tags":{"title":"Marco P\u00e9rez, el ni\u00f1o prodigio, triunfa entre las figuras | Toros | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura\/toros\/2017\/05\/08\/590fa202e2704e8e368b45cd.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cultura_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cultura\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cultura\/toros\/2017\/05\/08\/590fa202e2704e8e368b45cd.html","pageType":"","channel":"cultura","prop1":"toros","prop2":"noticia","prop3":"toros","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Marco P&eacute;rez, el ni&ntilde;o prodigio, triunfa entre las figuras-590fa202e2704e8e368b45cd","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cultura|toros|toros","prop29":"El Juli,&Aacute;vila,toros","list2":"El Juli,&Aacute;vila,toros","prop30":"imagenes|videos","prop31":"cultura","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":""}},"numComments":""}