{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Ciclismo","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938249450473.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Giro de Italia","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/2017\/05\/03\/5909f5ec46163f6c118b46a2.html","contentId":"5909f5ec46163f6c118b46a2"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Ciclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo.html\"><span itemprop=\"title\">Ciclismo<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"Giro de Italia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/giro-de-italia.html\"><span itemprop=\"title\">Giro de Italia<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/giro-de-italia.html\" title=\"Giro de Italia\">Giro de Italia<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Recorrido\"><a title=\"Recorrido\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/album\/deportes\/ciclismo\/2017\/04\/30\/590095c9468aebf41b8b4607.html\">Recorrido<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaciones\"><a title=\"Clasificaciones\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/giro-de-italia\/clasificacion\/general.html\">Clasificaciones<\/a><\/li><li data-section=\"Palmar\u00e9s\"><a title=\"Palmar\u00e9s\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/giro-de-italia\/palmares.html\">Palmar\u00e9s<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Los organizadores del Giro de Italia decidieron este mi\u00e9rcoles cancelar su novedosa clasificaci\u00f3n de los descensos tras las cr\u00edticas que gener\u00f3 la propuesta entre el pelot\u00f3n. &quot;El o\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/ciclismo,deporte - ciclismo,Giro de Italia,Mil\u00e1n,Mil\u00e1n,Cerde\u00f1a,Wouter Weylandt,Michael Carcaise,giro,Giro de Italia,ciclismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/ciclismo,deporte - ciclismo,Giro de Italia,Mil\u00e1n,Mil\u00e1n,Cerde\u00f1a,Wouter Weylandt,Michael Carcaise,giro,Giro de Italia,ciclismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Giro cancela su pol\u00e9mica clasificaci\u00f3n de descensos tras las cr\u00edticas de los ciclistas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Los organizadores del Giro de Italia decidieron este mi\u00e9rcoles cancelar su novedosa clasificaci\u00f3n de los descensos tras las cr\u00edticas que gener\u00f3 la propuesta entre el pelot\u00f3n. &quot;El o\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Giro cancela su pol\u00e9mica clasificaci\u00f3n de descensos tras las cr\u00edticas de los ciclistas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Los organizadores del Giro de Italia decidieron este mi\u00e9rcoles cancelar su novedosa clasificaci\u00f3n de los descensos tras las cr\u00edticas que gener\u00f3 la propuesta entre el pelot\u00f3n. &quot;El o\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Giro cancela su pol\u00e9mica clasificaci\u00f3n de descensos tras las cr\u00edticas de los ciclistas | Giro de Italia | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/2017\/05\/03\/5909f5ec46163f6c118b46a2.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/2017\/05\/03\/5909f5ec46163f6c118b46a2.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"giro-de-italia","prop2":"noticia","prop3":"ciclismo","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Giro cancela su pol&eacute;mica clasificaci&oacute;n de descensos tras las cr&iacute;ticas de los ciclistas-5909f5ec46163f6c118b46a2","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|giro-de-italia|ciclismo","prop29":"Giro de Italia,ciclismo","list2":"Giro de Italia,ciclismo","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"DPA"}},"numComments":""}