{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Sociedad","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/28\/14933318987543.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"sociedad","model":"Sociedad Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/04\/28\/59026fe8e2704e3e608b4609.html","contentId":"59026fe8e2704e3e608b4609"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Sociedad\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\"><span itemprop=\"title\">Sociedad<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\" title=\"Sociedad\">Sociedad<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Los diputados alemanes adoptaron el jueves una ley que proh\u00edbe el uso parcial del velo integral, especialmente a los funcionarios, en un contexto en el que el pa\u00eds acogi\u00f3 a m\u00e1s de \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"sociedad,polic\u00eda y justicia - justicia y derechos,Alemania,Alemania,Estado,ley,funcionario,refugiado,musulm\u00e1n,texto,empleado,marco,espacio,sociedad\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"sociedad,polic\u00eda y justicia - justicia y derechos,Alemania,Alemania,Estado,ley,funcionario,refugiado,musulm\u00e1n,texto,empleado,marco,espacio,sociedad\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Alemania proh\u00edbe parcialmente el uso del velo integral\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Los diputados alemanes adoptaron el jueves una ley que proh\u00edbe el uso parcial del velo integral, especialmente a los funcionarios, en un contexto en el que el pa\u00eds acogi\u00f3 a m\u00e1s de \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Alemania proh\u00edbe parcialmente el uso del velo integral\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Los diputados alemanes adoptaron el jueves una ley que proh\u00edbe el uso parcial del velo integral, especialmente a los funcionarios, en un contexto en el que el pa\u00eds acogi\u00f3 a m\u00e1s de \"\/>"],"other-tags":{"title":"Alemania proh\u00edbe parcialmente el uso del velo integral | Sociedad Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/04\/28\/59026fe8e2704e3e608b4609.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-sociedad_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/04\/28\/59026fe8e2704e3e608b4609.html","pageType":"","channel":"sociedad","prop1":"sociedad-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Alemania proh&iacute;be parcialmente el uso del velo integral-59026fe8e2704e3e608b4609","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|sociedad|sociedad-home","prop29":"Alemania,sociedad","list2":"Alemania,sociedad","prop30":"imagenes","prop31":"sociedad","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-28","prop55":"","prop75":"AFP"}},"numComments":""}