{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Internacional","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":"El presidente electo debe seleccionar a los 577 candidatos que su partido, \u00a1La Rep\u00fablica en Marcha!, presentar\u00e1 en las elecciones de junio."},"rootSection":"internacional","model":"Internacional Home Tags","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/09\/5910b7b222601d45518b459c.html","contentId":"5910b7b222601d45518b459c"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Internacional\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional.html\"><span itemprop=\"title\">Internacional<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional.html\" title=\"Internacional\">Internacional<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Europa\"><a title=\"Europa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/europa.html\">Europa<\/a><\/li><li data-section=\"Am\u00e9rica\"><a title=\"Am\u00e9rica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/america.html\">Am\u00e9rica<\/a><\/li><li data-section=\"Asia\"><a title=\"Asia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/asia.html\">Asia<\/a><\/li><li data-section=\"\u00c1frica\"><a title=\"\u00c1frica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/africa.html\">\u00c1frica<\/a><\/li><li data-section=\"Ocean\u00eda\"><a title=\"Ocean\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/oceania.html\">Ocean\u00eda<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El presidente electo Emmanuel Macron se encerr\u00f3 el lunes en su despacho con una tarea dif\u00edcil: seleccionar a los 577 candidatos que su nuevo partido presentar\u00e1 en las legislativas \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"internacional,pol\u00edtica - elecciones,Emmanuel Macron,En Marcha,Fran\u00e7ois Hollande,Manuel Valls,candidato,partido\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"internacional,pol\u00edtica - elecciones,Emmanuel Macron,En Marcha,Fran\u00e7ois Hollande,Manuel Valls,candidato,partido\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Valls ser\u00e1 candidato a las legislativas en el partido de Emmanuel Macron\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El presidente electo Emmanuel Macron se encerr\u00f3 el lunes en su despacho con una tarea dif\u00edcil: seleccionar a los 577 candidatos que su nuevo partido presentar\u00e1 en las legislativas \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Valls ser\u00e1 candidato a las legislativas en el partido de Emmanuel Macron\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El presidente electo Emmanuel Macron se encerr\u00f3 el lunes en su despacho con una tarea dif\u00edcil: seleccionar a los 577 candidatos que su nuevo partido presentar\u00e1 en las legislativas \"\/>"],"other-tags":{"title":"Elecciones Francia: Valls ser\u00e1 candidato a las legislativas en el partido de Emmanuel Macron | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/09\/5910b7b222601d45518b459c.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-internacional_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/09\/5910b7b222601d45518b459c.html","pageType":"","channel":"internacional","prop1":"internacional-home-tags","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Valls ser&aacute; candidato a las legislativas en el partido de Emmanuel Macron-5910b7b222601d45518b459c","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|internacional|internacional-home-tags","prop29":"Emmanuel Macron,Fran&ccedil;ois Hollande,Manuel Valls","list2":"Emmanuel Macron,Fran&ccedil;ois Hollande,Manuel Valls","prop30":"videos","prop31":"internacional","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"ENRIC GONZ&Aacute;LEZ"}},"numComments":""}