{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Cr\u00f3nica","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cronica","model":"Cronica Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2017\/05\/08\/590db85e268e3edf1d8b457f.html","contentId":"590db85e268e3edf1d8b457f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Cr\u00f3nica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica.html\"><span itemprop=\"title\">Cr\u00f3nica<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica.html\" title=\"Cr\u00f3nica\">Cr\u00f3nica<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Lunes de Feria de Abril. Calor sofocante. Luis Camacho tiene el rostro demacrado. Lleva 12 horas trabajando como hombre de negro. Es conductor de Cabify en Sevilla y luce chaqueta \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cronica,deporte - automovilismo - f\u00f3rmula uno (f1),Cabify,Espa\u00f1a,Sevilla,Uber,PSOE,Madrid,Polic\u00eda Nacional,coche,Cr\u00f3nica\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cronica,deporte - automovilismo - f\u00f3rmula uno (f1),Cabify,Espa\u00f1a,Sevilla,Uber,PSOE,Madrid,Polic\u00eda Nacional,coche,Cr\u00f3nica\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Hablan los nueve de Cabify\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Lunes de Feria de Abril. Calor sofocante. Luis Camacho tiene el rostro demacrado. Lleva 12 horas trabajando como hombre de negro. Es conductor de Cabify en Sevilla y luce chaqueta \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Hablan los nueve de Cabify\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Lunes de Feria de Abril. Calor sofocante. Luis Camacho tiene el rostro demacrado. Lleva 12 horas trabajando como hombre de negro. Es conductor de Cabify en Sevilla y luce chaqueta \"\/>"],"other-tags":{"title":"Hablan los nueve de Cabify | Cronica Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2017\/05\/08\/590db85e268e3edf1d8b457f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cronica_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2017\/05\/08\/590db85e268e3edf1d8b457f.html","pageType":"","channel":"cronica","prop1":"cronica-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Hablan los nueve de Cabify-590db85e268e3edf1d8b457f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cronica|cronica-home","prop29":"Espa&ntilde;a,Sevilla,Uber,PSOE,Madrid,Polic&iacute;a Nacional,Cr&oacute;nica","list2":"Espa&ntilde;a,Sevilla,Uber,PSOE,Madrid,Polic&iacute;a Nacional,Cr&oacute;nica","prop30":"imagenes|videos","prop31":"cronica","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"JAVIER NEGRE"}},"numComments":""}