{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Catalu\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/24\/14930579747595.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cataluna","model":"Catalu\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/04\/24\/58fdefbeca4741ec668b4594.html","contentId":"58fdefbeca4741ec668b4594"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\"><span itemprop=\"title\">Catalu\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\" title=\"Catalu\u00f1a\">Catalu\u00f1a<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Inmo, la sociedad inmobiliaria de la familia Puig, ha adquirido una participaci\u00f3n del 4,7 % de Colonial, valorada en unos 117 millones de euros, y ha llegado a un acuerdo con BBVA \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cataluna,econom\u00eda, negocios y finanzas - macroeconom\u00eda - empresas,Marc Puig,Francia,Espa\u00f1a,Carolina Herrera,Par\u00eds,Reino Unido,Jean Paul Gaultier,Colombia,Barcelona,Australia,Asia,empresa,venta,facturaci\u00f3n,moneda,econom\u00eda,econom\u00eda, negocios y finanzas - construcci\u00f3n e inmobiliaria,BBVA,euro,resultado\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cataluna,econom\u00eda, negocios y finanzas - macroeconom\u00eda - empresas,Marc Puig,Francia,Espa\u00f1a,Carolina Herrera,Par\u00eds,Reino Unido,Jean Paul Gaultier,Colombia,Barcelona,Australia,Asia,empresa,venta,facturaci\u00f3n,moneda,econom\u00eda,econom\u00eda, negocios y finanzas - construcci\u00f3n e inmobiliaria,BBVA,euro,resultado\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Puig compra su sede y un 4,7% de la inmobiliaria Colonial\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Inmo, la sociedad inmobiliaria de la familia Puig, ha adquirido una participaci\u00f3n del 4,7 % de Colonial, valorada en unos 117 millones de euros, y ha llegado a un acuerdo con BBVA \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Puig compra su sede y un 4,7% de la inmobiliaria Colonial\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Inmo, la sociedad inmobiliaria de la familia Puig, ha adquirido una participaci\u00f3n del 4,7 % de Colonial, valorada en unos 117 millones de euros, y ha llegado a un acuerdo con BBVA \"\/>"],"other-tags":{"title":"Puig compra su sede y un 4,7% de la inmobiliaria Colonial | Catalu\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/04\/24\/58fdefbeca4741ec668b4594.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cataluna_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/04\/24\/58fdefbeca4741ec668b4594.html","pageType":"","channel":"cataluna","prop1":"cataluna-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Puig compra su sede y un 4,7% de la inmobiliaria Colonial-58fdefbeca4741ec668b4594","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cataluna|cataluna-home","prop29":"Francia,Espa&ntilde;a,Carolina Herrera,Par&iacute;s,Reino Unido,Jean Paul Gaultier,Colombia,Barcelona,Australia,Asia,econom&iacute;a,BBVA","list2":"Francia,Espa&ntilde;a,Carolina Herrera,Par&iacute;s,Reino Unido,Jean Paul Gaultier,Colombia,Barcelona,Australia,Asia,econom&iacute;a,BBVA","prop30":"imagenes","prop31":"cataluna","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-24","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}