{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Castell\u00f3n","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942352737864.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"comunidad-valenciana","model":"Castell\u00f3n","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon\/2017\/05\/08\/5910390ee2704ee8068b45f3.html","contentId":"5910390ee2704ee8068b45f3"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\"><span itemprop=\"title\">Comunidad Valenciana<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"Castell\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\"><span itemprop=\"title\">Castell\u00f3n<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\" title=\"Castell\u00f3n\">Castell\u00f3n<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El sector cer\u00e1mico espa\u00f1ol, con la provincia de Castell\u00f3n como principal exponente por aglutinar el cl\u00faster provincial m\u00e1s del 90% de producci\u00f3n nacional, ya acumula p\u00e9rdidas millo\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/castellon,Castell\u00f3n,Comunidad Valenciana,econom\u00eda,Industria\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/castellon,Castell\u00f3n,Comunidad Valenciana,econom\u00eda,Industria\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El bloqueo de Argelia a la importaci\u00f3n de azulejos causa p\u00e9rdidas millonarias\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El sector cer\u00e1mico espa\u00f1ol, con la provincia de Castell\u00f3n como principal exponente por aglutinar el cl\u00faster provincial m\u00e1s del 90% de producci\u00f3n nacional, ya acumula p\u00e9rdidas millo\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El bloqueo de Argelia a la importaci\u00f3n de azulejos causa p\u00e9rdidas millonarias\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El sector cer\u00e1mico espa\u00f1ol, con la provincia de Castell\u00f3n como principal exponente por aglutinar el cl\u00faster provincial m\u00e1s del 90% de producci\u00f3n nacional, ya acumula p\u00e9rdidas millo\"\/>"],"other-tags":{"title":"El bloqueo de Argelia a la importaci\u00f3n de azulejos causa p\u00e9rdidas millonarias | Castell\u00f3n | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon\/2017\/05\/08\/5910390ee2704ee8068b45f3.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-comunidad-valenciana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon\/2017\/05\/08\/5910390ee2704ee8068b45f3.html","pageType":"","channel":"comunidad-valenciana","prop1":"castellon","prop2":"noticia","prop3":"castellon","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El bloqueo de Argelia a la importaci&oacute;n de azulejos causa p&eacute;rdidas millonarias-5910390ee2704ee8068b45f3","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|comunidad-valenciana|castellon|castellon","prop29":"Castell&oacute;n,Comunidad Valenciana,econom&iacute;a,Industria","list2":"Castell&oacute;n,Comunidad Valenciana,econom&iacute;a,Industria","prop30":"imagenes","prop31":"comunidad-valenciana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"BERTA RIB&Eacute;S"}},"numComments":""}