{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Pa\u00eds Vasco","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937187849299.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"pais-vasco","model":"Pais Vasco Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/05\/02\/5908575322601dd06c8b461f.html","contentId":"5908575322601dd06c8b461f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\"><span itemprop=\"title\">Pa\u00eds Vasco<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\" title=\"Pa\u00eds Vasco\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La campa\u00f1a de la Renta en Bizkaia comienza hoy con la previsi\u00f3n de que se presentar\u00e1n cerca de 566.000 declaraciones hasta que finalice el pr\u00f3ximo 30 de junio, seg\u00fan ha informado l\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"pais-vasco,Pa\u00eds Vasco,econom\u00eda,Impuestos\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"pais-vasco,Pa\u00eds Vasco,econom\u00eda,Impuestos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Comienza la campa\u00f1a de la Renta en la que se presentar\u00e1n un total de 566.000 declaraciones\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La campa\u00f1a de la Renta en Bizkaia comienza hoy con la previsi\u00f3n de que se presentar\u00e1n cerca de 566.000 declaraciones hasta que finalice el pr\u00f3ximo 30 de junio, seg\u00fan ha informado l\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Comienza la campa\u00f1a de la Renta en la que se presentar\u00e1n un total de 566.000 declaraciones\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La campa\u00f1a de la Renta en Bizkaia comienza hoy con la previsi\u00f3n de que se presentar\u00e1n cerca de 566.000 declaraciones hasta que finalice el pr\u00f3ximo 30 de junio, seg\u00fan ha informado l\"\/>"],"other-tags":{"title":"Comienza la campa\u00f1a de la Renta en la que se presentar\u00e1n un total de 566.000 declaraciones | Pais Vasco Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/05\/02\/5908575322601dd06c8b461f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-pais-vasco_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/05\/02\/5908575322601dd06c8b461f.html","pageType":"","channel":"pais-vasco","prop1":"pais-vasco-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Comienza la campa&ntilde;a de la Renta en la que se presentar&aacute;n un total de 566.000 declaraciones-5908575322601dd06c8b461f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|pais-vasco|pais-vasco-home","prop29":"Pa&iacute;s Vasco,econom&iacute;a,Impuestos","list2":"Pa&iacute;s Vasco,econom&iacute;a,Impuestos","prop30":"imagenes","prop31":"pais-vasco","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-02","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}