{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937555827343.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Champions League","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/02\/5908e6c5268e3edf118b45b6.html","contentId":"5908e6c5268e3edf118b45b6"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"Champions\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\"><span itemprop=\"title\">Champions<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\" title=\"Champions\">Champions<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links\"><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Grupos\"><a title=\"Grupos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league\/grupo-a.html\">Grupos<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La grada del estadio Santiago Bernab\u00e9u se colore\u00f3 de azul y morado antes del inicio del encuentro entre el Real Madrid y el Atl\u00e9tico de Madrid, que tuvo que ver desde el campo el &quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,Real Madrid,f\u00fatbol,Champions League,Liga de Campeones,Real Madrid-Atl\u00e9tico de Madrid,Atl\u00e9tico de Madrid\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,Real Madrid,f\u00fatbol,Champions League,Liga de Campeones,Real Madrid-Atl\u00e9tico de Madrid,Atl\u00e9tico de Madrid\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"'Decidme qu\u00e9 se siente', el tifo que indign\u00f3 a los atl\u00e9ticos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La grada del estadio Santiago Bernab\u00e9u se colore\u00f3 de azul y morado antes del inicio del encuentro entre el Real Madrid y el Atl\u00e9tico de Madrid, que tuvo que ver desde el campo el &quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"'Decidme qu\u00e9 se siente', el tifo que indign\u00f3 a los atl\u00e9ticos\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La grada del estadio Santiago Bernab\u00e9u se colore\u00f3 de azul y morado antes del inicio del encuentro entre el Real Madrid y el Atl\u00e9tico de Madrid, que tuvo que ver desde el campo el &quot;\"\/>"],"other-tags":{"title":"'Decidme qu\u00e9 se siente', el tifo que indign\u00f3 a los atl\u00e9ticos | Champions League | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/02\/5908e6c5268e3edf118b45b6.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/02\/5908e6c5268e3edf118b45b6.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"champions-league","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"&#039;Decidme qu&eacute; se siente&#039;, el tifo que indign&oacute; a los atl&eacute;ticos-5908e6c5268e3edf118b45b6","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|champions-league|futbol","prop29":"deportes,Real Madrid,f&uacute;tbol,Champions League,Liga de Campeones,Real Madrid-Atl&eacute;tico de Madrid,Atl&eacute;tico de Madrid","list2":"deportes,Real Madrid,f&uacute;tbol,Champions League,Liga de Campeones,Real Madrid-Atl&eacute;tico de Madrid,Atl&eacute;tico de Madrid","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}