{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/04\/27\/5901c96822601db4348b45c9.html","contentId":"5901c96822601db4348b45c9"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El PSOE no ha necesitado ni cinco minutos para rechazar de plano la propuesta de moci\u00f3n de censura que ha planteado esta ma\u00f1ana por sorpresa Unidos Podemos. Con un tono muy duro, e\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,PSOE,Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol,PP,Mariano Rajoy,Pablo Iglesias,Podemos,Antonio Hernando,Unidos Podemos,iglesia,financiaci\u00f3n,corrupci\u00f3n,responsabilidad,coalici\u00f3n,gobierno,rueda de prensa,fuegos artificiales,Ciudadanos,Espa\u00f1a,Albert Rivera,partido,Pol\u00edtica,Corrupci\u00f3n,Congreso de los Diputados,Partido Popular,Pedro S\u00e1nchez,En Com\u00fa Podem,moci\u00f3n de censura,Partido Dem\u00f2crata Catal\u00e1,Izquierda Republicana de Catalu\u00f1a,ERC,Ciutadans,Xavier Dom\u00e8nech,Susana D\u00edaz,Patxi L\u00f3pez,Oriol Junqueras,Gabriel Rufi\u00e1n,PNV\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,PSOE,Partido Socialista Obrero Espa\u00f1ol,PP,Mariano Rajoy,Pablo Iglesias,Podemos,Antonio Hernando,Unidos Podemos,iglesia,financiaci\u00f3n,corrupci\u00f3n,responsabilidad,coalici\u00f3n,gobierno,rueda de prensa,fuegos artificiales,Ciudadanos,Espa\u00f1a,Albert Rivera,partido,Pol\u00edtica,Corrupci\u00f3n,Congreso de los Diputados,Partido Popular,Pedro S\u00e1nchez,En Com\u00fa Podem,moci\u00f3n de censura,Partido Dem\u00f2crata Catal\u00e1,Izquierda Republicana de Catalu\u00f1a,ERC,Ciutadans,Xavier Dom\u00e8nech,Susana D\u00edaz,Patxi L\u00f3pez,Oriol Junqueras,Gabriel Rufi\u00e1n,PNV\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Todos los partidos rechazan &quot;el circo&quot; y &quot;los fuegos artificiales&quot; de la moci\u00f3n de Iglesias: &quot;La respuesta es 'no'&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El PSOE no ha necesitado ni cinco minutos para rechazar de plano la propuesta de moci\u00f3n de censura que ha planteado esta ma\u00f1ana por sorpresa Unidos Podemos. Con un tono muy duro, e\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Todos los partidos rechazan &quot;el circo&quot; y &quot;los fuegos artificiales&quot; de la moci\u00f3n de Iglesias: &quot;La respuesta es 'no'&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El PSOE no ha necesitado ni cinco minutos para rechazar de plano la propuesta de moci\u00f3n de censura que ha planteado esta ma\u00f1ana por sorpresa Unidos Podemos. Con un tono muy duro, e\"\/>"],"other-tags":{"title":"Todos los partidos rechazan \"el circo\" y \"los fuegos artificiales\" de la moci\u00f3n de Iglesias: \"La respuesta es 'no'\" | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/04\/27\/5901c96822601db4348b45c9.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/04\/27\/5901c96822601db4348b45c9.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Todos los partidos rechazan &quot;el circo&quot; y &quot;los fuegos artificiales&quot; de la moci&oacute;n de Iglesias: &quot;La respuesta es &#039;no&#039;&quot;-5901c96822601db4348b45c9","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"PSOE,PP,Mariano Rajoy,Pablo Iglesias,Podemos,Antonio Hernando,Unidos Podemos,Ciudadanos,Espa&ntilde;a,Albert Rivera,Pol&iacute;tica,Corrupci&oacute;n,Congreso de los Diputados,Pedro S&aacute;nchez,En Com&uacute; Podem,Partido Dem&ograve;crata Catal&aacute;,ERC,Ciutadans,Xavier Dom&egrave;nech,Susana D&iacute;az,Patxi L&oacute;pez,Oriol Junqueras,Gabriel Rufi&aacute;n,PNV","list2":"PSOE,PP,Mariano Rajoy,Pablo Iglesias,Podemos,Antonio Hernando,Unidos Podemos,Ciudadanos,Espa&ntilde;a,Albert Rivera,Pol&iacute;tica,Corrupci&oacute;n,Congreso de los Diputados,Pedro S&aacute;nchez,En Com&uacute; Podem,Partido Dem&ograve;crata Catal&aacute;,ERC,Ciutadans,Xavier Dom&egrave;nech,Susana D&iacute;az,Patxi L&oacute;pez,Oriol Junqueras,Gabriel Rufi&aacute;n,PNV","prop30":"imagenes|videos","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-27","prop55":"","prop75":"LUIS &Aacute;NGEL SANZ"}},"numComments":""}