{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Liga BBVA","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/05\/590c734fca47419e0c8b4631.html","contentId":"590c734fca47419e0c8b4631"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"LaLiga Santander\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\"><span itemprop=\"title\">LaLiga Santander<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\" title=\"LaLiga Santander\">LaLiga Santander<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Noticias\"><a title=\"Noticias\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\">Noticias<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/clasificacion.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Quiniela\"><a title=\"Quiniela\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/loterias\/quiniela.html\">Quiniela<\/a><\/li><li data-section=\"Goleadores\"><a title=\"Goleadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/goleadores.html\">Goleadores<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Zinedine Zidane dirigi\u00f3 esta ma\u00f1ana en Valdebebas el \u00faltimo entrenamiento del Real Madrid antes del partido del s\u00e1bado en Granada. El colista, descendido la semana pasada, se antoj\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,pol\u00edtica - partidos,Real Madrid,Real Madrid Club de F\u00fatbol,Zinedine Zidane,Gareth Bale,Cristiano Ronaldo,partido,Primera Divisi\u00f3n,deportes,f\u00fatbol\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,pol\u00edtica - partidos,Real Madrid,Real Madrid Club de F\u00fatbol,Zinedine Zidane,Gareth Bale,Cristiano Ronaldo,partido,Primera Divisi\u00f3n,deportes,f\u00fatbol\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Zidane y la preocupaci\u00f3n por &quot;meter la cabeza&quot; ante el colista\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Zinedine Zidane dirigi\u00f3 esta ma\u00f1ana en Valdebebas el \u00faltimo entrenamiento del Real Madrid antes del partido del s\u00e1bado en Granada. El colista, descendido la semana pasada, se antoj\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Zidane y la preocupaci\u00f3n por &quot;meter la cabeza&quot; ante el colista\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Zinedine Zidane dirigi\u00f3 esta ma\u00f1ana en Valdebebas el \u00faltimo entrenamiento del Real Madrid antes del partido del s\u00e1bado en Granada. El colista, descendido la semana pasada, se antoj\"\/>"],"other-tags":{"title":"Zidane y la preocupaci\u00f3n por \"meter la cabeza\" ante el colista | Liga BBVA | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/05\/590c734fca47419e0c8b4631.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/05\/590c734fca47419e0c8b4631.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"liga-bbva","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Zidane y la preocupaci&oacute;n por &quot;meter la cabeza&quot; ante el colista-590c734fca47419e0c8b4631","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|liga-bbva|futbol","prop29":"Real Madrid,Zinedine Zidane,Gareth Bale,Cristiano Ronaldo,Primera Divisi&oacute;n,deportes,f&uacute;tbol","list2":"Real Madrid,Zinedine Zidane,Gareth Bale,Cristiano Ronaldo,Primera Divisi&oacute;n,deportes,f&uacute;tbol","prop30":"imagenes|videos","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-05","prop55":"","prop75":"EL MUNDO"}},"numComments":""}