{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Cr\u00f3nica","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/06\/14940618556518.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cronica","model":"Cronica Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2017\/05\/09\/590d93b4268e3e700e8b462b.html","contentId":"590d93b4268e3e700e8b462b"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Cr\u00f3nica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica.html\"><span itemprop=\"title\">Cr\u00f3nica<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica.html\" title=\"Cr\u00f3nica\">Cr\u00f3nica<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Parece la guerra de verdad. En un campo de Candamo (Asturias) se le ve corriendo, el uniforme verde de gudari, n\u00famero de identificaci\u00f3n en la mu\u00f1eca, botas, una boina en la cabeza,\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cronica,pol\u00edtica - partidos,Aitor Esteban Bravo,Mariano Rajoy,PNV,Asturias,PP,Pa\u00eds Vasco,Espa\u00f1a,Soria,Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda,Estados Unidos,Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar,Madrid,diputado,se\u00f1or\u00edo\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cronica,pol\u00edtica - partidos,Aitor Esteban Bravo,Mariano Rajoy,PNV,Asturias,PP,Pa\u00eds Vasco,Espa\u00f1a,Soria,Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda,Estados Unidos,Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar,Madrid,diputado,se\u00f1or\u00edo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El bot\u00edn de Aitor Esteban, el abanderado del Cupo vasco\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Parece la guerra de verdad. En un campo de Candamo (Asturias) se le ve corriendo, el uniforme verde de gudari, n\u00famero de identificaci\u00f3n en la mu\u00f1eca, botas, una boina en la cabeza,\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El bot\u00edn de Aitor Esteban, el abanderado del Cupo vasco\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Parece la guerra de verdad. En un campo de Candamo (Asturias) se le ve corriendo, el uniforme verde de gudari, n\u00famero de identificaci\u00f3n en la mu\u00f1eca, botas, una boina en la cabeza,\"\/>"],"other-tags":{"title":"El bot\u00edn de Aitor Esteban, el abanderado del Cupo vasco | Cronica Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2017\/05\/09\/590d93b4268e3e700e8b462b.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cronica_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cronica\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cronica\/2017\/05\/09\/590d93b4268e3e700e8b462b.html","pageType":"","channel":"cronica","prop1":"cronica-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El bot&iacute;n de Aitor Esteban, el abanderado del Cupo vasco-590d93b4268e3e700e8b462b","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cronica|cronica-home","prop29":"Mariano Rajoy,PNV,Asturias,PP,Pa&iacute;s Vasco,Espa&ntilde;a,Soria,Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a,Estados Unidos,Jos&eacute; Mar&iacute;a Aznar,Madrid","list2":"Mariano Rajoy,PNV,Asturias,PP,Pa&iacute;s Vasco,Espa&ntilde;a,Soria,Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a,Estados Unidos,Jos&eacute; Mar&iacute;a Aznar,Madrid","prop30":"imagenes|videos","prop31":"cronica","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-09","prop55":"","prop75":"LEYRE IGLESIAS"}},"numComments":""}