{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Econom\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/01\/14936717738316.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"economia","model":"Innovadores","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/01\/59079f2be2704eff0d8b45ed.html","contentId":"59079f2be2704eff0d8b45ed"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"INnovadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\"><span itemprop=\"title\">INnovadores<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\" title=\"INnovadores\">INnovadores<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Las tecnolog\u00edas y herramientas digitales permiten mejorar los procesos internos y ser m\u00e1s eficaces. Es decir, hacer uso de las herramientas digitales nos permite revitalizar el cor\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia,econom\u00eda, negocios y finanzas - macroeconom\u00eda - empresas,Recursos Humanos,proceso,recursos humanos,innovadores,econom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia,econom\u00eda, negocios y finanzas - macroeconom\u00eda - empresas,Recursos Humanos,proceso,recursos humanos,innovadores,econom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Oracle refuerza el 'cloud' en la gesti\u00f3n de personas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Las tecnolog\u00edas y herramientas digitales permiten mejorar los procesos internos y ser m\u00e1s eficaces. Es decir, hacer uso de las herramientas digitales nos permite revitalizar el cor\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Oracle refuerza el 'cloud' en la gesti\u00f3n de personas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Las tecnolog\u00edas y herramientas digitales permiten mejorar los procesos internos y ser m\u00e1s eficaces. Es decir, hacer uso de las herramientas digitales nos permite revitalizar el cor\"\/>"],"other-tags":{"title":"Oracle refuerza el 'cloud' en la gesti\u00f3n de personas | Innovadores | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/01\/59079f2be2704eff0d8b45ed.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/01\/59079f2be2704eff0d8b45ed.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"innovadores","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Oracle refuerza el &#039;cloud&#039; en la gesti&oacute;n de personas-59079f2be2704eff0d8b45ed","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|innovadores","prop29":"innovadores,econom&iacute;a","list2":"innovadores,econom&iacute;a","prop30":"imagenes","prop31":"economia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"INNOVADORES"}},"numComments":""}