{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Catalu\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938086717780.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cataluna","model":"Catalu\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/03\/5909b64522601da82a8b463a.html","contentId":"5909b64522601da82a8b463a"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\"><span itemprop=\"title\">Catalu\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\" title=\"Catalu\u00f1a\">Catalu\u00f1a<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Una \u00abpena excesiva\u00bb. As\u00ed considera el ex presidente de la Generalitat, Artur Mas, que es la condena de dos a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n para ocupar un cargo p\u00fablico efectivo ya sea de \u00e1m\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cataluna,polic\u00eda y justicia - magistratura,Tribunal Supremo,Tribunal Supremo,Artur Mas,inhabilitaci\u00f3n,Corrupci\u00f3n,Elecciones Pa\u00eds Vasco,Caso Fais\u00e1n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cataluna,polic\u00eda y justicia - magistratura,Tribunal Supremo,Tribunal Supremo,Artur Mas,inhabilitaci\u00f3n,Corrupci\u00f3n,Elecciones Pa\u00eds Vasco,Caso Fais\u00e1n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Artur Mas pide al Supremo que su inhabilitaci\u00f3n por el 9-N no le impida ir a elecciones\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Una \u00abpena excesiva\u00bb. As\u00ed considera el ex presidente de la Generalitat, Artur Mas, que es la condena de dos a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n para ocupar un cargo p\u00fablico efectivo ya sea de \u00e1m\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Artur Mas pide al Supremo que su inhabilitaci\u00f3n por el 9-N no le impida ir a elecciones\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Una \u00abpena excesiva\u00bb. As\u00ed considera el ex presidente de la Generalitat, Artur Mas, que es la condena de dos a\u00f1os de inhabilitaci\u00f3n para ocupar un cargo p\u00fablico efectivo ya sea de \u00e1m\"\/>"],"other-tags":{"title":"Artur Mas pide al Supremo que su inhabilitaci\u00f3n por el 9-N no le impida ir a elecciones | Catalu\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/03\/5909b64522601da82a8b463a.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cataluna_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/05\/03\/5909b64522601da82a8b463a.html","pageType":"","channel":"cataluna","prop1":"cataluna-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Artur Mas pide al Supremo que su inhabilitaci&oacute;n por el 9-N no le impida ir a elecciones-5909b64522601da82a8b463a","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cataluna|cataluna-home","prop29":"Tribunal Supremo,Artur Mas,Corrupci&oacute;n,Elecciones Pa&iacute;s Vasco,Caso Fais&aacute;n","list2":"Tribunal Supremo,Artur Mas,Corrupci&oacute;n,Elecciones Pa&iacute;s Vasco,Caso Fais&aacute;n","prop30":"imagenes","prop31":"cataluna","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"GERM&Aacute;N GONZ&Aacute;LEZ"}},"numComments":""}