{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937383727641.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/02\/5908a913268e3e25158b4582.html","contentId":"5908a913268e3e25158b4582"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Por si alguien dudaba de que uno de los objetivos de la moci\u00f3n de censura de Podemos es interferir en las primarias del PSOE, el n\u00famero dos del partido morado confirm\u00f3 ayer que con\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - gobierno,Gobierno,Twitter,Mariano Rajoy,PP,Unidos Podemos,Podemos,Pablo Iglesias,Pablo Echenique,PSOE,Madrid,Espa\u00f1a,Congreso de los Diputados,moci\u00f3n de censura,formaci\u00f3n,presi\u00f3n,Pol\u00edtica\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - gobierno,Gobierno,Twitter,Mariano Rajoy,PP,Unidos Podemos,Podemos,Pablo Iglesias,Pablo Echenique,PSOE,Madrid,Espa\u00f1a,Congreso de los Diputados,moci\u00f3n de censura,formaci\u00f3n,presi\u00f3n,Pol\u00edtica\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Podemos convoca una manifestaci\u00f3n en Madrid para apoyar su moci\u00f3n contra Rajoy el d\u00eda antes de las primarias del PSOE\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Por si alguien dudaba de que uno de los objetivos de la moci\u00f3n de censura de Podemos es interferir en las primarias del PSOE, el n\u00famero dos del partido morado confirm\u00f3 ayer que con\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Podemos convoca una manifestaci\u00f3n en Madrid para apoyar su moci\u00f3n contra Rajoy el d\u00eda antes de las primarias del PSOE\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Por si alguien dudaba de que uno de los objetivos de la moci\u00f3n de censura de Podemos es interferir en las primarias del PSOE, el n\u00famero dos del partido morado confirm\u00f3 ayer que con\"\/>"],"other-tags":{"title":"Podemos convoca una manifestaci\u00f3n en Madrid para apoyar su moci\u00f3n contra Rajoy el d\u00eda antes de las primarias del PSOE | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/02\/5908a913268e3e25158b4582.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/02\/5908a913268e3e25158b4582.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Podemos convoca una manifestaci&oacute;n en Madrid para apoyar su moci&oacute;n contra Rajoy el d&iacute;a antes de las primarias del PSOE-5908a913268e3e25158b4582","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Twitter,Mariano Rajoy,PP,Unidos Podemos,Podemos,Pablo Iglesias,Pablo Echenique,PSOE,Madrid,Espa&ntilde;a,Congreso de los Diputados,Pol&iacute;tica","list2":"Twitter,Mariano Rajoy,PP,Unidos Podemos,Podemos,Pablo Iglesias,Pablo Echenique,PSOE,Madrid,Espa&ntilde;a,Congreso de los Diputados,Pol&iacute;tica","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-02","prop55":"","prop75":"LUIS &Aacute;NGEL SANZ"}},"numComments":""}