{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Econom\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937117065318.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"economia","model":"Innovadores","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/02\/59083ba3e2704e1f0f8b4619.html","contentId":"59083ba3e2704e1f0f8b4619"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"INnovadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\"><span itemprop=\"title\">INnovadores<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\" title=\"INnovadores\">INnovadores<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El \u00faltimo Interconnect de IBM despej\u00f3 cualquier duda acerca del agresivo cambio de ritmo de la compa\u00f1\u00eda que lidera Ginni Rometty en el negocio de la nube. \u00abEstamos en la era de no \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia,econom\u00eda, negocios y finanzas,econom\u00eda, negocios y finanzas - computaci\u00f3n e inform\u00e1tica,Instituto de Biolog\u00eda Molecular,IBM Business Consulting Services,WhatsApp,Adolfo Dom\u00ednguez,Banco Santander,Espa\u00f1a,El Corte Ingl\u00e9s,empresa,cliente,aplicaci\u00f3n,innovadores,econom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia,econom\u00eda, negocios y finanzas,econom\u00eda, negocios y finanzas - computaci\u00f3n e inform\u00e1tica,Instituto de Biolog\u00eda Molecular,IBM Business Consulting Services,WhatsApp,Adolfo Dom\u00ednguez,Banco Santander,Espa\u00f1a,El Corte Ingl\u00e9s,empresa,cliente,aplicaci\u00f3n,innovadores,econom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"IBM conecta la nube a su cerebro predictivo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El \u00faltimo Interconnect de IBM despej\u00f3 cualquier duda acerca del agresivo cambio de ritmo de la compa\u00f1\u00eda que lidera Ginni Rometty en el negocio de la nube. \u00abEstamos en la era de no \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"IBM conecta la nube a su cerebro predictivo\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El \u00faltimo Interconnect de IBM despej\u00f3 cualquier duda acerca del agresivo cambio de ritmo de la compa\u00f1\u00eda que lidera Ginni Rometty en el negocio de la nube. \u00abEstamos en la era de no \"\/>"],"other-tags":{"title":"IBM conecta la nube a su cerebro predictivo | Innovadores | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/02\/59083ba3e2704e1f0f8b4619.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/05\/02\/59083ba3e2704e1f0f8b4619.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"innovadores","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"IBM conecta la nube a su cerebro predictivo-59083ba3e2704e1f0f8b4619","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|innovadores","prop29":"WhatsApp,Adolfo Dom&iacute;nguez,Banco Santander,Espa&ntilde;a,El Corte Ingl&eacute;s,innovadores,econom&iacute;a","list2":"WhatsApp,Adolfo Dom&iacute;nguez,Banco Santander,Espa&ntilde;a,El Corte Ingl&eacute;s,innovadores,econom&iacute;a","prop30":"imagenes","prop31":"economia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"EUGENIO MALLOL"}},"numComments":""}