{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935718634843.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Las Fuerzas Armadas desplegar\u00e1n carros blindados por primera vez fuera de Espa\u00f1a para participar en la misi\u00f3n de la OTAN en Letonia"},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/01\/59062eede2704ea2188b4686.html","contentId":"59062eede2704ea2188b4686"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"\u00abSer\u00e1 una misi\u00f3n dif\u00edcil. No solo por la complejidad meteorol\u00f3gica de la zona (rondaremos los 15 bajo cero) sino tambi\u00e9n porque ser\u00e1 la primera vez que viajemos con blindados, que \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - defensa,OTAN de Defensa Avanzada Reforzada,Canad\u00e1,Polonia,Vladimir Putin,Espa\u00f1a,Ucrania,Rusia,Italia,zona,internacional\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - defensa,OTAN de Defensa Avanzada Reforzada,Canad\u00e1,Polonia,Vladimir Putin,Espa\u00f1a,Ucrania,Rusia,Italia,zona,internacional\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Trescientos militares espa\u00f1oles para el frente 'anti Putin'\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"\u00abSer\u00e1 una misi\u00f3n dif\u00edcil. No solo por la complejidad meteorol\u00f3gica de la zona (rondaremos los 15 bajo cero) sino tambi\u00e9n porque ser\u00e1 la primera vez que viajemos con blindados, que \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Trescientos militares espa\u00f1oles para el frente 'anti Putin'\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"\u00abSer\u00e1 una misi\u00f3n dif\u00edcil. No solo por la complejidad meteorol\u00f3gica de la zona (rondaremos los 15 bajo cero) sino tambi\u00e9n porque ser\u00e1 la primera vez que viajemos con blindados, que \"\/>"],"other-tags":{"title":"Trescientos militares espa\u00f1oles para el frente 'anti Putin' | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/01\/59062eede2704ea2188b4686.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/01\/59062eede2704ea2188b4686.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Trescientos militares espa&ntilde;oles para el frente &#039;anti Putin&#039;-59062eede2704ea2188b4686","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Canad&aacute;,Polonia,Vladimir Putin,Espa&ntilde;a,Ucrania,Rusia,Italia,internacional","list2":"Canad&aacute;,Polonia,Vladimir Putin,Espa&ntilde;a,Ucrania,Rusia,Italia,internacional","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"FERNANDO L&Aacute;ZARO"}},"numComments":""}