{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935698330352.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Se celebra en Valladolid la primera convenci\u00f3n de concejales no adscritos que fueron de Cs"},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/01\/59061513e2704ed1028b4657.html","contentId":"59061513e2704ed1028b4657"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Una expansi\u00f3n expr\u00e9s a nivel nacional, una vor\u00e1gine de citas electorales, pactos de gobernabilidad y un cambio de ideario. Son circunstancias que han acompa\u00f1ado la implantaci\u00f3n de \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,Ciudadanos,Ciutadans,PP,PSOE,Podemos,Toni Cant\u00f3,UPyD,Valencia,Guadalajara,Espa\u00f1a,Castilla y Le\u00f3n,Andaluc\u00eda,Albert Rivera,partido,acta,Televisi\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,Ciudadanos,Ciutadans,PP,PSOE,Podemos,Toni Cant\u00f3,UPyD,Valencia,Guadalajara,Espa\u00f1a,Castilla y Le\u00f3n,Andaluc\u00eda,Albert Rivera,partido,acta,Televisi\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La huida de cargos obliga a Rivera a rescatar el pacto antitr\u00e1nsfugas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Una expansi\u00f3n expr\u00e9s a nivel nacional, una vor\u00e1gine de citas electorales, pactos de gobernabilidad y un cambio de ideario. Son circunstancias que han acompa\u00f1ado la implantaci\u00f3n de \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La huida de cargos obliga a Rivera a rescatar el pacto antitr\u00e1nsfugas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Una expansi\u00f3n expr\u00e9s a nivel nacional, una vor\u00e1gine de citas electorales, pactos de gobernabilidad y un cambio de ideario. Son circunstancias que han acompa\u00f1ado la implantaci\u00f3n de \"\/>"],"other-tags":{"title":"La huida de cargos obliga a Rivera a rescatar el pacto antitr\u00e1nsfugas | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/01\/59061513e2704ed1028b4657.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/01\/59061513e2704ed1028b4657.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La huida de cargos obliga a Rivera a rescatar el pacto antitr&aacute;nsfugas-59061513e2704ed1028b4657","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Ciudadanos,Ciutadans,PP,PSOE,Podemos,Toni Cant&oacute;,UPyD,Valencia,Guadalajara,Espa&ntilde;a,Castilla y Le&oacute;n,Andaluc&iacute;a,Albert Rivera,Televisi&oacute;n","list2":"Ciudadanos,Ciutadans,PP,PSOE,Podemos,Toni Cant&oacute;,UPyD,Valencia,Guadalajara,Espa&ntilde;a,Castilla y Le&oacute;n,Andaluc&iacute;a,Albert Rivera,Televisi&oacute;n","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"RA&Uacute;L PI&Ntilde;A"}},"numComments":""}