{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"El Ba\u00fal","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/26\/14932182702045.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"Ram\u00f3n Larramendi est\u00e1 a punto de arrancar su nueva expedici\u00f3n a Groenlandia con el ecotrineo de viento, el \u00fanico capaz de transportar hasta 2.000 kilos en superficies polares. Cuando no maquina aventuras extremas con su agencia de viajes Tierras Polares, se pierde en Asturias o Andaluc\u00eda."},"rootSection":"viajes","model":"Viajes","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/el-baul\/2017\/05\/03\/5900b32522601dbc218b4606.html","contentId":"5900b32522601dbc218b4606"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Viajes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes.html\"><span itemprop=\"title\">Viajes<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes.html\" title=\"Viajes\">Viajes<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Espa\u00f1a\"><a title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/espana.html\">Espa\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Europa\"><a title=\"Europa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/europa.html\">Europa<\/a><\/li><li data-section=\"Asia\"><a title=\"Asia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/asia.html\">Asia<\/a><\/li><li data-section=\"\u00c1frica\"><a title=\"\u00c1frica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/africa.html\">\u00c1frica<\/a><\/li><li data-section=\"Am\u00e9rica\"><a title=\"Am\u00e9rica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/america.html\">Am\u00e9rica<\/a><\/li><li data-section=\"Ocean\u00eda\"><a title=\"Ocean\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/oceania.html\">Ocean\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Hoteles\"><a title=\"Hoteles\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/hoteles.html\">Hoteles<\/a><\/li><li data-section=\"El Ba\u00fal\"><a title=\"El Ba\u00fal\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/el-baul.html\">El Ba\u00fal<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"En nada pondr\u00e1 rumbo a una nueva expedici\u00f3n a Groenlandia (15 de mayo) cargado con sus inseparables aperos polares. O lo que es lo mismo, el trineo de viento (ver fotograf\u00eda inferi\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"viajes\/el-baul,Viajes,Turismo,Deportes de Aventura\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"viajes\/el-baul,Viajes,Turismo,Deportes de Aventura\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"D\u00f3nde se va de vacaciones un explorador polar\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"En nada pondr\u00e1 rumbo a una nueva expedici\u00f3n a Groenlandia (15 de mayo) cargado con sus inseparables aperos polares. O lo que es lo mismo, el trineo de viento (ver fotograf\u00eda inferi\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"D\u00f3nde se va de vacaciones un explorador polar\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"En nada pondr\u00e1 rumbo a una nueva expedici\u00f3n a Groenlandia (15 de mayo) cargado con sus inseparables aperos polares. O lo que es lo mismo, el trineo de viento (ver fotograf\u00eda inferi\"\/>"],"other-tags":{"title":"D\u00f3nde se va de vacaciones un explorador polar | Viajes | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/el-baul\/2017\/05\/03\/5900b32522601dbc218b4606.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-viajes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/viajes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/viajes\/el-baul\/2017\/05\/03\/5900b32522601dbc218b4606.html","pageType":"","channel":"viajes","prop1":"viajes","prop2":"noticia","prop3":"el-baul","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"D&oacute;nde se va de vacaciones un explorador polar-5900b32522601dbc218b4606","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|viajes|viajes|el-baul","prop29":"Viajes,Turismo,Deportes de Aventura","list2":"Viajes,Turismo,Deportes de Aventura","prop30":"imagenes","prop31":"viajes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"ISABEL GARC&Iacute;A"}},"numComments":""}