{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Baleares","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/25\/14931240686661.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"baleares","model":"Baleares Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2017\/04\/25\/58ff43ff22601d994f8b4612.html","contentId":"58ff43ff22601d994f8b4612"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\"><span itemprop=\"title\">Baleares<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\" title=\"Baleares\">Baleares<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Ibiza\"><a title=\"Ibiza\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/e\/ib\/ibiza.html\">Ibiza<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El 15,5 % de los residentes de Baleares est\u00e1n en riesgo de pobreza, una tasa que se sit\u00faa un 30 % por debajo del promedio estatal, que es del 22,3 %, y que es la s\u00e9ptima menor entr\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"baleares,asuntos sociales - pobreza,estilo de vida y tiempo libre - estilo de vida (casa y hogar),Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias,Canarias,Andaluc\u00eda,Navarra,Murcia,Pa\u00eds Vasco,Castilla-La Mancha,Extremadura,Castilla y Le\u00f3n,La Rioja,Baleares,Madrid,Comunidad Valenciana,Catalu\u00f1a,Asturias,Arag\u00f3n,hogar,Paro,comunicaci\u00f3n,econom\u00eda,Ibiza\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"baleares,asuntos sociales - pobreza,estilo de vida y tiempo libre - estilo de vida (casa y hogar),Comunidad Aut\u00f3noma de Canarias,Canarias,Andaluc\u00eda,Navarra,Murcia,Pa\u00eds Vasco,Castilla-La Mancha,Extremadura,Castilla y Le\u00f3n,La Rioja,Baleares,Madrid,Comunidad Valenciana,Catalu\u00f1a,Asturias,Arag\u00f3n,hogar,Paro,comunicaci\u00f3n,econom\u00eda,Ibiza\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El 15,5 % de los baleares est\u00e1 en riesgo de pobreza\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El 15,5 % de los residentes de Baleares est\u00e1n en riesgo de pobreza, una tasa que se sit\u00faa un 30 % por debajo del promedio estatal, que es del 22,3 %, y que es la s\u00e9ptima menor entr\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El 15,5 % de los baleares est\u00e1 en riesgo de pobreza\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El 15,5 % de los residentes de Baleares est\u00e1n en riesgo de pobreza, una tasa que se sit\u00faa un 30 % por debajo del promedio estatal, que es del 22,3 %, y que es la s\u00e9ptima menor entr\"\/>"],"other-tags":{"title":"El 15,5 % de los baleares est\u00e1 en riesgo de pobreza | Baleares Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2017\/04\/25\/58ff43ff22601d994f8b4612.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-baleares_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/baleares\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2017\/04\/25\/58ff43ff22601d994f8b4612.html","pageType":"","channel":"baleares","prop1":"baleares-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El 15,5 % de los baleares est&aacute; en riesgo de pobreza-58ff43ff22601d994f8b4612","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|baleares|baleares-home","prop29":"Canarias,Andaluc&iacute;a,Navarra,Murcia,Pa&iacute;s Vasco,Castilla-La Mancha,Extremadura,Castilla y Le&oacute;n,La Rioja,Baleares,Madrid,Comunidad Valenciana,Catalu&ntilde;a,Asturias,Arag&oacute;n,Paro,comunicaci&oacute;n,econom&iacute;a,Ibiza","list2":"Canarias,Andaluc&iacute;a,Navarra,Murcia,Pa&iacute;s Vasco,Castilla-La Mancha,Extremadura,Castilla y Le&oacute;n,La Rioja,Baleares,Madrid,Comunidad Valenciana,Catalu&ntilde;a,Asturias,Arag&oacute;n,Paro,comunicaci&oacute;n,econom&iacute;a,Ibiza","prop30":"imagenes","prop31":"baleares","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-25","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}