{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Econom\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/28\/14934095187033.png","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"economia","model":"Economia Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/04\/29\/59039e90e5fdeae24e8b45c1.html","contentId":"59039e90e5fdeae24e8b45c1"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\" title=\"Econom\u00eda\">Econom\u00eda<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Macroeconom\u00eda\"><a title=\"Macroeconom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/macroeconomia.html\">Macroeconom\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Empresas\"><a title=\"Empresas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/empresas.html\">Empresas<\/a><\/li><li data-section=\"Bolsa\"><a title=\"Bolsa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/bolsa\/indices.html\">Bolsa<\/a><\/li><li data-section=\"Ahorro y Consumo\"><a title=\"Ahorro y Consumo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo.html\">Ahorro y Consumo<\/a><\/li><li data-section=\"Vivienda\"><a title=\"Vivienda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda.html\">Vivienda<\/a><\/li><li data-section=\"INnovadores\"><a title=\"INnovadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\">INnovadores<\/a><\/li><li data-section=\"Comparador\"><a title=\"Comparador\" href=\"http:\/\/comparador.elmundo.es\/\">Comparador<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n sospecha que \u00abmiembros del Gobierno\u00bb pidieron en febrero de 2012 al entonces presidente del Consejo Superior de C\u00e1maras de Comercio, Manuel Teruel, la co\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia,polic\u00eda y justicia - magistratura,Equipo Econ\u00f3mico,EL MUNDO,Crist\u00f3bal Montoro,fiscal,consultor,Corrupci\u00f3n,Caso Neymar,Delitos fiscales,econom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia,polic\u00eda y justicia - magistratura,Equipo Econ\u00f3mico,EL MUNDO,Crist\u00f3bal Montoro,fiscal,consultor,Corrupci\u00f3n,Caso Neymar,Delitos fiscales,econom\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La fiscal cree que &quot;miembros del Gobierno&quot; pidieron a las C\u00e1maras de Comercio fichar a Equipo Econ\u00f3mico\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n sospecha que \u00abmiembros del Gobierno\u00bb pidieron en febrero de 2012 al entonces presidente del Consejo Superior de C\u00e1maras de Comercio, Manuel Teruel, la co\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La fiscal cree que &quot;miembros del Gobierno&quot; pidieron a las C\u00e1maras de Comercio fichar a Equipo Econ\u00f3mico\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La Fiscal\u00eda Anticorrupci\u00f3n sospecha que \u00abmiembros del Gobierno\u00bb pidieron en febrero de 2012 al entonces presidente del Consejo Superior de C\u00e1maras de Comercio, Manuel Teruel, la co\"\/>"],"other-tags":{"title":"La fiscal cree que \"miembros del Gobierno\" pidieron a las C\u00e1maras de Comercio fichar a Equipo Econ\u00f3mico | Economia Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/04\/29\/59039e90e5fdeae24e8b45c1.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/04\/29\/59039e90e5fdeae24e8b45c1.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"economia-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La fiscal cree que &quot;miembros del Gobierno&quot; pidieron a las C&aacute;maras de Comercio fichar a Equipo Econ&oacute;mico-59039e90e5fdeae24e8b45c1","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|economia-home","prop29":"EL MUNDO,Crist&oacute;bal Montoro,Corrupci&oacute;n,Caso Neymar,Delitos fiscales,econom&iacute;a","list2":"EL MUNDO,Crist&oacute;bal Montoro,Corrupci&oacute;n,Caso Neymar,Delitos fiscales,econom&iacute;a","prop30":"imagenes","prop31":"economia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-29","prop55":"","prop75":"CARLOS SEGOVIA"}},"numComments":""}