{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Motociclismo","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935740701862.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Motoclismo","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/05\/01\/59062247268e3e534d8b4601.html","contentId":"59062247268e3e534d8b4601"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Motociclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\"><span itemprop=\"title\">Motociclismo<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\" title=\"Motociclismo\">Motociclismo<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/clasificacion-motogp.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Favoritos\"><a title=\"Favoritos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/album\/deportes\/motociclismo\/2017\/03\/20\/58cfbed8e5fdea83138b4679.html\">Favoritos<\/a><\/li><li data-section=\"Palmar\u00e9s\"><a title=\"Palmar\u00e9s\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/03\/20\/58cfc4b346163f9b7c8b45ca.html\">Palmar\u00e9s<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Se reencontrar\u00e1n este fin de semana en la tierra que les marc\u00f3. Valentino Rossi, l\u00edder del Mundial, pisar\u00e1 Jerez ante la mirada de Sete Gibernau, desde enero consejero de Dani Pedr\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/motociclismo,deportes,motociclismo,MotoGP,Valentino Rossi,Honda,Marc M\u00e1rquez,Nicky Hayden,Dani Pedrosa,deporte - eventos deportivos - campeonato mundial,Valentino Rossi,victoria\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/motociclismo,deportes,motociclismo,MotoGP,Valentino Rossi,Honda,Marc M\u00e1rquez,Nicky Hayden,Dani Pedrosa,deporte - eventos deportivos - campeonato mundial,Valentino Rossi,victoria\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"2005: La pol\u00e9mica maniobra de Rossi que acab\u00f3 con la ilusi\u00f3n de Sete\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Se reencontrar\u00e1n este fin de semana en la tierra que les marc\u00f3. Valentino Rossi, l\u00edder del Mundial, pisar\u00e1 Jerez ante la mirada de Sete Gibernau, desde enero consejero de Dani Pedr\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"2005: La pol\u00e9mica maniobra de Rossi que acab\u00f3 con la ilusi\u00f3n de Sete\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Se reencontrar\u00e1n este fin de semana en la tierra que les marc\u00f3. Valentino Rossi, l\u00edder del Mundial, pisar\u00e1 Jerez ante la mirada de Sete Gibernau, desde enero consejero de Dani Pedr\"\/>"],"other-tags":{"title":"2005: La pol\u00e9mica maniobra de Rossi que acab\u00f3 con la ilusi\u00f3n de Sete | Motoclismo | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/05\/01\/59062247268e3e534d8b4601.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/05\/01\/59062247268e3e534d8b4601.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"motoclismo","prop2":"","prop3":"motociclismo","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"2005: La pol&eacute;mica maniobra de Rossi que acab&oacute; con la ilusi&oacute;n de Sete-59062247268e3e534d8b4601","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|motoclismo|motociclismo","prop29":"deportes,motociclismo,MotoGP,Valentino Rossi,Honda,Marc M&aacute;rquez,Nicky Hayden,Dani Pedrosa","list2":"deportes,motociclismo,MotoGP,Valentino Rossi,Honda,Marc M&aacute;rquez,Nicky Hayden,Dani Pedrosa","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"JAVIER S&Aacute;NCHEZ"}},"numComments":""}