{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/06\/14940873991257.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Ciclismo","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/06\/590df6ff268e3e59348b45aa.html","contentId":"590df6ff268e3e59348b45aa"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Ciclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo.html\"><span itemprop=\"title\">Ciclismo<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo.html\" title=\"Ciclismo\">Ciclismo<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links\"><li data-section=\"Tour de Francia\"><a title=\"Tour de Francia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/tour-de-francia.html\">Tour de Francia<\/a><\/li><li data-section=\"Vuelta a Espa\u00f1a\"><a title=\"Vuelta a Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/vuelta-a-espana.html\">Vuelta a Espa\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Giro de Italia\"><a title=\"Giro de Italia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo\/giro-de-italia.html\">Giro de Italia<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Como 100 a\u00f1os, en el mejor de los casos, s\u00f3lo se cumplen una vez, la organizaci\u00f3n del Giro decidi\u00f3 dise\u00f1ar para la ocasi\u00f3n un recorrido que atravesara toda la geograf\u00eda del pa\u00eds, p\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte - ciclismo,Daniel Teklehaimanot,giro,victoria,Giro de Italia,Vuelta a Espa\u00f1a,deportes,ciclismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deporte - ciclismo,Daniel Teklehaimanot,giro,victoria,Giro de Italia,Vuelta a Espa\u00f1a,deportes,ciclismo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La planicie del Giro es de Greipel, las alturas de Teklehaimanot\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Como 100 a\u00f1os, en el mejor de los casos, s\u00f3lo se cumplen una vez, la organizaci\u00f3n del Giro decidi\u00f3 dise\u00f1ar para la ocasi\u00f3n un recorrido que atravesara toda la geograf\u00eda del pa\u00eds, p\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La planicie del Giro es de Greipel, las alturas de Teklehaimanot\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Como 100 a\u00f1os, en el mejor de los casos, s\u00f3lo se cumplen una vez, la organizaci\u00f3n del Giro decidi\u00f3 dise\u00f1ar para la ocasi\u00f3n un recorrido que atravesara toda la geograf\u00eda del pa\u00eds, p\"\/>"],"other-tags":{"title":"La planicie del Giro es de Greipel, las alturas de Teklehaimanot | Ciclismo | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/06\/590df6ff268e3e59348b45aa.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/06\/590df6ff268e3e59348b45aa.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"ciclismo","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La planicie del Giro es de Greipel, las alturas de Teklehaimanot-590df6ff268e3e59348b45aa","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|ciclismo|futbol","prop29":"Giro de Italia,Vuelta a Espa&ntilde;a,deportes,ciclismo","list2":"Giro de Italia,Vuelta a Espa&ntilde;a,deportes,ciclismo","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-06","prop55":"","prop75":"SERGIO R. VI&Ntilde;AS"}},"numComments":""}