{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00f3rmula 1 - 2017","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935547719552.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"F\u00f3rmula 1","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/2017\/04\/30\/5905d69cca474179318b45a6.html","contentId":"5905d69cca474179318b45a6"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00f3rmula 1\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00f3rmula 1<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1.html\" title=\"F\u00f3rmula 1\">F\u00f3rmula 1<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Horarios\"><a title=\"Horarios\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/2017\/03\/11\/58c3e304ca4741e4698b45ab.html\">Horarios<\/a><\/li><li data-section=\"Novedades\"><a title=\"Novedades\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/2017\/03\/23\/58d38c4c468aeb53338b45c2.html\">Novedades<\/a><\/li><li data-section=\"Escuder\u00edas\"><a title=\"Escuder\u00edas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/album\/deportes\/formula-1\/2017\/03\/13\/58c2ad0ee2704efe198b460f.html\">Escuder\u00edas<\/a><\/li><li data-section=\"Pilotos\"><a title=\"Pilotos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/album\/deportes\/mas-deporte\/2017\/03\/08\/58bff443268e3e807d8b461c.html\">Pilotos<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/clasificacion\/clasificacion-pilotos.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Palmar\u00e9s y r\u00e9cords\"><a title=\"Palmar\u00e9s y r\u00e9cords\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/palmares.html\">Palmar\u00e9s y r\u00e9cords<\/a><\/li><li data-section=\"Diccionario\"><a title=\"Diccionario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/diccionario.html\">Diccionario<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Una vuelta de tuerca m\u00e1s en el nefasto arranque de temporada de McLaren. Esta vez el b\u00f3lido de Fernando Alonso ni siquiera fue capaz de completar la vuelta de formaci\u00f3n del Gran Pr\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/formula-1,deporte - automovilismo - f\u00f3rmula uno (f1),Alonso,Alonso,McLaren,Movistar,Fernando Alonso,Bahrein,Australia,formaci\u00f3n,temporada,potencia,motor,cita,f\u00f3rmula 1,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/formula-1,deporte - automovilismo - f\u00f3rmula uno (f1),Alonso,Alonso,McLaren,Movistar,Fernando Alonso,Bahrein,Australia,formaci\u00f3n,temporada,potencia,motor,cita,f\u00f3rmula 1,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Alonso abandona el GP Rusia antes de comenzar: otra aver\u00eda en el McLaren\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Una vuelta de tuerca m\u00e1s en el nefasto arranque de temporada de McLaren. Esta vez el b\u00f3lido de Fernando Alonso ni siquiera fue capaz de completar la vuelta de formaci\u00f3n del Gran Pr\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Alonso abandona el GP Rusia antes de comenzar: otra aver\u00eda en el McLaren\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Una vuelta de tuerca m\u00e1s en el nefasto arranque de temporada de McLaren. Esta vez el b\u00f3lido de Fernando Alonso ni siquiera fue capaz de completar la vuelta de formaci\u00f3n del Gran Pr\"\/>"],"other-tags":{"title":"Alonso abandona el GP Rusia antes de comenzar: otra aver\u00eda en el McLaren | F\u00f3rmula 1 | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/2017\/04\/30\/5905d69cca474179318b45a6.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1\/2017\/04\/30\/5905d69cca474179318b45a6.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"formula-1","prop2":"noticia","prop3":"formula-1","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Alonso abandona el GP Rusia antes de comenzar: otra aver&iacute;a en el McLaren-5905d69cca474179318b45a6","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|formula-1|formula-1","prop29":"McLaren,Movistar,Fernando Alonso,Bahrein,Australia,f&oacute;rmula 1,deportes","list2":"McLaren,Movistar,Fernando Alonso,Bahrein,Australia,f&oacute;rmula 1,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-30","prop55":"","prop75":"CARLOS GUISASOLA"}},"numComments":""}