{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Econom\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/28\/14934115163607.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"economia","model":"Economia Home","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/04\/30\/5903a222e5fdea1f518b45b8.html","contentId":"5903a222e5fdea1f518b45b8"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\" title=\"Econom\u00eda\">Econom\u00eda<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Macroeconom\u00eda\"><a title=\"Macroeconom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/macroeconomia.html\">Macroeconom\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Empresas\"><a title=\"Empresas\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/empresas.html\">Empresas<\/a><\/li><li data-section=\"Bolsa\"><a title=\"Bolsa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/bolsa\/indices.html\">Bolsa<\/a><\/li><li data-section=\"Ahorro y Consumo\"><a title=\"Ahorro y Consumo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/ahorro-y-consumo.html\">Ahorro y Consumo<\/a><\/li><li data-section=\"Vivienda\"><a title=\"Vivienda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda.html\">Vivienda<\/a><\/li><li data-section=\"INnovadores\"><a title=\"INnovadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/innovadores.html\">INnovadores<\/a><\/li><li data-section=\"Comparador\"><a title=\"Comparador\" href=\"http:\/\/comparador.elmundo.es\/\">Comparador<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Ins\u00f3lito, pero ha terminado el mes de abril sin que la primera empresa de Espa\u00f1a haya podido reunir a su consejo de administraci\u00f3n ni un solo d\u00eda. Demasiado delicado lo que hay que\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia,Rodrigo Rato,Espa\u00f1a,Pedro S\u00e1nchez,C\u00e9sar Alierta,Delitos fiscales,econom\u00eda,Corrupci\u00f3n,polic\u00eda y justicia - magistratura,Telef\u00f3nica Chile,Telef\u00f3nica Brasil,consejo de administraci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia,Rodrigo Rato,Espa\u00f1a,Pedro S\u00e1nchez,C\u00e9sar Alierta,Delitos fiscales,econom\u00eda,Corrupci\u00f3n,polic\u00eda y justicia - magistratura,Telef\u00f3nica Chile,Telef\u00f3nica Brasil,consejo de administraci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Telef\u00f3nica renueva a Narc\u00eds Serra en su filial de Chile hasta 2020\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Ins\u00f3lito, pero ha terminado el mes de abril sin que la primera empresa de Espa\u00f1a haya podido reunir a su consejo de administraci\u00f3n ni un solo d\u00eda. Demasiado delicado lo que hay que\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Telef\u00f3nica renueva a Narc\u00eds Serra en su filial de Chile hasta 2020\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Ins\u00f3lito, pero ha terminado el mes de abril sin que la primera empresa de Espa\u00f1a haya podido reunir a su consejo de administraci\u00f3n ni un solo d\u00eda. Demasiado delicado lo que hay que\"\/>"],"other-tags":{"title":"Telef\u00f3nica renueva a Narc\u00eds Serra en su filial de Chile hasta 2020 | Economia Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/04\/30\/5903a222e5fdea1f518b45b8.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/2017\/04\/30\/5903a222e5fdea1f518b45b8.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"economia-home","prop2":"","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Telef&oacute;nica renueva a Narc&iacute;s Serra en su filial de Chile hasta 2020-5903a222e5fdea1f518b45b8","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|economia-home","prop29":"Rodrigo Rato,Espa&ntilde;a,Pedro S&aacute;nchez,C&eacute;sar Alierta,Delitos fiscales,econom&iacute;a,Corrupci&oacute;n","list2":"Rodrigo Rato,Espa&ntilde;a,Pedro S&aacute;nchez,C&eacute;sar Alierta,Delitos fiscales,econom&iacute;a,Corrupci&oacute;n","prop30":"imagenes","prop31":"economia","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-30","prop55":"","prop75":"CARLOS SEGOVIA"}},"numComments":""}