{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938084316447.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909b53346163f651e8b4622.html","contentId":"5909b53346163f651e8b4622"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Fernando L\u00f3pez Miras ha jurado esta ma\u00f1ana su cargo como presidente de la Regi\u00f3n de Murcia en un acto celebrado en el Palacio de San Esteban, en el que ha estado acompa\u00f1ado por la \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - gobierno,pol\u00edtica - gobierno - jefes de estado,Fernando L\u00f3pez Miras,Ciudadanos,Murcia,Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda,presidente,Operaci\u00f3n P\u00fanica,pol\u00edtica - partidos,PP,PSOE,Alberto Garre\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - gobierno,pol\u00edtica - gobierno - jefes de estado,Fernando L\u00f3pez Miras,Ciudadanos,Murcia,Soraya S\u00e1enz de Santamar\u00eda,presidente,Operaci\u00f3n P\u00fanica,pol\u00edtica - partidos,PP,PSOE,Alberto Garre\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"L\u00f3pez Miras jura su cargo como s\u00e9ptimo presidente de Murcia\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Fernando L\u00f3pez Miras ha jurado esta ma\u00f1ana su cargo como presidente de la Regi\u00f3n de Murcia en un acto celebrado en el Palacio de San Esteban, en el que ha estado acompa\u00f1ado por la \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"L\u00f3pez Miras jura su cargo como s\u00e9ptimo presidente de Murcia\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Fernando L\u00f3pez Miras ha jurado esta ma\u00f1ana su cargo como presidente de la Regi\u00f3n de Murcia en un acto celebrado en el Palacio de San Esteban, en el que ha estado acompa\u00f1ado por la \"\/>"],"other-tags":{"title":"L\u00f3pez Miras jura su cargo como s\u00e9ptimo presidente de Murcia | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909b53346163f651e8b4622.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909b53346163f651e8b4622.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"L&oacute;pez Miras jura su cargo como s&eacute;ptimo presidente de Murcia-5909b53346163f651e8b4622","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Ciudadanos,Murcia,Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a,Operaci&oacute;n P&uacute;nica,PP,PSOE,Alberto Garre","list2":"Ciudadanos,Murcia,Soraya S&aacute;enz de Santamar&iacute;a,Operaci&oacute;n P&uacute;nica,PP,PSOE,Alberto Garre","prop30":"imagenes","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}