{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":"Arremete contra quienes piden m\u00e1s inversi\u00f3n: \"No hemos hecho m\u00e1s que salir de la borrachera de gasto y ya quieren irse de copas para celebrarlo\"."},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909bb1346163f2f188b4611.html","contentId":"5909bb1346163f2f188b4611"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El ministro de Hacienda, Crist\u00f3bal Montoro, ha pedido a los grupos parlamentarios apoyo para sacar adelante el proyecto de Presupuestos Generales del Estado para 2017, aun a sabien\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - presupuesto estatal,Crist\u00f3bal Montoro,Uni\u00f3n Europea,Europa,Espa\u00f1a,Crist\u00f3bal Montoro,PSOE,Presupuestos Generales del Estado,proyecto,ministro,gasto social,pol\u00edtico,PNV,Ciudadanos,euro,presupuesto,empleo\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - presupuesto estatal,Crist\u00f3bal Montoro,Uni\u00f3n Europea,Europa,Espa\u00f1a,Crist\u00f3bal Montoro,PSOE,Presupuestos Generales del Estado,proyecto,ministro,gasto social,pol\u00edtico,PNV,Ciudadanos,euro,presupuesto,empleo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Montoro defiende sus Presupuestos &quot;de transici\u00f3n&quot; para &quot;no perder el norte del empleo&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El ministro de Hacienda, Crist\u00f3bal Montoro, ha pedido a los grupos parlamentarios apoyo para sacar adelante el proyecto de Presupuestos Generales del Estado para 2017, aun a sabien\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Montoro defiende sus Presupuestos &quot;de transici\u00f3n&quot; para &quot;no perder el norte del empleo&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El ministro de Hacienda, Crist\u00f3bal Montoro, ha pedido a los grupos parlamentarios apoyo para sacar adelante el proyecto de Presupuestos Generales del Estado para 2017, aun a sabien\"\/>"],"other-tags":{"title":"Montoro defiende sus Presupuestos \"de transici\u00f3n\" para \"no perder el norte del empleo\" | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909bb1346163f2f188b4611.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909bb1346163f2f188b4611.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Montoro defiende sus Presupuestos &quot;de transici&oacute;n&quot; para &quot;no perder el norte del empleo&quot;-5909bb1346163f2f188b4611","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Uni&oacute;n Europea,Europa,Espa&ntilde;a,Crist&oacute;bal Montoro,PSOE,Presupuestos Generales del Estado,PNV,Ciudadanos","list2":"Uni&oacute;n Europea,Europa,Espa&ntilde;a,Crist&oacute;bal Montoro,PSOE,Presupuestos Generales del Estado,PNV,Ciudadanos","prop30":"imagenes|videos","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"MARISA CRUZ"}},"numComments":""}