{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Espa\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"espana","model":"Espa\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909a73246163fb9158b461f.html","contentId":"5909a73246163fb9158b461f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\" title=\"Espa\u00f1a\">Espa\u00f1a<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Madrid\"><a title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\">Madrid<\/a><\/li><li data-section=\"Andaluc\u00eda\"><a title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\">Andaluc\u00eda<\/a><\/li><li data-section=\"Baleares\"><a title=\"Baleares\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/baleares.html\">Baleares<\/a><\/li><li data-section=\"Catalu\u00f1a\"><a title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\">Catalu\u00f1a<\/a><\/li><li data-section=\"Comunidad Valenciana\"><a title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\">Comunidad Valenciana<\/a><\/li><li data-section=\"Pa\u00eds Vasco\"><a title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Gobierno vasco recuperar\u00e1 1.400 millones de los casi 1.600 millones de euros que reclamaba del litigio sobre el Cupo entre los a\u00f1os 2007 y 2017 y que constitu\u00eda el requisito exi\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,pol\u00edtica - presupuesto estatal,Agencia Efe,Congreso,Estado,Gobierno,Hacienda P\u00fablica,Mariano Rajoy,Mariano Rajoy,Partido Nacionalista Vasco,PNV,Vitoria-Gasteiz,Pedro Azpiazu,acuerdo,pol\u00edtica - gobierno,Comunidad Aut\u00f3noma de Pa\u00eds Vasco,Presupuestos Generales del Estado,Pa\u00eds Vasco,Madrid,euro,Impuestos\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"espana,pol\u00edtica - partidos,pol\u00edtica - presupuesto estatal,Agencia Efe,Congreso,Estado,Gobierno,Hacienda P\u00fablica,Mariano Rajoy,Mariano Rajoy,Partido Nacionalista Vasco,PNV,Vitoria-Gasteiz,Pedro Azpiazu,acuerdo,pol\u00edtica - gobierno,Comunidad Aut\u00f3noma de Pa\u00eds Vasco,Presupuestos Generales del Estado,Pa\u00eds Vasco,Madrid,euro,Impuestos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Pa\u00eds Vasco pagar\u00e1 menos por el Cupo y el Gobierno le devolver\u00e1 adem\u00e1s otros 1.400 millones\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Gobierno vasco recuperar\u00e1 1.400 millones de los casi 1.600 millones de euros que reclamaba del litigio sobre el Cupo entre los a\u00f1os 2007 y 2017 y que constitu\u00eda el requisito exi\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Pa\u00eds Vasco pagar\u00e1 menos por el Cupo y el Gobierno le devolver\u00e1 adem\u00e1s otros 1.400 millones\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Gobierno vasco recuperar\u00e1 1.400 millones de los casi 1.600 millones de euros que reclamaba del litigio sobre el Cupo entre los a\u00f1os 2007 y 2017 y que constitu\u00eda el requisito exi\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Pa\u00eds Vasco pagar\u00e1 menos por el Cupo y el Gobierno le devolver\u00e1 adem\u00e1s otros 1.400 millones | Espa\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909a73246163fb9158b461f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-espana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/espana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2017\/05\/03\/5909a73246163fb9158b461f.html","pageType":"","channel":"espana","prop1":"espana-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Pa&iacute;s Vasco pagar&aacute; menos por el Cupo y el Gobierno le devolver&aacute; adem&aacute;s otros 1.400 millones-5909a73246163fb9158b461f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|espana|espana-home","prop29":"Mariano Rajoy,PNV,Presupuestos Generales del Estado,Pa&iacute;s Vasco,Madrid,Impuestos","list2":"Mariano Rajoy,PNV,Presupuestos Generales del Estado,Pa&iacute;s Vasco,Madrid,Impuestos","prop30":"imagenes|videos","prop31":"espana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"JOSEAN IZARRA"}},"numComments":""}