{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Internacional","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/04\/14938897347804.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"internacional","model":"Internacional Home Tags","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/04\/590ab34a268e3eba3e8b45d2.html","contentId":"590ab34a268e3eba3e8b45d2"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Internacional\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional.html\"><span itemprop=\"title\">Internacional<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional.html\" title=\"Internacional\">Internacional<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Europa\"><a title=\"Europa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/europa.html\">Europa<\/a><\/li><li data-section=\"Am\u00e9rica\"><a title=\"Am\u00e9rica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/america.html\">Am\u00e9rica<\/a><\/li><li data-section=\"Asia\"><a title=\"Asia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/asia.html\">Asia<\/a><\/li><li data-section=\"\u00c1frica\"><a title=\"\u00c1frica\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/africa.html\">\u00c1frica<\/a><\/li><li data-section=\"Ocean\u00eda\"><a title=\"Ocean\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/oceania.html\">Ocean\u00eda<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Felipe de Edimburgo, de 95 a\u00f1os, dejar\u00e1 de atender actos oficiales. El pr\u00edncipe consorte abandonar\u00e1 sus compromisos p\u00fablicos a partir de este oto\u00f1o, aunque la reina Isabel II seg\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"internacional,Reino Unido,Isabel II de Inglaterra,internacional\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"internacional,Reino Unido,Isabel II de Inglaterra,internacional\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El duque de Edimburgo abandona sus compromisos p\u00fablicos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Felipe de Edimburgo, de 95 a\u00f1os, dejar\u00e1 de atender actos oficiales. El pr\u00edncipe consorte abandonar\u00e1 sus compromisos p\u00fablicos a partir de este oto\u00f1o, aunque la reina Isabel II seg\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El duque de Edimburgo abandona sus compromisos p\u00fablicos\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Felipe de Edimburgo, de 95 a\u00f1os, dejar\u00e1 de atender actos oficiales. El pr\u00edncipe consorte abandonar\u00e1 sus compromisos p\u00fablicos a partir de este oto\u00f1o, aunque la reina Isabel II seg\"\/>"],"other-tags":{"title":"El duque de Edimburgo abandona sus compromisos p\u00fablicos | Internacional Home Tags | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/04\/590ab34a268e3eba3e8b45d2.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-internacional_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/04\/590ab34a268e3eba3e8b45d2.html","pageType":"","channel":"internacional","prop1":"internacional-home-tags","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El duque de Edimburgo abandona sus compromisos p&uacute;blicos-590ab34a268e3eba3e8b45d2","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|internacional|internacional-home-tags","prop29":"Reino Unido,Isabel II de Inglaterra,internacional","list2":"Reino Unido,Isabel II de Inglaterra,internacional","prop30":"imagenes","prop31":"internacional","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-04","prop55":"","prop75":"EL MUNDO"}},"numComments":""}