{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"M\u00e1s Deporte","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935807483957.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Deportes Home","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/mas-deporte\/2017\/04\/30\/59063bd722601dc5388b45d5.html","contentId":"59063bd722601dc5388b45d5"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\" title=\"Deportes\">Deportes<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Football Leaks\"><a title=\"Football Leaks\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/football-leaks.html\">Football Leaks<\/a><\/li><li data-section=\"F\u00fatbol\"><a title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\">F\u00fatbol<\/a><\/li><li data-section=\"F\u00f3rmula 1\"><a title=\"F\u00f3rmula 1\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1.html\">F\u00f3rmula 1<\/a><\/li><li data-section=\"Motociclismo\"><a title=\"Motociclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\">Motociclismo<\/a><\/li><li data-section=\"Tenis\"><a title=\"Tenis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\">Tenis<\/a><\/li><li data-section=\"Baloncesto\"><a title=\"Baloncesto\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\">Baloncesto<\/a><\/li><li data-section=\"Ciclismo\"><a title=\"Ciclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo.html\">Ciclismo<\/a><\/li><li data-section=\"M\u00e1s deporte\"><a title=\"M\u00e1s deporte\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/mas-deporte.html\">M\u00e1s deporte<\/a><\/li><li data-section=\"Rugby\"><a title=\"Rugby\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/rugby.html\">Rugby<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"\u00abLlama Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda, \u00bfte lo puedo pasar?\u00bb, avis\u00f3 Gloria, una de las secretarias de la redacci\u00f3n. La respuesta, m\u00e1s bien un gorgoteo, debi\u00f3 de pasar por un s\u00ed, pues inmediatame\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/mas-deporte,Benfica,Castell\u00f3n,EL MUNDO,El Corte Ingl\u00e9s,Inter Movistar,deportes,F\u00fatbol Sala,deporte,Inter de Mil\u00e1n,f\u00fatbol sala\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/mas-deporte,Benfica,Castell\u00f3n,EL MUNDO,El Corte Ingl\u00e9s,Inter Movistar,deportes,F\u00fatbol Sala,deporte,Inter de Mil\u00e1n,f\u00fatbol sala\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Inter Movistar, los hijos predilectos de Supergarc\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"\u00abLlama Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda, \u00bfte lo puedo pasar?\u00bb, avis\u00f3 Gloria, una de las secretarias de la redacci\u00f3n. La respuesta, m\u00e1s bien un gorgoteo, debi\u00f3 de pasar por un s\u00ed, pues inmediatame\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Inter Movistar, los hijos predilectos de Supergarc\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"\u00abLlama Jos\u00e9 Mar\u00eda Garc\u00eda, \u00bfte lo puedo pasar?\u00bb, avis\u00f3 Gloria, una de las secretarias de la redacci\u00f3n. La respuesta, m\u00e1s bien un gorgoteo, debi\u00f3 de pasar por un s\u00ed, pues inmediatame\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Inter Movistar, los hijos predilectos de Supergarc\u00eda | Deportes Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/mas-deporte\/2017\/04\/30\/59063bd722601dc5388b45d5.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/mas-deporte\/2017\/04\/30\/59063bd722601dc5388b45d5.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"deportes-home","prop2":"","prop3":"mas-deporte","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Inter Movistar, los hijos predilectos de Supergarc&iacute;a-59063bd722601dc5388b45d5","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|deportes-home|mas-deporte","prop29":"Benfica,Castell&oacute;n,EL MUNDO,El Corte Ingl&eacute;s,Inter Movistar,deportes,F&uacute;tbol Sala","list2":"Benfica,Castell&oacute;n,EL MUNDO,El Corte Ingl&eacute;s,Inter Movistar,deportes,F&uacute;tbol Sala","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"LUIS FERNANDO L&Oacute;PEZ"}},"numComments":""}