{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Vivienda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/04\/14938886514152.png","twitter":"elmundoes","summary":"Esta subvenci\u00f3n, con un l\u00edmite m\u00e1ximo del 20% del valor del inmueble, ir\u00e1 dirigida a personas de hasta 35 a\u00f1os, seg\u00fan ha informado el ministro de Fomento y responsable estatal de la pol\u00edtica de Vivienda, \u00cd\u00f1igo de la Serna, en la presentaci\u00f3n del Plan de Vivienda 2018-2021."},"rootSection":"economia","model":"Vivienda","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda\/2017\/05\/04\/590af00a268e3ecd3a8b45b9.html","contentId":"590af00a268e3ecd3a8b45b9"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Econom\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia.html\"><span itemprop=\"title\">Econom\u00eda<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Vivienda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda.html\"><span itemprop=\"title\">Vivienda<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda.html\" title=\"Vivienda\">Vivienda<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Gu\u00eda del comprador\"><a title=\"Gu\u00eda del comprador\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/suvivienda\/sv\/documentos\/guias\/comprador\/\">Gu\u00eda del comprador<\/a><\/li><li data-section=\"Gu\u00eda hipotecaria\"><a title=\"Gu\u00eda hipotecaria\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/suvivienda\/sv\/documentos\/guias\/hipotecas\/\">Gu\u00eda hipotecaria<\/a><\/li><li data-section=\"Contratos\"><a title=\"Contratos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/suvivienda\/sv\/documentos\/contratos\/\">Contratos<\/a><\/li><li data-section=\"Precios\"><a title=\"Precios\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/suvivienda\/sv\/tasaciones\/\">Precios<\/a><\/li><li data-section=\"V\u00eddeos\"><a title=\"V\u00eddeos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/suvivienda\/sv\/documentos\/videos\/index.html\">V\u00eddeos<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Plan Estatal de Vivienda 2018-2021 contemplar\u00e1 ayudas de hasta 10.800 euros para que personas de hasta 35 a\u00f1os afronten los gastos de adquirir una vivienda (tanto libre como pro\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"economia\/vivienda,Vivienda,Inmobiliario y Construcci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"economia\/vivienda,Vivienda,Inmobiliario y Construcci\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Gobierno dar\u00e1 una ayuda de hasta 10.800 euros a los j\u00f3venes para la compra de vivienda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Plan Estatal de Vivienda 2018-2021 contemplar\u00e1 ayudas de hasta 10.800 euros para que personas de hasta 35 a\u00f1os afronten los gastos de adquirir una vivienda (tanto libre como pro\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Gobierno dar\u00e1 una ayuda de hasta 10.800 euros a los j\u00f3venes para la compra de vivienda\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Plan Estatal de Vivienda 2018-2021 contemplar\u00e1 ayudas de hasta 10.800 euros para que personas de hasta 35 a\u00f1os afronten los gastos de adquirir una vivienda (tanto libre como pro\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Gobierno dar\u00e1 una ayuda de hasta 10.800 euros a los j\u00f3venes para la compra de vivienda | Vivienda | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda\/2017\/05\/04\/590af00a268e3ecd3a8b45b9.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-economia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/economia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/economia\/vivienda\/2017\/05\/04\/590af00a268e3ecd3a8b45b9.html","pageType":"","channel":"economia","prop1":"vivienda","prop2":"noticia","prop3":"vivienda","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Gobierno dar&aacute; una ayuda de hasta 10.800 euros a los j&oacute;venes para la compra de vivienda-590af00a268e3ecd3a8b45b9","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|economia|vivienda|vivienda","prop29":"Vivienda,Inmobiliario y Construcci&oacute;n","list2":"Vivienda,Inmobiliario y Construcci&oacute;n","prop30":"imagenes","prop31":"economia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-04","prop55":"","prop75":"SERVIMEDIA"}},"numComments":""}