{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Deportes","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/05\/14940100578408.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Liga BBVA","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/2017\/05\/06\/590cc93a22601dbb028b4609.html","contentId":"590cc93a22601dbb028b4609"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"LaLiga Santander\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\"><span itemprop=\"title\">LaLiga Santander<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\" title=\"LaLiga Santander\">LaLiga Santander<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Noticias\"><a title=\"Noticias\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\">Noticias<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/clasificacion.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Quiniela\"><a title=\"Quiniela\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/loterias\/quiniela.html\">Quiniela<\/a><\/li><li data-section=\"Goleadores\"><a title=\"Goleadores\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division\/goleadores.html\">Goleadores<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Puede que la resoluci\u00f3n del campeonato est\u00e9 en las manos de Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez (Murcia, 1986). Llega el Villarreal al Camp Nou con su portero en estado de gracia, con la continuidad \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes,FC Barcelona,Villarreal CF,Primera Divisi\u00f3n,f\u00fatbol,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes,FC Barcelona,Villarreal CF,Primera Divisi\u00f3n,f\u00fatbol,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez, un portero en tierra hostil\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Puede que la resoluci\u00f3n del campeonato est\u00e9 en las manos de Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez (Murcia, 1986). Llega el Villarreal al Camp Nou con su portero en estado de gracia, con la continuidad \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez, un portero en tierra hostil\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Puede que la resoluci\u00f3n del campeonato est\u00e9 en las manos de Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez (Murcia, 1986). Llega el Villarreal al Camp Nou con su portero en estado de gracia, con la continuidad \"\/>"],"other-tags":{"title":"Andr\u00e9s Fern\u00e1ndez, un portero en tierra hostil | Liga BBVA | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/2017\/05\/06\/590cc93a22601dbb028b4609.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/2017\/05\/06\/590cc93a22601dbb028b4609.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"liga-bbva","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Andr&eacute;s Fern&aacute;ndez, un portero en tierra hostil-590cc93a22601dbb028b4609","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|liga-bbva","prop29":"FC Barcelona,Villarreal CF,Primera Divisi&oacute;n,f&uacute;tbol,deportes","list2":"FC Barcelona,Villarreal CF,Primera Divisi&oacute;n,f&uacute;tbol,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-06","prop55":"","prop75":"EDU CHOVA"}},"numComments":""}