{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Deportes","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/06\/14941013105303.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Deportes","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/2017\/05\/06\/590e2ebb268e3edf1d8b45c7.html","contentId":"590e2ebb268e3edf1d8b45c7"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\" title=\"Deportes\">Deportes<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Football Leaks\"><a title=\"Football Leaks\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/football-leaks.html\">Football Leaks<\/a><\/li><li data-section=\"F\u00fatbol\"><a title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\">F\u00fatbol<\/a><\/li><li data-section=\"F\u00f3rmula 1\"><a title=\"F\u00f3rmula 1\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/formula-1.html\">F\u00f3rmula 1<\/a><\/li><li data-section=\"Motociclismo\"><a title=\"Motociclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\">Motociclismo<\/a><\/li><li data-section=\"Tenis\"><a title=\"Tenis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\">Tenis<\/a><\/li><li data-section=\"Baloncesto\"><a title=\"Baloncesto\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\">Baloncesto<\/a><\/li><li data-section=\"Ciclismo\"><a title=\"Ciclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/ciclismo.html\">Ciclismo<\/a><\/li><li data-section=\"M\u00e1s deporte\"><a title=\"M\u00e1s deporte\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/mas-deporte.html\">M\u00e1s deporte<\/a><\/li><li data-section=\"Rugby\"><a title=\"Rugby\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/rugby.html\">Rugby<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Espa\u00f1a logr\u00f3 su clasificaci\u00f3n anticipada para el Europeo de Croacia 2018 tras imponerse con solvencia a Austria (35-24) gracias a la transformaci\u00f3n del equipo con un 5-1 defensivo \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes,Espa\u00f1a,Austria,Europeo de Balonmano,balonmano,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes,Espa\u00f1a,Austria,Europeo de Balonmano,balonmano,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Espa\u00f1a rompe a Austria desde la defensa y saca billete para el Europeo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Espa\u00f1a logr\u00f3 su clasificaci\u00f3n anticipada para el Europeo de Croacia 2018 tras imponerse con solvencia a Austria (35-24) gracias a la transformaci\u00f3n del equipo con un 5-1 defensivo \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Espa\u00f1a rompe a Austria desde la defensa y saca billete para el Europeo\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Espa\u00f1a logr\u00f3 su clasificaci\u00f3n anticipada para el Europeo de Croacia 2018 tras imponerse con solvencia a Austria (35-24) gracias a la transformaci\u00f3n del equipo con un 5-1 defensivo \"\/>"],"other-tags":{"title":"Espa\u00f1a rompe a Austria desde la defensa y saca billete para el Europeo | Deportes | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/2017\/05\/06\/590e2ebb268e3edf1d8b45c7.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/2017\/05\/06\/590e2ebb268e3edf1d8b45c7.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"deportes","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Espa&ntilde;a rompe a Austria desde la defensa y saca billete para el Europeo-590e2ebb268e3edf1d8b45c7","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|deportes","prop29":"Espa&ntilde;a,Austria,Europeo de Balonmano,balonmano,deportes","list2":"Espa&ntilde;a,Austria,Europeo de Balonmano,balonmano,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-06","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}