{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Baloncesto","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/30\/14935732469687.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Baloncesto","ct":"o","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/2017\/05\/01\/59061e98468aebc5038b460f.html","contentId":"59061e98468aebc5038b460f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Baloncesto\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\"><span itemprop=\"title\">Baloncesto<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto.html\" title=\"Baloncesto\">Baloncesto<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"ACB\"><a title=\"ACB\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/acb.html\">ACB<\/a><\/li><li data-section=\"NBA\"><a title=\"NBA\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/nba.html\">NBA<\/a><\/li><li data-section=\"Euroliga\"><a title=\"Euroliga\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/euroliga.html\">Euroliga<\/a><\/li><li data-section=\"Copa del Rey\"><a title=\"Copa del Rey\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/copa-del-rey\/calendario.html\">Copa del Rey<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Perm\u00edtannos una digresi\u00f3n, ahora que faltan unos d\u00edas para la Final Four de Estambul y que se gastan los \u00faltimos cartuchos de la temporada programada de la ACB antes de los playoff\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/baloncesto,Sergio Rodr\u00edguez,Luka Doncic,deportes,deporte - baloncesto,Carmelo Cabrera,Sergio Llull,Rafa Rull\u00e1n,Pepe Suero,Luis Miguel Santillana,Juan Antonio Corbal\u00e1n,Jos\u00e9 Luis Llorente,Jordi Villacampa,Javier Goizueta,Final Four de Estambul,Drazen Petrovic,C\u00e9sar Perera,Alberto Herreros,Rep\u00fablica Federativa de Yugoslavia,Sergio Rodr\u00edguez,Mirza,Juan Carlos Navarro Feijoo,Epi,Francisco,Emiliano Rodr\u00edguez,Asociaci\u00f3n de Clubes de Baloncesto,jugador,baloncesto\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/baloncesto,Sergio Rodr\u00edguez,Luka Doncic,deportes,deporte - baloncesto,Carmelo Cabrera,Sergio Llull,Rafa Rull\u00e1n,Pepe Suero,Luis Miguel Santillana,Juan Antonio Corbal\u00e1n,Jos\u00e9 Luis Llorente,Jordi Villacampa,Javier Goizueta,Final Four de Estambul,Drazen Petrovic,C\u00e9sar Perera,Alberto Herreros,Rep\u00fablica Federativa de Yugoslavia,Sergio Rodr\u00edguez,Mirza,Juan Carlos Navarro Feijoo,Epi,Francisco,Emiliano Rodr\u00edguez,Asociaci\u00f3n de Clubes de Baloncesto,jugador,baloncesto\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 tiran mejor los balc\u00e1nicos?\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Perm\u00edtannos una digresi\u00f3n, ahora que faltan unos d\u00edas para la Final Four de Estambul y que se gastan los \u00faltimos cartuchos de la temporada programada de la ACB antes de los playoff\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"\u00bfPor qu\u00e9 tiran mejor los balc\u00e1nicos?\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Perm\u00edtannos una digresi\u00f3n, ahora que faltan unos d\u00edas para la Final Four de Estambul y que se gastan los \u00faltimos cartuchos de la temporada programada de la ACB antes de los playoff\"\/>"],"other-tags":{"title":"\u00bfPor qu\u00e9 tiran mejor los balc\u00e1nicos? | Baloncesto | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/2017\/05\/01\/59061e98468aebc5038b460f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_o","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/o","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/baloncesto\/2017\/05\/01\/59061e98468aebc5038b460f.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"baloncesto","prop2":"","prop3":"baloncesto","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"&iquest;Por qu&eacute; tiran mejor los balc&aacute;nicos?-59061e98468aebc5038b460f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|baloncesto|baloncesto","prop29":"Sergio Rodr&iacute;guez,Luka Doncic,deportes","list2":"Sergio Rodr&iacute;guez,Luka Doncic,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"opinion","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-01","prop55":"","prop75":"VICENTE SALANER"}},"numComments":""}