{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Tenis","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942650132305.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Tenis","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/08\/5910ad0122601dc14e8b45a1.html","contentId":"5910ad0122601dc14e8b45a1"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Tenis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\"><span itemprop=\"title\">Tenis<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis.html\" title=\"Tenis\">Tenis<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Mutua Madrid Open\"><a title=\"Mutua Madrid Open\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/masters-1000.html\">Mutua Madrid Open<\/a><\/li><li data-section=\"Open de Australia\"><a title=\"Open de Australia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/open-de-australia.html\">Open de Australia<\/a><\/li><li data-section=\"Roland Garros\"><a title=\"Roland Garros\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/roland-garros\/\">Roland Garros<\/a><\/li><li data-section=\"Wimbledon\"><a title=\"Wimbledon\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/wimbledon\/\">Wimbledon<\/a><\/li><li data-section=\"US Open\"><a title=\"US Open\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/tenis\/us-open\/\">US Open<\/a><\/li><li data-section=\"Copa Davis\"><a title=\"Copa Davis\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/copa-davis\/calendario.html\">Copa Davis<\/a><\/li><li data-section=\"Copa Federaci\u00f3n\"><a title=\"Copa Federaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/copa-federacion\/calendario.html\">Copa Federaci\u00f3n<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"No tiene la fuerza de anta\u00f1o, el vigor de la juventud ni la explosividad de hace algunas temporadas. Aun as\u00ed, David Ferrer suple las carencias propias de un tenista en los \u00faltimos \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/tenis,deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Masters 1000\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/tenis,deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Masters 1000\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Pitos a Piqu\u00e9, victoria de Ferrer y recuerdo de la tragedia ciclista\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"No tiene la fuerza de anta\u00f1o, el vigor de la juventud ni la explosividad de hace algunas temporadas. Aun as\u00ed, David Ferrer suple las carencias propias de un tenista en los \u00faltimos \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Pitos a Piqu\u00e9, victoria de Ferrer y recuerdo de la tragedia ciclista\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"No tiene la fuerza de anta\u00f1o, el vigor de la juventud ni la explosividad de hace algunas temporadas. Aun as\u00ed, David Ferrer suple las carencias propias de un tenista en los \u00faltimos \"\/>"],"other-tags":{"title":"Pitos a Piqu\u00e9, victoria de Ferrer y recuerdo de la tragedia ciclista | Tenis | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/08\/5910ad0122601dc14e8b45a1.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/tenis\/2017\/05\/08\/5910ad0122601dc14e8b45a1.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"tenis","prop2":"noticia","prop3":"tenis","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Pitos a Piqu&eacute;, victoria de Ferrer y recuerdo de la tragedia ciclista-5910ad0122601dc14e8b45a1","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|tenis|tenis","prop29":"deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Masters 1000","list2":"deportes,tenis,Mutua Madrid Open,Masters 1000","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"ALBERTO LAMBEA"}},"numComments":""}