{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Madrid","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/28\/14933332239592.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"madrid","model":"Madrid Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/04\/28\/590270ede5fdea3e558b4682.html","contentId":"590270ede5fdea3e558b4682"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Madrid\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\"><span itemprop=\"title\">Madrid<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid.html\" title=\"Madrid\">Madrid<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Agentes de la Polic\u00eda Municipal del distrito madrile\u00f1o de Usera detuvieron este pasado mi\u00e9rcoles por la tarde a dos hombres de 23 y 19 a\u00f1os y de nacionalidad ecuatoriana acusados \"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"madrid,Madrid,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,Polic\u00eda Municipal de Usera,Polic\u00eda Nacional,agente,salud\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"madrid,Madrid,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,Polic\u00eda Municipal de Usera,Polic\u00eda Nacional,agente,salud\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Detenidos un hombre y su hermanastro en Usera por violar a la menor que cuidaba de su hijo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Agentes de la Polic\u00eda Municipal del distrito madrile\u00f1o de Usera detuvieron este pasado mi\u00e9rcoles por la tarde a dos hombres de 23 y 19 a\u00f1os y de nacionalidad ecuatoriana acusados \"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Detenidos un hombre y su hermanastro en Usera por violar a la menor que cuidaba de su hijo\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Agentes de la Polic\u00eda Municipal del distrito madrile\u00f1o de Usera detuvieron este pasado mi\u00e9rcoles por la tarde a dos hombres de 23 y 19 a\u00f1os y de nacionalidad ecuatoriana acusados \"\/>"],"other-tags":{"title":"Detenidos un hombre y su hermanastro en Usera por violar a la menor que cuidaba de su hijo | Madrid Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/04\/28\/590270ede5fdea3e558b4682.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-madrid_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/madrid\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/madrid\/2017\/04\/28\/590270ede5fdea3e558b4682.html","pageType":"","channel":"madrid","prop1":"madrid-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Detenidos un hombre y su hermanastro en Usera por violar a la menor que cuidaba de su hijo-590270ede5fdea3e558b4682","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|madrid|madrid-home","prop29":"Madrid,Polic&iacute;a Nacional,salud","list2":"Madrid,Polic&iacute;a Nacional,salud","prop30":"imagenes","prop31":"madrid","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-28","prop55":"","prop75":"LUIS F. DUR&Aacute;N"}},"numComments":""}