{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Sociedad","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938345859566.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"3.000 trabajadores de las c\u00e1rceles espa\u00f1olas se movilizan para denunciar los recortes y las agresiones que viven. Cada d\u00eda sufren una media de dos ataques diarios por parte de los reclusos."},"rootSection":"sociedad","model":"Sociedad Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/04\/590a1ca0e5fdea50408b4624.html","contentId":"590a1ca0e5fdea50408b4624"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Sociedad\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\"><span itemprop=\"title\">Sociedad<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad.html\" title=\"Sociedad\">Sociedad<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El \u00faltimo gran mot\u00edn en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas no lo protagonizan los reclusos, sino quienes deben vigilarlos. M\u00e1s de 3.000 funcionarios de prisiones de toda Espa\u00f1a se han unido en\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"sociedad,polic\u00eda y justicia - c\u00e1rcel,\u00c1ngel Yuste,Instituciones Penitenciarias,Gobierno del PP.,Espa\u00f1a,EL MUNDO,funcionario,Sucesos\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"sociedad,polic\u00eda y justicia - c\u00e1rcel,\u00c1ngel Yuste,Instituciones Penitenciarias,Gobierno del PP.,Espa\u00f1a,EL MUNDO,funcionario,Sucesos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El 'mot\u00edn' de los funcionarios de prisiones\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El \u00faltimo gran mot\u00edn en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas no lo protagonizan los reclusos, sino quienes deben vigilarlos. M\u00e1s de 3.000 funcionarios de prisiones de toda Espa\u00f1a se han unido en\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El 'mot\u00edn' de los funcionarios de prisiones\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El \u00faltimo gran mot\u00edn en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas no lo protagonizan los reclusos, sino quienes deben vigilarlos. M\u00e1s de 3.000 funcionarios de prisiones de toda Espa\u00f1a se han unido en\"\/>"],"other-tags":{"title":"El 'mot\u00edn' de los funcionarios de prisiones | Sociedad Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/04\/590a1ca0e5fdea50408b4624.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-sociedad_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/sociedad\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/sociedad\/2017\/05\/04\/590a1ca0e5fdea50408b4624.html","pageType":"","channel":"sociedad","prop1":"sociedad-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El &#039;mot&iacute;n&#039; de los funcionarios de prisiones-590a1ca0e5fdea50408b4624","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|sociedad|sociedad-home","prop29":"Espa&ntilde;a,EL MUNDO,Sucesos","list2":"Espa&ntilde;a,EL MUNDO,Sucesos","prop30":"imagenes","prop31":"sociedad","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-04","prop55":"","prop75":"CHEMA RODR&Iacute;GUEZ"}},"numComments":""}