{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Andaluc\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/08\/14942397472683.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"El partido que preside Juan Mar\u00edn anuncia que presentar\u00e1 una iniciativa en el Parlamento andaluz para \"acelerar\" la \"eliminaci\u00f3n de los privilegios\" que Susana D\u00edaz se comprometi\u00f3 a llevar a cabo durante esta legislatura."},"rootSection":"andalucia","model":"Andalucia Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2017\/05\/08\/5910498e46163f091a8b4587.html","contentId":"5910498e46163f091a8b4587"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\"><span itemprop=\"title\">Andaluc\u00eda<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\" title=\"Andaluc\u00eda\">Andaluc\u00eda<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Sevilla\"><a title=\"Sevilla\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/sevilla.html\">Sevilla<\/a><\/li><li data-section=\"M\u00e1laga\"><a title=\"M\u00e1laga\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/malaga.html\">M\u00e1laga<\/a><\/li><li data-section=\"Premios El Caminante\"><a title=\"Premios El Caminante\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/el-caminante.html\">Premios El Caminante<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Ciudadanos ha decidido aumentar la presi\u00f3n sobre Susana D\u00edaz para que cumpla con el compromiso suscrito al inicio de la legislatura para la eliminaci\u00f3n de los aforamientos de los d\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"andalucia,pol\u00edtica - senado y c\u00e1mara de diputados,Ciudadanos,Andaluc\u00eda,Murcia,Susana D\u00edaz,ciudadano,Elecciones Andaluc\u00eda,PSOE\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"andalucia,pol\u00edtica - senado y c\u00e1mara de diputados,Ciudadanos,Andaluc\u00eda,Murcia,Susana D\u00edaz,ciudadano,Elecciones Andaluc\u00eda,PSOE\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Ciudadanos impulsa la supresi\u00f3n de los aforamientos en Andaluc\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Ciudadanos ha decidido aumentar la presi\u00f3n sobre Susana D\u00edaz para que cumpla con el compromiso suscrito al inicio de la legislatura para la eliminaci\u00f3n de los aforamientos de los d\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Ciudadanos impulsa la supresi\u00f3n de los aforamientos en Andaluc\u00eda\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Ciudadanos ha decidido aumentar la presi\u00f3n sobre Susana D\u00edaz para que cumpla con el compromiso suscrito al inicio de la legislatura para la eliminaci\u00f3n de los aforamientos de los d\"\/>"],"other-tags":{"title":"Ciudadanos impulsa la supresi\u00f3n de los aforamientos en Andaluc\u00eda | Andalucia Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2017\/05\/08\/5910498e46163f091a8b4587.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-andalucia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2017\/05\/08\/5910498e46163f091a8b4587.html","pageType":"","channel":"andalucia","prop1":"andalucia-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Ciudadanos impulsa la supresi&oacute;n de los aforamientos en Andaluc&iacute;a-5910498e46163f091a8b4587","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|andalucia|andalucia-home","prop29":"Ciudadanos,Andaluc&iacute;a,Murcia,Susana D&iacute;az,Elecciones Andaluc&iacute;a,PSOE","list2":"Ciudadanos,Andaluc&iacute;a,Murcia,Susana D&iacute;az,Elecciones Andaluc&iacute;a,PSOE","prop30":"imagenes","prop31":"andalucia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"TERESA L&Oacute;PEZ PAV&Oacute;N"}},"numComments":""}