{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Internacional","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/03\/14938002980701.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"internacional","model":"Estados Unidos","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/03\/590994a722601d81328b45ce.html","contentId":"590994a722601d81328b45ce"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Internacional\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional.html\"><span itemprop=\"title\">Internacional<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"EEUU\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/estados-unidos.html\"><span itemprop=\"title\">EEUU<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/estados-unidos.html\" title=\"EEUU\">EEUU<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Departamento de Justicia de Estados Unidos no va a presentar cargos contra los dos polic\u00edas blancos que mataron al ciudadano negro Alton Sterling en Baton Rouge el pasado julio.\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"internacional,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,Departamento de Justicia,Estados Unidos,Barack Obama,Am\u00e9rica,agente\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"internacional,polic\u00eda y justicia - polic\u00eda,Departamento de Justicia,Estados Unidos,Barack Obama,Am\u00e9rica,agente\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"EEUU no presentar\u00e1 cargos contra los polic\u00edas que mataron a un afroamericano en Baton Rouge\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Departamento de Justicia de Estados Unidos no va a presentar cargos contra los dos polic\u00edas blancos que mataron al ciudadano negro Alton Sterling en Baton Rouge el pasado julio.\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"EEUU no presentar\u00e1 cargos contra los polic\u00edas que mataron a un afroamericano en Baton Rouge\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Departamento de Justicia de Estados Unidos no va a presentar cargos contra los dos polic\u00edas blancos que mataron al ciudadano negro Alton Sterling en Baton Rouge el pasado julio.\"\/>"],"other-tags":{"title":"EEUU no presentar\u00e1 cargos contra los polic\u00edas que mataron a un afroamericano en Baton Rouge | Estados Unidos | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/03\/590994a722601d81328b45ce.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-internacional_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/internacional\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/internacional\/2017\/05\/03\/590994a722601d81328b45ce.html","pageType":"","channel":"internacional","prop1":"estados-unidos","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"EEUU no presentar&aacute; cargos contra los polic&iacute;as que mataron a un afroamericano en Baton Rouge-590994a722601d81328b45ce","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|internacional|estados-unidos","prop29":"Estados Unidos,Barack Obama,Am&eacute;rica","list2":"Estados Unidos,Barack Obama,Am&eacute;rica","prop30":"imagenes","prop31":"internacional","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-03","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}