{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Catalu\u00f1a","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/27\/14932868460446.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"cataluna","model":"Catalu\u00f1a Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/04\/27\/5901bfee46163ff8348b459f.html","contentId":"5901bfee46163ff8348b459f"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Catalu\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\"><span itemprop=\"title\">Catalu\u00f1a<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundo\/barcelona.html\" title=\"Catalu\u00f1a\">Catalu\u00f1a<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"La diputada de la CUP en el Parlament Mireia Veh\u00ed ha considerado hoy &quot;imprescindible&quot; impulsar una huelga general en Catalu\u00f1a &quot;a las puertas de la rep\u00fablica&quot; catalana. En una inter\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"cataluna,mano de obra - huelga,Parlament Mireia Veh\u00ed,CUP,Catalu\u00f1a,huelga general\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"cataluna,mano de obra - huelga,Parlament Mireia Veh\u00ed,CUP,Catalu\u00f1a,huelga general\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La CUP ve &quot;imprescindible&quot; una huelga general &quot;a las puertas de la rep\u00fablica&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"La diputada de la CUP en el Parlament Mireia Veh\u00ed ha considerado hoy &quot;imprescindible&quot; impulsar una huelga general en Catalu\u00f1a &quot;a las puertas de la rep\u00fablica&quot; catalana. En una inter\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La CUP ve &quot;imprescindible&quot; una huelga general &quot;a las puertas de la rep\u00fablica&quot;\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"La diputada de la CUP en el Parlament Mireia Veh\u00ed ha considerado hoy &quot;imprescindible&quot; impulsar una huelga general en Catalu\u00f1a &quot;a las puertas de la rep\u00fablica&quot; catalana. En una inter\"\/>"],"other-tags":{"title":"La CUP ve \"imprescindible\" una huelga general \"a las puertas de la rep\u00fablica\" | Catalu\u00f1a Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/04\/27\/5901bfee46163ff8348b459f.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-cataluna_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/cataluna\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2017\/04\/27\/5901bfee46163ff8348b459f.html","pageType":"","channel":"cataluna","prop1":"cataluna-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La CUP ve &quot;imprescindible&quot; una huelga general &quot;a las puertas de la rep&uacute;blica&quot;-5901bfee46163ff8348b459f","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|cataluna|cataluna-home","prop29":"CUP,Catalu&ntilde;a","list2":"CUP,Catalu&ntilde;a","prop30":"imagenes","prop31":"cataluna","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-27","prop55":"","prop75":"EFE"}},"numComments":""}