{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Andaluc\u00eda","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/24\/14930476612169.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"andalucia","model":"M\u00e1laga","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2017\/04\/24\/58fe1ddaca47410d528b45bc.html","contentId":"58fe1ddaca47410d528b45bc"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Andaluc\u00eda\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia.html\"><span itemprop=\"title\">Andaluc\u00eda<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"M\u00e1laga\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/malaga.html\"><span itemprop=\"title\">M\u00e1laga<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/malaga.html\" title=\"M\u00e1laga\">M\u00e1laga<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El consejero andaluz de Turismo, Francisco Javier Fern\u00e1ndez, ha pedido hoy a las empresas que, &quot;ahora que el viento sopla a favor&quot;, reviertan sus beneficios en la estabilidad labor\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"andalucia,econom\u00eda, negocios y finanzas - turismo y tiempo libre,Francisco Javier Fern\u00e1ndez,Andaluc\u00eda,M\u00e1laga,Huelva,turismo,econom\u00eda,Turismo,Empleo,Paro\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"andalucia,econom\u00eda, negocios y finanzas - turismo y tiempo libre,Francisco Javier Fern\u00e1ndez,Andaluc\u00eda,M\u00e1laga,Huelva,turismo,econom\u00eda,Turismo,Empleo,Paro\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"La Junta pide empleo estable a las empresas tur\u00edsticas\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El consejero andaluz de Turismo, Francisco Javier Fern\u00e1ndez, ha pedido hoy a las empresas que, &quot;ahora que el viento sopla a favor&quot;, reviertan sus beneficios en la estabilidad labor\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"La Junta pide empleo estable a las empresas tur\u00edsticas\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El consejero andaluz de Turismo, Francisco Javier Fern\u00e1ndez, ha pedido hoy a las empresas que, &quot;ahora que el viento sopla a favor&quot;, reviertan sus beneficios en la estabilidad labor\"\/>"],"other-tags":{"title":"La Junta pide empleo estable a las empresas tur\u00edsticas | M\u00e1laga | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2017\/04\/24\/58fe1ddaca47410d528b45bc.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-andalucia_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/andalucia\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2017\/04\/24\/58fe1ddaca47410d528b45bc.html","pageType":"","channel":"andalucia","prop1":"malaga","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"La Junta pide empleo estable a las empresas tur&iacute;sticas-58fe1ddaca47410d528b45bc","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|andalucia|malaga","prop29":"Andaluc&iacute;a,M&aacute;laga,Huelva,econom&iacute;a,Turismo,Empleo,Paro","list2":"Andaluc&iacute;a,M&aacute;laga,Huelva,econom&iacute;a,Turismo,Empleo,Paro","prop30":"imagenes","prop31":"andalucia","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-25","prop55":"","prop75":"EL MUNDO"}},"numComments":""}