{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"F\u00fatbol","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/07\/14941759615992.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"F\u00fatbol","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/08\/590f514eca4741413d8b4630.html","contentId":"590f514eca4741413d8b4630"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"F\u00fatbol\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\"><span itemprop=\"title\">F\u00fatbol<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol.html\" title=\"F\u00fatbol\">F\u00fatbol<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"LaLiga Santander\"><a title=\"LaLiga Santander\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/primera-division.html\">LaLiga Santander<\/a><\/li><li data-section=\"Copa\"><a title=\"Copa\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/copa-del-rey.html\">Copa<\/a><\/li><li data-section=\"LaLiga123\"><a title=\"LaLiga123\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/segunda-division.html\">LaLiga123<\/a><\/li><li data-section=\"2\u00aaB\"><a title=\"2\u00aaB\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/elmundodeporte\/futbol\/liga-segunda-b\/grupo-1.html\">2\u00aaB<\/a><\/li><li data-section=\"Premier\"><a title=\"Premier\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/premier-league.html\">Premier<\/a><\/li><li data-section=\"Alemania\"><a title=\"Alemania\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/bundesliga.html\">Alemania<\/a><\/li><li data-section=\"Italia\"><a title=\"Italia\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/serie-a.html\">Italia<\/a><\/li><li data-section=\"Champions\"><a title=\"Champions\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/champions-league.html\">Champions<\/a><\/li><li data-section=\"E. League\"><a title=\"E. League\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/europa-league\/calendario.html\">E. League<\/a><\/li><li data-section=\"Mundial&#039;18\"><a title=\"Mundial&#039;18\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/mundial.html\">Mundial&#039;18<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"&quot;Glazer, donde quiera que est\u00e9s, compraste Old Trafford pero jam\u00e1s me comprar\u00e1s a m\u00ed&quot;, cantan cada fin de semana los aficionados del FC United of Manchester, un modesto club semipr\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,Manchester United\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/futbol,deportes,f\u00fatbol,Manchester United\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El Manchester del pueblo\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"&quot;Glazer, donde quiera que est\u00e9s, compraste Old Trafford pero jam\u00e1s me comprar\u00e1s a m\u00ed&quot;, cantan cada fin de semana los aficionados del FC United of Manchester, un modesto club semipr\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El Manchester del pueblo\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"&quot;Glazer, donde quiera que est\u00e9s, compraste Old Trafford pero jam\u00e1s me comprar\u00e1s a m\u00ed&quot;, cantan cada fin de semana los aficionados del FC United of Manchester, un modesto club semipr\"\/>"],"other-tags":{"title":"El Manchester del pueblo | F\u00fatbol | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/08\/590f514eca4741413d8b4630.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/futbol\/2017\/05\/08\/590f514eca4741413d8b4630.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"futbol","prop2":"noticia","prop3":"futbol","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El Manchester del pueblo-590f514eca4741413d8b4630","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|futbol|futbol","prop29":"deportes,f&uacute;tbol,Manchester United","list2":"deportes,f&uacute;tbol,Manchester United","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-08","prop55":"","prop75":"ALBERTO MU&Ntilde;OZ"}},"numComments":""}