{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Pa\u00eds Vasco","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/04\/27\/14932818912606.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"pais-vasco","model":"Pais Vasco Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/04\/27\/5901ac8822601db5348b4584.html","contentId":"5901ac8822601db5348b4584"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Pa\u00eds Vasco\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\"><span itemprop=\"title\">Pa\u00eds Vasco<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco.html\" title=\"Pa\u00eds Vasco\">Pa\u00eds Vasco<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El presidente del PNV Andoni Ortuzar espera un gesto pol\u00edtico del presidente del Gobierno Mariano Rajoy que determine si se aceptan las reclamaciones nacionalistas en una &quot;dura neg\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"pais-vasco,pol\u00edtica - partidos,Andoni Ortuzar,PNV,Mariano Rajoy,Crist\u00f3bal Montoro,ETA,banda,Pa\u00eds Vasco,Presupuestos Generales del Estado\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"pais-vasco,pol\u00edtica - partidos,Andoni Ortuzar,PNV,Mariano Rajoy,Crist\u00f3bal Montoro,ETA,banda,Pa\u00eds Vasco,Presupuestos Generales del Estado\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Ortuzar se compromete a negociar &quot;hasta el \u00faltimo minuto&quot; con Rajoy\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El presidente del PNV Andoni Ortuzar espera un gesto pol\u00edtico del presidente del Gobierno Mariano Rajoy que determine si se aceptan las reclamaciones nacionalistas en una &quot;dura neg\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Ortuzar se compromete a negociar &quot;hasta el \u00faltimo minuto&quot; con Rajoy\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El presidente del PNV Andoni Ortuzar espera un gesto pol\u00edtico del presidente del Gobierno Mariano Rajoy que determine si se aceptan las reclamaciones nacionalistas en una &quot;dura neg\"\/>"],"other-tags":{"title":"Ortuzar se compromete a negociar \"hasta el \u00faltimo minuto\" con Rajoy | Pais Vasco Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/04\/27\/5901ac8822601db5348b4584.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-pais-vasco_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/pais-vasco\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/pais-vasco\/2017\/04\/27\/5901ac8822601db5348b4584.html","pageType":"","channel":"pais-vasco","prop1":"pais-vasco-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Ortuzar se compromete a negociar &quot;hasta el &uacute;ltimo minuto&quot; con Rajoy-5901ac8822601db5348b4584","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|pais-vasco|pais-vasco-home","prop29":"PNV,Mariano Rajoy,Crist&oacute;bal Montoro,ETA,Pa&iacute;s Vasco,Presupuestos Generales del Estado","list2":"PNV,Mariano Rajoy,Crist&oacute;bal Montoro,ETA,Pa&iacute;s Vasco,Presupuestos Generales del Estado","prop30":"imagenes","prop31":"pais-vasco","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-04-27","prop55":"","prop75":"JOSEAN IZARRA"}},"numComments":""}