{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Televisi\u00f3n","rrss":{"imgUrl":"","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"television","model":"Televisi\u00f3n Home","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/2017\/05\/04\/590a135f22601d4f328b4620.html","contentId":"590a135f22601d4f328b4620"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Televisi\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television.html\"><span itemprop=\"title\">Televisi\u00f3n<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television.html\" title=\"Televisi\u00f3n\">Televisi\u00f3n<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Medios\"><a title=\"Medios\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/medios.html\">Medios<\/a><\/li><li data-section=\"Gu\u00eda TV\"><a title=\"Gu\u00eda TV\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/programacion-tv\/\">Gu\u00eda TV<\/a><\/li><li data-section=\"Pel\u00edculas Hoy\"><a title=\"Pel\u00edculas Hoy\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/programacion-tv\/peliculas.html\">Pel\u00edculas Hoy<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"Sense8 puede entenderse como paradigma de la filosof\u00eda productiva de Netflix. La serie de las hermanas Wachowski -un drama fant\u00e1stico con ocho protagonistas de diferentes partes de\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"television,arte, cultura y espect\u00e1culos - cine,Miguel \u00c1ngel Silvestre,Sense,Netflix,temporada,Televisi\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"television,arte, cultura y espect\u00e1culos - cine,Miguel \u00c1ngel Silvestre,Sense,Netflix,temporada,Televisi\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"Miguel \u00c1ngel Silvestre, un espa\u00f1ol en el centro de Netflix con Sense8 y Narcos\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"Sense8 puede entenderse como paradigma de la filosof\u00eda productiva de Netflix. La serie de las hermanas Wachowski -un drama fant\u00e1stico con ocho protagonistas de diferentes partes de\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"Miguel \u00c1ngel Silvestre, un espa\u00f1ol en el centro de Netflix con Sense8 y Narcos\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"Sense8 puede entenderse como paradigma de la filosof\u00eda productiva de Netflix. La serie de las hermanas Wachowski -un drama fant\u00e1stico con ocho protagonistas de diferentes partes de\"\/>"],"other-tags":{"title":"Miguel \u00c1ngel Silvestre, un espa\u00f1ol en el centro de Netflix con Sense8 y Narcos | Televisi\u00f3n Home | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/2017\/05\/04\/590a135f22601d4f328b4620.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-television_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/television\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/television\/2017\/05\/04\/590a135f22601d4f328b4620.html","pageType":"","channel":"television","prop1":"television-home","prop2":"noticia","prop3":"","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"Miguel &Aacute;ngel Silvestre, un espa&ntilde;ol en el centro de Netflix con Sense8 y Narcos-590a135f22601d4f328b4620","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|television|television-home","prop29":"Netflix,Televisi&oacute;n","list2":"Netflix,Televisi&oacute;n","prop30":"imagenes|videos","prop31":"television","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-04","prop55":"","prop75":"DAVID SANZ EZQUERRO"}},"numComments":""}