{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Motociclismo","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/07\/14941587662176.jpg","twitter":"elmundoes","summary":""},"rootSection":"deportes","model":"Motoclismo","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/05\/07\/590efe6a468aebe0078b45b4.html","contentId":"590efe6a468aebe0078b45b4"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Deportes\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes.html\"><span itemprop=\"title\">Deportes<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Motociclismo\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\"><span itemprop=\"title\">Motociclismo<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo.html\" title=\"Motociclismo\">Motociclismo<\/a><\/span><ul class=\"local-navigation-links js-breadcrumbChildren js-breadcrumb-submenu\"><li data-section=\"Calendario\"><a title=\"Calendario\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/calendario.html\">Calendario<\/a><\/li><li data-section=\"Clasificaci\u00f3n\"><a title=\"Clasificaci\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/clasificacion-motogp.html\">Clasificaci\u00f3n<\/a><\/li><li data-section=\"Favoritos\"><a title=\"Favoritos\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/album\/deportes\/motociclismo\/2017\/03\/20\/58cfbed8e5fdea83138b4679.html\">Favoritos<\/a><\/li><li data-section=\"Palmar\u00e9s\"><a title=\"Palmar\u00e9s\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/03\/20\/58cfc4b346163f9b7c8b45ca.html\">Palmar\u00e9s<\/a><\/li><\/ul><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"En una de las carpas que en Jerez despacha mercadotecnia de todo tipo, gorras, camisetas y banderolas, su rostro recuerda que hace no tanto fue el otro hermano prodigioso, otro gra\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"deportes\/motociclismo,deporte - eventos deportivos - campeonato mundial,Jerez de la Frontera,M\u00e1rquez,\u00c1lex M\u00e1rquez,Franco Morbidelli,Moto2,Mundial de Moto3,mercadotecnia,campe\u00f3n,victoria,punto,motociclismo,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"deportes\/motociclismo,deporte - eventos deportivos - campeonato mundial,Jerez de la Frontera,M\u00e1rquez,\u00c1lex M\u00e1rquez,Franco Morbidelli,Moto2,Mundial de Moto3,mercadotecnia,campe\u00f3n,victoria,punto,motociclismo,deportes\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"\u00c1lex M\u00e1rquez logra su primera victoria en Moto2 y acaba con su maldici\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"En una de las carpas que en Jerez despacha mercadotecnia de todo tipo, gorras, camisetas y banderolas, su rostro recuerda que hace no tanto fue el otro hermano prodigioso, otro gra\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"\u00c1lex M\u00e1rquez logra su primera victoria en Moto2 y acaba con su maldici\u00f3n\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"En una de las carpas que en Jerez despacha mercadotecnia de todo tipo, gorras, camisetas y banderolas, su rostro recuerda que hace no tanto fue el otro hermano prodigioso, otro gra\"\/>"],"other-tags":{"title":"\u00c1lex M\u00e1rquez logra su primera victoria en Moto2 y acaba con su maldici\u00f3n | Motoclismo | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/05\/07\/590efe6a468aebe0078b45b4.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-deportes_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/deportes\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/deportes\/motociclismo\/2017\/05\/07\/590efe6a468aebe0078b45b4.html","pageType":"","channel":"deportes","prop1":"motoclismo","prop2":"noticia","prop3":"motociclismo","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"&Aacute;lex M&aacute;rquez logra su primera victoria en Moto2 y acaba con su maldici&oacute;n-590efe6a468aebe0078b45b4","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|deportes|motoclismo|motociclismo","prop29":"&Aacute;lex M&aacute;rquez,motociclismo,deportes","list2":"&Aacute;lex M&aacute;rquez,motociclismo,deportes","prop30":"imagenes","prop31":"deportes","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-07","prop55":"","prop75":"JAVIER S&Aacute;NCHEZ"}},"numComments":""}