{"content":"{}","global":{"portal":"elmundo","sectionPrettyName":"Castell\u00f3n","rrss":{"imgUrl":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/multimedia\/imagenes\/2017\/05\/02\/14937111900499.jpg","twitter":"elmundoes","summary":"El Instituto de Tecnolog\u00eda Cer\u00e1mica redujo sus ingresos desde 2008 a 2013 en un 47%, periodo en el que su plantilla tambi\u00e9n disminuy\u00f3 un 44%"},"rootSection":"comunidad-valenciana","model":"Castell\u00f3n","ct":"n","version":"clasica","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon\/2017\/05\/02\/590838aaca474183578b4592.html","contentId":"590838aaca474183578b4592"},"global-variables":{"static_path":"\/mnt\/filer\/html\/produccion\/datos\/portales\/es\/elmundo\/www\/includes\/\/editorial\/v3\/","url_assets":"http:\/\/e00-elmundo.uecdn.es\/assets\/desktop\/master"},"breadcrumb":"<ul class=\"tab-breadcrumb js-containerbreadcrumb\"><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"home\" itemref=\"bread-1\" id=\"bread-0\"><a itemprop=\"url\" title=\"Inicio\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\"><span itemprop=\"title\">Inicio<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"first-level\" itemref=\"bread-2\" id=\"bread-1\"><a itemprop=\"url\" title=\"Espa\u00f1a\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/espana.html\"><span itemprop=\"title\">Espa\u00f1a<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"second-level\" itemref=\"bread-3\" id=\"bread-2\"><a itemprop=\"url\" title=\"Comunidad Valenciana\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana.html\"><span itemprop=\"title\">Comunidad Valenciana<\/span><\/a><span class=\"arrow\"><\/span><\/li><li itemtype=\"http:\/\/data-vocabulary.org\/Breadcrumb\" itemscope=\"\" class=\"third-level\" id=\"bread-3\"><a itemprop=\"url\" title=\"Castell\u00f3n\" href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\"><span itemprop=\"title\">Castell\u00f3n<\/span><\/a><\/li><\/ul>","children":"<ul class=\"local-navigation\"><li><span class=\"local-navigation-title\"><a href=\"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon.html\" title=\"Castell\u00f3n\">Castell\u00f3n<\/a><\/span><\/li><\/ul>","metadata":{"meta-tags":["<meta data-ue-u=\"description\" name=\"description\" content=\"El Instituto de Tecnolog\u00eda Cer\u00e1mica (ITC) trabaja con unas buenas perspectivas para el presente ejercicio 2017 despu\u00e9s de unos a\u00f1os de aut\u00e9ntico sufrimiento en los que los ingresos\"\/>","<meta data-ue-u=\"keywords\" name=\"keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/castellon,econom\u00eda,Castell\u00f3n,Comunidad Valenciana\"\/>","<meta data-ue-u=\"news_keywords\" name=\"news_keywords\" content=\"comunidad-valenciana\/castellon,econom\u00eda,Castell\u00f3n,Comunidad Valenciana\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:title\" name=\"twitter:title\" content=\"El ITC sale de n\u00fameros rojos tras caer a la mitad y crecer\u00e1 un 6% en 2017\"\/>","<meta data-ue-u=\"twitter:description\" name=\"twitter:description\" content=\"El Instituto de Tecnolog\u00eda Cer\u00e1mica (ITC) trabaja con unas buenas perspectivas para el presente ejercicio 2017 despu\u00e9s de unos a\u00f1os de aut\u00e9ntico sufrimiento en los que los ingresos\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:title\" property=\"og:title\" content=\"El ITC sale de n\u00fameros rojos tras caer a la mitad y crecer\u00e1 un 6% en 2017\"\/>","<meta data-ue-u=\"og:description\" property=\"og:description\" content=\"El Instituto de Tecnolog\u00eda Cer\u00e1mica (ITC) trabaja con unas buenas perspectivas para el presente ejercicio 2017 despu\u00e9s de unos a\u00f1os de aut\u00e9ntico sufrimiento en los que los ingresos\"\/>"],"other-tags":{"title":"El ITC sale de n\u00fameros rojos tras caer a la mitad y crecer\u00e1 un 6% en 2017 | Castell\u00f3n | EL MUNDO","canonical":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon\/2017\/05\/02\/590838aaca474183578b4592.html"}},"ad":{"networkId":"99071977","divId":"div-gpt-ad-comunidad-valenciana_n","customTargeting":"{}","adSlots":[{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[300,600],[1,1]],"customTargeting":{"p":["r"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["nata"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53b"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[300,250],[300,300],[1,1]],"customTargeting":{"p":["rc"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[300,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["natb"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","sizes":[[320,50],[320,53],[320,100],[1,1]],"customTargeting":{"p":["320x53"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["html5"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f2"]}},{"adUnit":"mun-mv\/comunidad-valenciana\/n","customTargeting":{"p":["f3"]}}]},"analytics":{"omniture":{"pageName":"http:\/\/www.elmundo.es\/comunidad-valenciana\/castellon\/2017\/05\/02\/590838aaca474183578b4592.html","pageType":"","channel":"comunidad-valenciana","prop1":"castellon","prop2":"noticia","prop3":"castellon","prop4":"ESPANA","prop5":"","prop6":"El ITC sale de n&uacute;meros rojos tras caer a la mitad y crecer&aacute; un 6% en 2017-590838aaca474183578b4592","prop7":"elmundo.es","prop11":"","hier1":"elmundo.es|comunidad-valenciana|castellon|castellon","prop29":"econom&iacute;a,Castell&oacute;n,Comunidad Valenciana","list2":"econom&iacute;a,Castell&oacute;n,Comunidad Valenciana","prop30":"imagenes","prop31":"comunidad-valenciana","prop32":"noticias","prop35":"origen","prop36":"","prop39":"nuevo-05-02","prop55":"","prop75":"BERTA RIB&Eacute;S"}}}